{
    "see_more": "Visa mer",
    "created_updated_the_survey": "{{createdOrUpdated}} enk\u00e4ten",
    "logout_withdrawn_staff_msg": "Du m\u00e5ste logga ut f\u00f6r att \u00e4ndringarna som gjorts ska synas p\u00e5 ditt konto.",
    "email_or_mobile_msg": "Ange e-postadress eller mobiltelefonnummer",
    "make_survey_anonymous": "G\u00f6r enk\u00e4ten anonym",
    "make_survey_anonymous_description": "I anonyma enk\u00e4ter d\u00f6ljs alla deltagares identiteter och beh\u00f6rig personal kan inte redigera svaren.",
    "anonymous_survey_reply": "Den h\u00e4r enk\u00e4ten \u00e4r anonym. Din identitet kommer inte att avsl\u00f6jas.",
    "survey_recurring": "Enk\u00e4ten \u00e5terkommer",
    "save_survey_changes_confirmation": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill spara \u00e4ndringarna?",
    "remove_survey_recipients_confirmation": "Om mottagarna nedan tas bort kommer \u00e4ven deras svar att f\u00f6rsvinna (om till\u00e4mpligt)",
    "remove_survey_questions_confirmation": "Om fr\u00e5gorna nedan tas bort kommer \u00e4ven deras svar att f\u00f6rsvinna (om till\u00e4mpligt)",
    "surveys_send_when": "Tid f\u00f6r utskick",
    "yes_save": "Ja, spara \u00e4ndringarna",
    "make_a_copy": "Skapa en kopia",
    "no_search_result_found": "Inga s\u00f6kresultat hittades",
    "edit_survey": "\u00c4ndra enk\u00e4t",
    "new_survey": "Ny enk\u00e4t",
    "updated": "Uppdaterad",
    "created": "Skapad",
    "report_as_vacation": "Anm\u00e4l ledighet",
    "staff_vacation_msg": "Vill du endast rapportera statusen f\u00f6r denna enhet eller alla anknutna enheter",
    "only_current_institute": "Endast denna enhet",
    "all_assigned_institutes": "Alla kopplade enheter",
    "exceeded_selected_files_number_error_msg": "Du har \u00f6verstigit det maximala antalet filer som kan laddas upp ({{files_count}} filer). De \u00f6verstigande filerna kommer ignoreras.",
    "exceeded_uploaded_files_number_error_msg": "Du har redan n\u00e5tt det maximala antalet uppladdade filer per meddelande ({{files_count}} filer)",
    "exceeded_file_size_error_msg": "Du har \u00f6verstigit den maximala storleken per uppladdad fil ({{file_size}})",
    "max_size_upload_exceeded_total": "Du har \u00f6verstigit den maximala storleken f\u00f6r de uppladdade filerna ({{max}})",
    "max_size_upload_exceeded_total_confirm": "Du har redan \u00f6verstigit den maximala storleken f\u00f6r uppladdade filer per meddelande ({{max}})",
    "max_size_upload_exceeded": "Du har \u00f6verstigit den maximala storleken per uppladdad fil ({{max}}). Endast de filer som inte \u00f6verstiger maxstorleken kommer att laddas upp.",
    "sort": "Sortera",
    "a_to_z": "A till \u00d6",
    "z_to_a": "\u00d6 till A",
    "checked_in_first": "Incheckad f\u00f6rst",
    "checked_out_first": "Utcheckad f\u00f6rst",
    "pickup_time_filter": "H\u00e4mtningstid",
    "all_checked_in": "Alla incheckade",
    "checked_in_children": "Incheckade barn",
    "checked_in_staff": "Incheckad personal",
    "room_view_all_comments": "Visa alla kommentarer",
    "super_admin_portal": "Superadmin-portal",
    "try_out_form": "Prova-p\u00e5 formul\u00e4r",
    "select_source": "V\u00e4lj k\u00e4lla",
    "created_via": "Skapad via",
    "password_policy_error": "L\u00f6senordet f\u00f6ljer inte kriterierna f\u00f6r l\u00f6senord",
    "resend_code_message": "Vi har skickat en ny kod till {{emailORphone}}",
    "enable_parent_staff_private_conversation": "Till\u00e5t privata meddelanden fr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ldrar till personal",
    "enable_parent_staff_private_conversation_desc": "F\u00f6r\u00e4ldrar kommer kunna skicka privata meddelanden till medarbetare. Om detta inte till\u00e5ts s\u00e5 kan f\u00f6r\u00e4ldrar endast kontakta medarbetare via tillg\u00e4ngliga kanaler.",
    "chat": "Chatt",
    "password_min_characters": "B\u00f6r vara minst {{number}} tecken",
    "password_policy": "L\u00f6senordspolicy",
    "your_name": "Ditt namn",
    "no_credit_card_required": "Inget kreditkort kr\u00e4vs",
    "start_your_free_trial": "Starta din gratis provperiod nu",
    "in_meeting": "I m\u00f6te",
    "invalid_mobile_number": "Ogiltigt mobilnummer",
    "welcome_back": "V\u00e4lkommen tillbaka",
    "resend_code": "Skicka koden igen",
    "verification_code": "Verifikationskod",
    "type_verification_code": "V\u00e4nligen skriv in den verifikationskod som skickats till din e-postadress",
    "contain_at_least_one_non_digit": "B\u00f6r inneh\u00e5lla minst ett specialtecken",
    "contain_at_least_one_number": "B\u00f6r inneh\u00e5lla minst en siffra",
    "min_lowecase_uppercase_letters": "B\u00f6r vara en blandning av stora och sm\u00e5 bokst\u00e4ver",
    "form_details": "Detaljer f\u00f6r formul\u00e4r",
    "activate_form": "Aktivera formul\u00e4r",
    "inquiry_public_form": "Intresseformul\u00e4r",
    "no_comments": "Inga kommentarer hittades",
    "reported_statues_comments": "Kommentarer p\u00e5 status",
    "you_dont_have_permission_to_perform_this_action": "Du har inte beh\u00f6righet att genomf\u00f6ra denna \u00e5tg\u00e4rd",
    "select_from_languages": "V\u00e4lj \u00f6nskat spr\u00e5k",
    "set_language_as_default": "V\u00e4nligen v\u00e4lj ett spr\u00e5k som standard",
    "default": "Standard",
    "set_default": "St\u00e4ll in som standard",
    "inquiry_not_found": "Intresseanm\u00e4lan hittades inte",
    "submitting_inquiries_not_available": "Det \u00e4r inte m\u00f6jligt att fylla i intresseanm\u00e4lan f\u00f6r tillf\u00e4llet.",
    "thank_you": "Tack.",
    "invalid_phone_number": "Ogiltigt telefonnummer",
    "tell_us_more": "Ber\u00e4tta mer",
    "how_did_you_hear_about_us": "Hur h\u00f6rde du talas om oss",
    "parent_email": "V\u00e5rdnadshavarens E-post",
    "company_admin_role": "Organisationens administrat\u00f6r",
    "institution_admin_role": "Enhetens administrat\u00f6r",
    "manager_role": "Chef",
    "deputy_manager_role": "Bitr\u00e4dande chef",
    "room_leader_role": "Avdelningsansvarig",
    "staff_role": "Personal",
    "cover_staff_role": "Vikarierande personal",
    "father_relation": "Pappa",
    "mother_relation": "Mamma",
    "grandmother_relation": "Mormor\/farmor",
    "grandfather_relation": "Morfar\/farfar",
    "sister_relation": "Syster",
    "brother_relation": "Bror",
    "aunt_relation": "Moster\/faster",
    "uncle_relation": "Morbror\/farbror",
    "stepfather_relation": "Bonuspappa",
    "stepmother_relation": "Bonusmamma",
    "partner_relation": "Partner",
    "helper_relation": "Assistent",
    "powered_by": "Skapat via",
    "hrs": "tim.",
    "we_have_updated_our_terms_privacy": "Vi har uppdaterat v\u00e5ra {{terms_conditions}} och {{privacy_policy}}",
    "not_attending_holiday": "\u00c4r ledig",
    "only_view_your_status_comments": "Du kan endast se kommentarer p\u00e5 dina egna statusar",
    "comments_discarded": "Medarbetarens kommentarer kommer inte att visas",
    "only_view_comments_for_children": "Du kan endast se kommentarer p\u00e5 barnens statusar",
    "only_view_your_comments_and_children_comments": "Du kan endast se kommentarer p\u00e5 dina egna och barnens statusar",
    "selected_comments": "Vald kommentar",
    "public_inquiry_date_error": "Sista giltighetsdatum m\u00e5ste vara efter fr\u00e5n-datum.",
    "form_title": "Titel p\u00e5 formul\u00e4r",
    "valid_from": "Giltigt fr\u00e5n",
    "valid_to": "Giltigt till",
    "comments_disabled": "Kommentarer har st\u00e4ngts av.",
    "view_post": "Visa inl\u00e4gg",
    "assessments": "Bed\u00f6mningar",
    "child_activity": "{{childName}}s aktivitet",
    "child_journey": "{{childName}}s portf\u00f6lj",
    "child_media": "{{childName}}s media",
    "child_documents": "{{childName}}s dokument",
    "child_about": "Om {{childName}}",
    "child_contacts": "{{childName}}s kontakter",
    "subsidy_charge_related_to_same_period_confirmation": "Observera att detta barn har en p\u00e5g\u00e5ende bidragsavgift kopplad till samma faktureringsperiod. Ta bort \u00e4nd\u00e5?",
    "child_has_invoiced_charges_notification": "Observera att detta barn har en p\u00e5g\u00e5ende bidragsavgift kopplad till samma faktureringsperiod.",
    "comments_enabled": "Kommentarer har slagits p\u00e5.",
    "select_subsidy": "V\u00e4lj subvention",
    "add_subsidy_to_plan": "L\u00e4gg till subvention i plan",
    "enable_newsfeed_comments_by_default": "Till\u00e5t kommentarer i nyhetsfl\u00f6det som standard",
    "enable_newsfeed_comments_by_default_desc": "N\u00e4r p\u00e5slaget, s\u00e5 kommer kommentarer att till\u00e5tas som standard vid publicering av inneh\u00e5ll i nyhetsfl\u00f6det. Vid publicering  i nyhetsfl\u00f6det kan anv\u00e4ndaren fortfarande v\u00e4lja att \u00e4ndra detta innan de publicerar inneh\u00e5llet.",
    "click_here_to_disable_the_comments": "Klicka h\u00e4r f\u00f6r att st\u00e4nga av kommentarer",
    "click_here_to_enable_the_comments": "Klicka h\u00e4r f\u00f6r att sl\u00e5 p\u00e5 kommentarer",
    "staff_withdrawn_from_institute": "Rollen {{role_name}} har tagits bort fr\u00e5n den h\u00e4r enheten",
    "search_edit": "Redigera s\u00f6kning",
    "see_all_newsfeed_posts": "Se alla inl\u00e4gg i nyhetsfl\u00f6det",
    "see_all": "Se alla",
    "something_went_wrong": "N\u00e5got gick snett. Prova g\u00e4rna igen.",
    "subsidy_amount": "Subventioneringsbelopp",
    "subsidy_monthly_amount": "M\u00e5natligt subventioneringsbelopp",
    "subsidy_weekly_amount": "Veckovis subventioneringsbelopp",
    "no_subsidy_defined_message": "Ingen subvention har st\u00e4llts in f\u00f6r f\u00f6rskolan \u00e4nnu. St\u00e4ll in en om du har beh\u00f6righet att g\u00f6ra det eller be en administrat\u00f6r om hj\u00e4lp.",
    "display_as_discription_in_subsidy_invoice": "Visa som beskrivning i subventionsfakturan",
    "number_of_exception_rules_to_subsidy": "{{number}} undantagsregler g\u00e4ller f\u00f6r denna subvention",
    "apply_exception_rule": "Applicera undantagsregel",
    "subsidy_setup_description": "Standardv\u00e4rdet visas baserat p\u00e5 de valda subventioneringsinst\u00e4llningarna.",
    "subsidy_setup": "Konfigurera subvention",
    "successful": "\u00c5terst\u00e4llt",
    "password_change_success_message": "Ditt l\u00f6senord har \u00e4ndrats",
    "subscription_customer": "Abonnemangsform",
    "subscription_base": "Prenumerationsbas",
    "default_plan": "Standardplan",
    "last_staff_admin_login": "Senaste admin\/personal inloggning",
    "number_of_uploaded_documents": "Antal uppladdade dokument",
    "keyword": "S\u00f6kord...",
    "new_country": "Land",
    "countries": "L\u00e4nder",
    "subscription_type": "Abonnemangstyp",
    "trial": "Demo",
    "activated": "Aktiverad",
    "actviation_link_expired": "Giltighetstiden f\u00f6r din aktiveringsl\u00e4nk har l\u00f6pt ut",
    "active_products_count": "Antal aktiva produkter",
    "active_plans_count": "Antal aktiva planer",
    "created_invoice_note": "Fakturor skapade under de senaste 30 dagarna",
    "created_observations_note": "Observationer skapade under de senaste 30 dagarna",
    "created_assessments_note": "Bed\u00f6mningar skapade under de senaste 30 dagarna",
    "created_posts_note": "Inl\u00e4gg skapade under de senaste 30 dagarna",
    "created_events_parental_permissions_note": "Evenemang och medgivandef\u00f6rfr\u00e5gningar skapade under de senaste 30 dagarna",
    "created_lists_note": "Listor skapade under de senaste 30 dagarna",
    "branches": "Filialer",
    "active_users": "Aktiva anv\u00e4ndare",
    "child_dev": "Barnens Utv.",
    "observations_abbreviation": "Obs.",
    "assessments_abbreviation": "Bed.",
    "events": "Evenemang",
    "posts": "Inl\u00e4gg",
    "staff_members": "Medarbetare",
    "uploaded_documents": "Uppladdade dokument",
    "not_subject_to_subsidy": "Ej subventionerad",
    "calculation_rules_confirmation_message": "Observera att nya \u00e4ndringar endast kommer att till\u00e4mpas f\u00f6r nya subventionsfakturor",
    "no_products_under_exception_rules": "Inga produkter med undantagsregler",
    "max_rate_error": "H\u00f6gsta v\u00e4rdet \u00e4r 100%",
    "add_selected": "L\u00e4gg till val",
    "products_subject_to_exception_rules": "Produkter som \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r undantagsregler",
    "choose_products": "V\u00e4lj produkter",
    "exception_rules": "Undantagsregler",
    "rate": "Sats",
    "fixed_amount": "Fast belopp",
    "default_method": "Standardmetod",
    "edit_calculation_rules": "Redigera ber\u00e4tkningsregler",
    "add_calculation_rules": "L\u00e4gg till ber\u00e4kningsregler",
    "package": "Paket",
    "charge": "Avgift",
    "calculation_rule": "Ber\u00e4kningsregel",
    "calculation_rules": "Ber\u00e4kningsregler",
    "pending_uploading_msg": "Laddar upp 0 bifogningar av {{total_no_attchments}}",
    "hello_there": "Hall\u00e5 d\u00e4r!",
    "lets_sign_you_in": "L\u00e5t oss logga in dig.",
    "get_started": "Kom ig\u00e5ng!",
    "new_forgot_password": "Gl\u00f6mt l\u00f6senordet?",
    "sign_in": "Logga in",
    "switch_to_email_and_password": "Byt till e-postadress\/mobiltelefonnummer och l\u00f6senord",
    "request_new_link": "Beg\u00e4r en ny l\u00e4nk",
    "new_email": "E-post",
    "login_validation_msg": "Ogiltigt anv\u00e4ndarnamn och\/eller l\u00f6senord",
    "new_agree_message": "Jag godk\u00e4nner alla",
    "previous_key": "Tidigare",
    "following_key": "N\u00e4sta",
    "current_key": "Nuvarande",
    "time_minute": "m",
    "time_hour": "t",
    "live_chat_consent_sub_intro": "Jag har r\u00e4tt att kontakta den personuppgiftsansvarige n\u00e4r som helst med fr\u00e5gor om uppr\u00e4tth\u00e5llandet av f\u00f6ljande r\u00e4ttigheter:",
    "revoke_my_consent": "\u00e5terkalla mitt samtycke n\u00e4r som helst.",
    "am_aware": "Jag \u00e4r medveten om att jag kan:",
    "live_chat_consent_intro": "Jag ger h\u00e4rmed mitt samtycke till att Parent delar min e-postadress med Intercom (USA) om jag beh\u00f6ver anv\u00e4nda chattsupporten, d\u00e4r en server [h\u00e5ller och lagrar] min e-postadress. Detta \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndigt f\u00f6r att kunna anv\u00e4nda funktionen f\u00f6r chattsupport. <br\/> Om jag v\u00e4ljer att endast anv\u00e4nda support via email eller telefon s\u00e5 kommer Parent inte att dela min e-postadress med Intercom (USA).",
    "live_chat_consent": "Samtycke livechatt",
    "detailed_excel": "Detaljerat Excel-ark",
    "add_subsidy_invoice": "L\u00e4gg till subventionsfaktura",
    "charges_already_invoiced": "N\u00e5gra valda kostnader \u00e4r redan fakturerade",
    "add_range": "L\u00e4gg till \u00e5ldersspann",
    "age_group": "\u00c5ldersgrupp",
    "age_range_group": "\u00c5lderspann (m\u00e5nader)",
    "max_capacity_ratio": "Max. kapacitet",
    "staff_to_child_ratio": "Barn per personal",
    "electronic_transfer": "Elektronisk \u00f6verf\u00f6ring",
    "subsidies_payment_default_amount_message": "Som standard \u00e4r beloppet det belopp som ska betalas f\u00f6r barnet eller beloppet i den valda fakturan",
    "payment_amount": "Betalningsbelopp",
    "add_subsidy_payment_details": "L\u00e4gg till betalningsuppgifter f\u00f6r subvention",
    "variance_must_equal_zero": "Variansen m\u00e5ste vara lika med noll",
    "add_subsidy_credit_note": "L\u00e4gg till kreditnota f\u00f6r subvention",
    "displayed_records": "Visade uppgifter",
    "some_charges_not_invoiced_message": "N\u00e5gra valda kostnader \u00e4r inte fakturerade, du kan endast l\u00e4gga till betalning f\u00f6r det som \u00e4r fakturerat",
    "no_subsidies_added_yet": "Inga subventioner har lagts till \u00e4nnu!",
    "add_subsidy": "L\u00e4gg till subvention",
    "show_breaks": "Visa raster",
    "show_unassigned_staff_to_classes": "Visa personal ej tilldelad till klass",
    "rooms_age_groups_selected": "{{items_count}} av {{item}} valda",
    "enable_subsidies": "Aktivera subventioner",
    "subsidies_settings_description": "L\u00e4gg manuellt till subventioner, skapa algoritmer f\u00f6r automatiska utr\u00e4kningar, hantera flera bidragsk\u00e4llor f\u00f6r barn eller separata individuella finansieringsbeg\u00e4randen och resurser per barn, och f\u00e5 en snabb \u00f6verblick \u00f6ver v\u00e4ntande, betalda eller skickade fakturor i fakturerings- och transaktions\u00f6versikten.",
    "subsidies_setting": "Inst\u00e4llningar f\u00f6r subventioner",
    "holiday_feedback_reply": "Svar f\u00f6r lovanm\u00e4lan",
    "download_document": "Ladda ner dokument",
    "invalid_link": "Ogiltig l\u00e4nk",
    "people": "Personer",
    "recent": "Senaste",
    "shortcuts": "Genv\u00e4gar",
    "room_planning_settings_popup_desc": "N\u00e4rvaro h\u00e4mtas fr\u00e5n",
    "check_staff_schedule_confirmation": "Det finns ett kommande schema f\u00f6r {{staffName}} i\/p\u00e5 {{roomName}}. Om anv\u00e4ndaren inte l\u00e4ngre hanterar denna avdelning kommer de schemalagda timmarna ist\u00e4llet tilldelas  institutet. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort avdelningen fr\u00e5n anv\u00e4ndaren?",
    "report_child_sick_for": "Anm\u00e4l v\u00e5rd av sjukt barn f\u00f6r",
    "assessment_s": "Bed\u00f6mning\/ar",
    "observation_s": "Observation\/er",
    "search_newsfeed_for": "S\u00f6k i Nyhetsfl\u00f6det efter",
    "search_for": "S\u00f6k efter",
    "enable_adding_parent_amount": "Till\u00e5t visning av betalt belopp av f\u00f6r\u00e4lder",
    "parent_amount": "Betalt av f\u00f6r\u00e4lder",
    "dont_allow": "Till\u00e5t inte",
    "allow": "Till\u00e5t",
    "live_chat_consent_intercom": "Intercom f\u00f6ljer GDPR med EU\/US Integritetsskydd enligt angivelse h\u00e4r:",
    "live_chat_consent_footer": "Jag \u00e4r medveten om att jag kan v\u00e4lja att f\u00e5 support av Parent via mail och telefon och Parent kommer d\u00e5 inte att l\u00e4mna \u00f6ver min e-postadress till Intercom i USA.",
    "right_to_restrict_processing": "R\u00e4tt att begr\u00e4nsa behandlingen: Jag har r\u00e4tt att inv\u00e4nda och beg\u00e4ra begr\u00e4nsningar av behandlingen av mina personuppgifter, som den personuppgiftsansvarige utf\u00f6r.",
    "right_to_data_portability": "R\u00e4tt till dataportabilitet: Jag har r\u00e4tt att f\u00e5 min information, som hanteras av den vid tillf\u00e4llet ansvariga, i ett maskinl\u00e4sbart format.",
    "right_to_be_deleted": "R\u00e4tt till radering: Jag har r\u00e4tt att f\u00e5 mina personuppgifter raderade.",
    "right_of_change": "R\u00e4tt till \u00e4ndring: Jag har r\u00e4tt att korrigera mina personuppgifter som behandlas av den personuppgiftsansvarige.",
    "right_of_access": "R\u00e4tt till insyn: Jag har r\u00e4tt att f\u00e5 insyn i mina personuppgifter som den personuppgiftsansvarige behandlar.",
    "step": "Steg",
    "child_plan": "Barnplan",
    "setup": "St\u00e4ll in",
    "add_credit_note": "L\u00e4gg till kreditfaktura",
    "add_invoice": "L\u00e4gg till faktura",
    "please_set_the_amount": "V\u00e4nligen v\u00e4lj summa",
    "not_assigned_to_room": "Inte tilldelad en avdelning",
    "detailed_level_key": "Detaljniv\u00e5",
    "attendance_conflict_message": "Detta kommer att p\u00e5verka det inlagda schemat f\u00f6r dessa dagar. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?",
    "next_month": "N\u00e4sta m\u00e5nad",
    "select_range": "V\u00e4lj period",
    "charge_date": "Datum f\u00f6r avgift",
    "add_subsidy_charges_details": "L\u00e4gg till detaljer f\u00f6r subventionskostnader",
    "add_for_selected": "L\u00e4gg till f\u00f6r valda barn",
    "enter_amount": "L\u00e4gg till belopp",
    "search_child_by_name": "S\u00f6k efter barnets namn",
    "select_children": "V\u00e4lj barn",
    "over_capacity": "\u00d6ver kapacitet",
    "set_staff_ratio": "V\u00e4nligen st\u00e4ll in \"personalt\u00e4thet\" f\u00f6r gruppen, annars st\u00e4ller systemet automatiskt in beh\u00f6vd personal med 1.",
    "subsidy_charges": "Subventionskostnader",
    "give_us_insights": "Ge oss f\u00f6rslag",
    "planned_staff": "Planerad personal",
    "available_staff": "Tillg\u00e4nglig personal",
    "submit_create_invoice": "Skapa & bekr\u00e4fta faktura",
    "amount_after_taxes": "Belopp efter skatt",
    "review_subsidy_charges": "Se subventionskostnader",
    "add_your_text_here": "L\u00e4gg till din text h\u00e4r",
    "default_amount": "Standardbelopp",
    "service_period": "Serviceperiod",
    "detailed_level": "Detaljerad dag f\u00f6r dag",
    "day_summary": "Daglig sammanfattning",
    "staff_summary": "Personalsammanfattning",
    "extra_info": "Extra info",
    "staff_id": "Personal-ID",
    "managed_classes": "Hanterade klasser",
    "pdf": "PDF",
    "excel": "Excel",
    "csv": "CSV",
    "required_staff": "Erforderlig personal",
    "total_staff": "Personal totalt",
    "export_staff_schedule": "Exportera personalschema",
    "target_data": "Specifik data",
    "schedule_actual": "Schemalagt & faktiskt",
    "schedule_only": "Endast schemalagt",
    "actual_only": "Endast faktiskt",
    "display_variance": "Visa avvikelser",
    "document_format": "Dokumentformat",
    "add_notes_here": "L\u00e4gg till noteringar h\u00e4r",
    "billing": "Debitering",
    "edit_subsidy": "Redigera subvention",
    "subsidy": "Subvention",
    "duration": "Varaktighet",
    "max_capacity": "{{capacity}} max.",
    "room_planning": "Klassplanering",
    "total_children": "Totalt antal barn",
    "total_required_staff": "Totalt antal erforderlig personal",
    "channels": "Kanaler",
    "observations_in_print_job": "inkluderade observationer",
    "selected_staffs_count": "{{staff_count}} medarbetare valda",
    "subsidies": "Subventioner",
    "subsidies_management": "Hantera subventioner",
    "transactions": "Transaktioner",
    "create_new_subsidy": "Skapa ny subvention",
    "subsidy_name": "Namn p\u00e5 subvention",
    "code": "Kod",
    "pick_coming_days": "V\u00e4lj kommande dagar",
    "current_year": "Nuvarande \u00e5r",
    "variance": "Avvikelse",
    "staff_members_count": "{{staff_count}} medarbetare",
    "group_by": "Gruppera efter",
    "examples": "Exempel",
    "goals": "M\u00e5l",
    "expand": "Expandera",
    "staff_status": "Personalstatus",
    "notify_recipients": "Meddela mottagarna",
    "solve_conflict_in_working_hours": "\u00c5tg\u00e4rda konflikt i arbetstimmarna f\u00f6rst",
    "discard_changes": "Ignorera \u00e4ndringar",
    "reset_and_notify": "\u00c5terst\u00e4ll & meddela",
    "save_changes": "Spara \u00e4ndringar",
    "save_and_notify": "Spara & meddela",
    "discard_changes_selection_hint": "Om du v\u00e4ljer att avsluta kommer inga av dina \u00e4ndringar att sparas.",
    "report": "Rapport",
    "current_week": "Nuvarande vecka",
    "current_month": "Nuvarande m\u00e5nad",
    "set_attendance_time": "V\u00e4nligen v\u00e4lj n\u00e4rvarotider f\u00f6r alla dagar eller dag f\u00f6r dag",
    "vacation_sick_report_conflict_message": "Detta kommer att p\u00e5verka svaren p\u00e5 lovanm\u00e4lan. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?",
    "show_reply": "Visa svar",
    "no_days_selected_in_date_range": "Du m\u00e5ste v\u00e4lja minst en dag",
    "attending_days_details": "N\u00e4rvarodetaljer",
    "customize_days_details": "Anpassa",
    "full_day": "Heldag",
    "set_drop_off_times_msg": "V\u00e4lj avl\u00e4mning och upph\u00e4mtningstider. Om du anpassar tider f\u00f6r en dag s\u00e5 skriver det \u00f6ver data som lagts in f\u00f6r Alla dagar.",
    "conflict_working_hours_msg": "Konflikt med \u00f6ppettiderna p\u00e5",
    "edit_approve": "Redigera & godk\u00e4nn",
    "create_holiday_feedback": "Skapa lovanm\u00e4lan",
    "date_range": "Datumintervall",
    "pick_days": "V\u00e4lj dagar",
    "request_drop_off_pickup_time": "Beg\u00e4r avl\u00e4mning och upph\u00e4mtningstider",
    "send_reminder_before_deadline": "Skicka en p\u00e5minnelse innan deadline",
    "insufficient_number_of_days": "Ogiltigt antal dagar",
    "only_add_your_status": "Du kan endast uppdatera din egen status",
    "statuses_discarded": "Valda medarbetares statusar kommer inte att \u00e4ndras",
    "only_add_status_for_children": "Du kan endast uppdatera status f\u00f6r barn",
    "only_add_your_status_and_children": "Du kan endast uppdatera status f\u00f6r dig sj\u00e4lv och f\u00f6r barn",
    "upcoming": "Kommande",
    "past": "Tidigare",
    "holiday_feedback_empty_msg": "Ingen lovanm\u00e4lan har lagts till \u00e4nnu!",
    "notify_recipients_of_changes": "\u00d6nskar du meddela mottagarna om \u00e4ndringarna",
    "class_comments_title": "Kommentarer fr\u00e5n {{className}} den {{date}}",
    "post_failed_to_be_published": "Hoppsan, ditt inl\u00e4gg publicerades inte",
    "to_recipient": "Till",
    "open_post": "Inl\u00e4gg",
    "post_drafts": "Utkast av inl\u00e4gg",
    "observation_drafts": "Utkast av observationer",
    "continue_writing": "Forts\u00e4tt redigera",
    "draft_published": "{{type}} har publicerats",
    "go_to_drafts": "G\u00e5 till utkast",
    "draft_saved": "Utkastet har sparats",
    "last_saved_on": "Sparades senast",
    "delete_draft_confirmation_msg": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill radera utkastet?",
    "delete_drafts_confirmation_msg": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill radera utkasten?",
    "room_color": "Avdelningens f\u00e4rg",
    "confilct_confirmation_msg": "Det finns konflikterande data med nuvarande schema f\u00f6r medarbetaren och systemet kommer att ta bort existerande data.",
    "conflict_alert": "Varning om konflikt",
    "proceed_confirmation": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "access_warning_msg": "Du beh\u00f6ver checka in via Parent incheckningsstation eller via kontrollpanelen f\u00f6r att kunna komma \u00e5t Parent.",
    "switch_institutes": "Alternativt kan du {{switch}} enhet.",
    "warning": "Varning",
    "too_many_attempts_msg": "F\u00f6r m\u00e5nga f\u00f6rs\u00f6k. V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00f6k igen om {{seconds_count}} sekunder.",
    "occurrences": "F\u00f6rekomst",
    "overwrite_confirmation_msg": "Du har valt att skriva \u00f6ver ett existerande schema. Detta kommer att ers\u00e4tta det existerande schemat f\u00f6r den valda perioden.",
    "schedule": "Schema",
    "apetito_food_note": "Anv\u00e4ndare kan fr\u00e5ga efter allergier och tillsatser i K\u00f6ket.",
    "additives": "tillsatser",
    "allergies_apetito": "allergier",
    "vegetarian": "vegetarisk",
    "pig": "fl\u00e4skk\u00f6tt",
    "cow": "n\u00f6tk\u00f6tt",
    "fish": "fisk",
    "chicken": "kyckling",
    "actual_for": "Faktisk n\u00e4rvaro f\u00f6r {{staffName}} p\u00e5 {{day}}",
    "storage_prompt_title": "\"Parent\" vill f\u00e5 tillg\u00e5ng till dina foton",
    "storage_prompt_message": "Detta l\u00e5ter dig dela foton fr\u00e5n din kamerarulle och till\u00e5ter andra funktioner f\u00f6r foton och videor. G\u00e5 till dina inst\u00e4llningar och tryck p\u00e5 \"Foton\".",
    "not_now_action": "Inte just nu",
    "open_settings_action": "\u00d6ppna inst\u00e4llningar",
    "list": "Lista",
    "who_pickup": "Vem h\u00e4mtar idag?",
    "location_prompt_title": "\"Parent\" vill anv\u00e4nda din platsinformation",
    "location_prompt_message": "V\u00e4nligen \u00f6ppna inst\u00e4llningarna f\u00f6r att ge appen till\u00e5telse att anv\u00e4nda din platsinformation",
    "mobile_contact_already_exist": "En kontakt med detta mobilnummer finns redan. Vill du ers\u00e4tta den h\u00e4r kontakten med den existerande kontakten?",
    "email_contact_already_exist": "En kontakt med denna e-postadress finns redan. Vill du ers\u00e4tta den h\u00e4r kontakten med den existerande kontakten?",
    "dont_allow_contact_to_checkin_out_children": "Till\u00e5t inte f\u00f6r\u00e4ldrar\/kontakter att checka in och ut sina barn",
    "save_as_draft": "Spara som utkast",
    "all_drafts": "Alla utkast",
    "please_dont_dismiss": "\u00c4ndringar du gjort kanske inte sparas",
    "linked_goals": "L\u00e4nkade m\u00e5l",
    "discard_post_title": "Vill du spara inl\u00e4gget som utkast eller \u00e5ngra inl\u00e4gget?",
    "discard_post_body": "Om du \u00e5ngrar inl\u00e4gget s\u00e5 kommer du inte att kunna \u00e5terskapa det",
    "discard": "\u00c5ngra",
    "links_in_post_alert": "De valda l\u00e4nkarna kommer inte att \u00e5terspeglas i barnets portf\u00f6lj eller detaljerade rapport",
    "copy_conflict": "Kopieringskonflikt",
    "copy_conflict_msg": "Det existerar redan en m\u00e5ltidsplanering f\u00f6r vissa dagar i den valda perioden. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort den nuvarande planeringen?",
    "staff_schedule": "Personalschema",
    "delete_transaction_cofirmation_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill radera den h\u00e4r transaktionen permanent?",
    "schedule_for": "Schema f\u00f6r {{staffName}} p\u00e5 {{day}}",
    "time_conflict": "Tidskonflikt",
    "break_key": "Rast",
    "add_schedule": "L\u00e4gg till schema",
    "impact_on_current_schedule": "P\u00e5verkan p\u00e5 det aktuella schemat",
    "append": "L\u00e4gg till",
    "overwrite": "Skriv \u00f6ver",
    "weekly_plan_details": "Detaljer f\u00f6r veckoplan",
    "remove_week": "Ta bort vecka",
    "manual_invoice": "Manuell faktura",
    "monthly_on_day": "M\u00e5nadsvis p\u00e5 f\u00f6ljande dag",
    "monthly_starts_on_day": "M\u00e5nadsvis fr\u00e5n och med denna dag",
    "monthly_on_the": "M\u00e5nadsvis den",
    "monthly_starts_on_the": "M\u00e5nadsvis med start fr\u00e5n",
    "first": "f\u00f6rsta",
    "second": "andra",
    "third": "tredje",
    "forth": "fj\u00e4rde",
    "download_csv": "Ladda ner CSV",
    "view_pdf": "Visa PDF",
    "apetito_warning_msg": "Endast data som lags till med Parents app kommer att upprepas. Data fr\u00e5n apetito-integreringen kommer ej att upprepas.",
    "repeat_food_plan_warning": "Det existerar redan en m\u00e5ltidsplanering f\u00f6r vissa dagar i den valda perioden. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort den nuvarande planeringen?",
    "repeat_every": "Upprepa varje",
    "repeat_on": "Upprepa p\u00e5",
    "ends": "Slutar",
    "never": "Aldrig",
    "max_two_years": "Max 2 \u00e5r",
    "after": "Efter",
    "occurance": "Intervall",
    "invoice_footer": "Fakturans sidfot",
    "invoice_footer_description": "Den h\u00e4r texten kommer att synas l\u00e4ngst ner p\u00e5 alla dina fakturor. Den kan anv\u00e4ndas till att l\u00e4gga till viktiga anteckningar till alla betalande kunder.",
    "add_custom_lines_description": "L\u00e5t anv\u00e4ndare l\u00e4gga till en valfri rad n\u00e4r de skapar fakturan",
    "generate_qr_code": "Generera QR-code",
    "generate_qr_code_description": "Visa QR-koden p\u00e5 fakturan f\u00f6r att snabba upp betalningsprocessen",
    "billing_transaction_deletion": "Ta bort betalningstransaktioner",
    "billing_transaction_deletion_description": "Till\u00e5t anv\u00e4ndare att ta bort betalningstransaktionen. N\u00e4r du v\u00e4ljer detta kommer att transaktionen tas bort permanent och du kommer ej att kunna motta den.",
    "billing_transaction_deletion_description_note": "du kan just nu annullera transaktionen",
    "preview": "F\u00f6rhandsvisa",
    "select_color": "V\u00e4lj f\u00e4rg",
    "upload_own_design": "Ladda upp din egen design",
    "cancel_manual_invoice_confirmation_msg": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill annullera fakturan?",
    "payer_information": "Information om betalaren",
    "payer_information_description": "V\u00e4lj vilken information som f\u00e5r visas",
    "display_payer_name": "Visa betalarens namn",
    "display_payer_address": "Betalarens adress",
    "display_payer_city": "Betalarens stad",
    "display_payer_postal_code": "Betalarens postnummer",
    "confirm": "Bekr\u00e4fta",
    "disable_parents_manage_child_label": "Begr\u00e4nsa f\u00f6r\u00e4ldrar att hantera barnens data",
    "disable_parents_manage_contacts_label": "Begr\u00e4nsa f\u00f6r\u00e4ldrar att hantera kontakter",
    "branding": "Branding",
    "customize_barnding_appearance": "V\u00e4lj och anpassa hur ditt f\u00f6retag\/varum\u00e4rke visas",
    "logo": "Logo",
    "prefarable_dimensions": "Optimal bildstorlek  {{width}}px * {{height}}px, maxstorlek {{size}} KB. accepterade filformat: png. jpg, tiff",
    "choose_file": "V\u00e4lj fil",
    "heading_banner": "Header",
    "invoice_settings": "Fakturainst\u00e4llningar",
    "add_line": "L\u00e4gg till rad",
    "add_custom_lines": "L\u00e4gg till valfri rad",
    "new_manual_invoice_for": "Ny manuell faktura f\u00f6r {{childName}}",
    "account_iban": "Konto\/IBAN",
    "qr_code_hint": "F\u00f6ljande information anv\u00e4nds f\u00f6r att generera QR-koden",
    "qr_code_error": "Delar av obligatorisk information saknas, v\u00e4nligen kontakta administrat\u00f6ren",
    "qr_code_note": "Kontakta administrat\u00f6ren om informationen beh\u00f6ver redigeras",
    "bill_qr_code": "QR-kod f\u00f6r betalning",
    "provided_by": "Tillagt av",
    "nutritional_values": "N\u00e4ringsv\u00e4rden",
    "per_meal": "Per m\u00e5ltid",
    "per_100g": "Per 100 g",
    "ingredients": "Ingredienser",
    "module_is_inactive": "{{moduleName}} modulen \u00e4r inaktiverad av f\u00f6rskolan",
    "quick_tour": "Rundvisning",
    "back_confirmation_msg": "Vill du verkligen avbryta - du kommer att f\u00f6rlora data om du forts\u00e4tter!",
    "apetito_integration": "Integrera med apetito",
    "apetito_meeting_small_desc": "Synkronisera apetitos menyer med enhetens m\u00e5ltidsplanering",
    "apetito_meeting_big_desc": "L\u00e4gg till kund-ID f\u00f6r apetito f\u00f6r att synkronisera dess meny med din enhets m\u00e5ltidsplanering. <br\/>V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00e4kra dig om att r\u00e4tt ID har registrerats.",
    "customer_id": "Kund-ID",
    "apetito_validation_msg": "ID:et \u00e4r redan sammankopplat med en annan f\u00f6rskola, v\u00e4nligen kontakta supporten",
    "need_help": "Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp?",
    "watch_video": "Se video",
    "read_guide": "L\u00e4s guiden",
    "manage_groups": "Hantera barngrupper",
    "add_item_to_date": "L\u00e4gg till inneh\u00e5ll<b>{{dayDate}}<\/b>, vecka {{weekNo}}",
    "add_next_week": "L\u00e4gg till n\u00e4sta vecka",
    "repeat_plan_till": "Upprepa planering fram till",
    "plan_details": "Planeringsinformation",
    "one_group": "{{number}} barngrupp",
    "number_of_groups": "{{number}} barngrupper",
    "nothing_added_yet": "Inget \u00e4r tillagt \u00e4n",
    "add_week_plan": "L\u00e4gg till veckoplanering",
    "clear_day_week_confirmation_msg": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill radera m\u00e5ltidsplaneringen f\u00f6r <br\/> {{date}}?",
    "food_plan_meal_status_msg": "Den information som visas \u00e4r baserad p\u00e5 m\u00e5ltidsplaneringen",
    "add_meal_items": "L\u00e4gg till m\u00e5ltidskomponenter",
    "make_it_group_message": "G\u00f6r till ett gruppmeddelande",
    "invalid_mobile_address_msg": "Felaktigt mobilnummer",
    "create_food_plan": "Skapa m\u00e5ltidsplanering",
    "edit_staff": "Redigera personalinst\u00e4llningar",
    "add_to_daily_plan": "L\u00e4gg till i dagens planering",
    "food_plan_description": "Skapa en m\u00e5ltidsplanering f\u00f6r att hj\u00e4lpa f\u00f6r\u00e4ldrar att f\u00e5 en \u00f6verblick \u00f6ver barnens planerade m\u00e5ltider med st\u00f6d av deras Parent-kalender. M\u00e5ltidsplaneringen kommer ocks\u00e5 att hj\u00e4lpa l\u00e4rarna att rapportera vilka komponenter som ing\u00e5r i barnens m\u00e5ltid.",
    "remove_meal_confirmation_msg": "\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna m\u00e5ltid fr\u00e5n alla framtida planeringar inklusive dagens datum?",
    "enjoy_your_weekend": "Njut av din helg!",
    "cancel_invoiced_amount": "Annullera fakturerat belopp.",
    "manual_payment": "Manuell betalning.",
    "hdlh_confirmation_body": "N\u00e4r det g\u00e4ller {{HDLHAreaTitle}}, \u00e4r det s\u00e4kert att du vill markera alla punkter som observerade?",
    "add_new_slot": "L\u00e4gg till ny tid",
    "observations_key": "Observationer",
    "with_observations": "Med observationer",
    "all_collaborators": "Alla medverkande",
    "collaborators": "Medverkande",
    "all_collaborators_description": "Medverkande kan l\u00e4gga till inl\u00e4gg och statusuppdateringar, samt skicka meddelanden till barn\/personalen",
    "nursery_is_closing_at": "F\u00f6rskolan st\u00e4nger kl.",
    "actual_attendance": "Faktisk n\u00e4rvaro",
    "add_actual": "L\u00e4gg till faktisk",
    "pick_dates": "V\u00e4lj datum",
    "unread": "Ol\u00e4st",
    "new_posts": "Nya inl\u00e4gg",
    "edited": "Redigerat",
    "add_observation": "L\u00e4gg till observation",
    "add_inspirations": "L\u00e4gg till inspiration",
    "create_post_or_observation": "Skapa inl\u00e4gg eller observation",
    "create_post": "Skapa inl\u00e4gg",
    "country": "Land\/region",
    "saturday": "L\u00f6rdag",
    "tuesday": "Tisdag",
    "wednesday": "Onsdag",
    "thursday": "Torsdag",
    "friday": "Fredag",
    "locked_day": "Sp\u00e4rrad dag",
    "child_years_and_months": "{{childYears}} \u00e5r och {{childMonths}} m\u00e5nader",
    "even": "J\u00e4mna",
    "pick_weeks": "V\u00e4lj veckor",
    "weeks_to_repeat_on": "Veckor som tiderna ska upprepas p\u00e5",
    "customize_is_locked": "<b>L\u00e5st<\/b> eftersom bara en vecka eller kortare tid har valts",
    "nursery": "Enhet",
    "parent": "F\u00f6r\u00e4lder",
    "report_as": "Anm\u00e4l som",
    "check_sick_vacation_confirm_msg": "Vissa dagar har redan planerad n\u00e4rvaro. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill g\u00e5 vidare och skriva \u00f6ver den befintliga informationen",
    "attendance_schedule": "N\u00e4rvaroschema",
    "select_child": "V\u00e4lj barn",
    "apply_attendance_to_all_days": "Anv\u00e4nd n\u00e4rvaron f\u00f6r alla dagar",
    "customize_attendance_per_weeks_days": "Anpassa n\u00e4rvaron per vecka\/dag",
    "odd": "Udda",
    "live_meeting_confirmation_msg": "Ett live-m\u00f6te kommer att skapas till inl\u00e4gget",
    "continue_key": "Forts\u00e4tt",
    "parent_live": "Live Video",
    "join_live": "G\u00e5 med i Live Video",
    "edit_inquiry": "Redigera f\u00f6rfr\u00e5gan",
    "inquiry": "F\u00f6rfr\u00e5gan",
    "book_showaround": "Boka en rundtur",
    "booking_method": "Bokningsmetod",
    "expected_start_date": "F\u00f6rv\u00e4ntat startdatum",
    "parent_phone_number": "F\u00f6r\u00e4lders telefonnummer",
    "parent_details": "F\u00f6r\u00e4lderns uppgifter",
    "new_inquiry": "Ny f\u00f6rfr\u00e5gan",
    "attendee": "Deltagare",
    "attendees": "Personal",
    "inquiries": "V\u00e4ntelista",
    "date_time": "Datum och tid",
    "organizer": "Arrang\u00f6r",
    "pick_inspirations": "V\u00e4lj inspirationer",
    "show_around": "Rundtur",
    "skip": "Hoppa \u00f6ver",
    "survey_popup_title": "Enk\u00e4t f\u00f6r",
    "surveys": "Enk\u00e4ter",
    "create_survey": "Skapa enk\u00e4t",
    "survey_title": "Namn p\u00e5 enk\u00e4t",
    "questions": "Fr\u00e5gor",
    "share_with_parents": "Dela med f\u00f6r\u00e4ldrar",
    "mandatory_to_answer_survey": "Obligatorisk enk\u00e4t",
    "send_when": "Schemal\u00e4gg enk\u00e4t",
    "select_time": "V\u00e4lj tidpunkt",
    "during_check_in": "Vid incheckning",
    "survey_type": "Typ av enk\u00e4t",
    "daily": "Daglig",
    "survey_type_desc": "St\u00e4ll in enk\u00e4tens intervall. Du kan v\u00e4lja att skicka den bara en g\u00e5ng genom att v\u00e4lja \"Ett tillf\u00e4lle\" eller skicka den regelbundet.",
    "add_question": "L\u00e4gg till fr\u00e5ga",
    "notify_admin_if_answer_is": "Notera admin om svaret \u00e4r",
    "required": "Obligatorisk",
    "other": "\u00d6vrigt",
    "add_other": "L\u00e4gg till \"\u00d6vrigt\"",
    "add_choice": "L\u00e4gg till alternativ",
    "option": "Alternativ",
    "answer_choices": "Svarsalternativ",
    "text_area": "Textruta",
    "checkboxes": "Kryssrutor",
    "multiple_choice": "Flerval",
    "question": "Fr\u00e5ga",
    "survey_created_by": "Enk\u00e4t skapad av",
    "surveys_desc": "Skapa fr\u00e5geformul\u00e4r som kan skickas till barn och personal. Du kan t.ex anv\u00e4nda dessa f\u00f6r att kontrollera och uppfylla h\u00e4lsokrav och samla in feedback.",
    "deactivate": "Inaktivera",
    "deactivate_survey_confirmation_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill inaktivera den h\u00e4r enk\u00e4ten?",
    "survey": "Enk\u00e4t",
    "delete_survey_with_replies": "Om du raderar enk\u00e4ten kommer alla svar att tas bort. Vill du forts\u00e4tta?",
    "submit_answer_other_children": "Skicka in och besvara enk\u00e4ten f\u00f6r fler barn",
    "submit_answer_other_children_staff": "Skicka in och besvara enk\u00e4ten f\u00f6r fler barn\/medarbetare",
    "institute_pickup_survey_required": "{{strInstitute}} har en enk\u00e4t som m\u00e5ste besvaras f\u00f6re incheckning. V\u00e4nligen kontakta n\u00e5gon i personalen.",
    "dates_label": "Datum",
    "answer": "Svar",
    "view_data": "Visa information",
    "mandatory_survey_validation_message": "En obligatorisk enk\u00e4t m\u00e5ste inneh\u00e5lla minst en obligatorisk fr\u00e5ga",
    "individual": "Individuellt",
    "limit_attendance_label": "Begr\u00e4nsa n\u00e4rvaroschemat f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldrar",
    "weeks": "Veckor",
    "print_without_media": "Skriv ut utan media",
    "print_assessments_only": "Skriv bara ut bed\u00f6mningar",
    "create_event_zoom": "Skapa evenemang med Zoom-m\u00f6te",
    "dont_have_account_msg": "Parent \u00e4r en skyddad milj\u00f6 d\u00e4r du tryggt kan ta emot meddelanden fr\u00e5n ditt barns f\u00f6rskola. F\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till appen m\u00e5ste du tillh\u00f6ra en f\u00f6rskola som anv\u00e4nder Parent.",
    "dont_have_account_msg2": "Om din f\u00f6rskola anv\u00e4nder Parent f\u00f6r n\u00e4rvarande beh\u00f6ver de ge dig \u00e5tkomst till ditt barns profil. Kontakta f\u00f6rskolan och be dem att skicka en aktiveringsl\u00e4nk.",
    "dont_have_account_link": "Har du inget konto?",
    "login_to_zoom_account_mob": "Du beh\u00f6ver {{log_in}} p\u00e5 ditt Zoom-konto",
    "add_cover": "L\u00e4gg till framsida",
    "page_break_after_each_observations": "Sidbrytning efter varje bed\u00f6mning",
    "hide_links": "D\u00f6lj l\u00e4nkar till {{curriculum}}",
    "hide_age_band": "D\u00f6lj \u00e5ldersgrupp",
    "hide_date_range_on_cover": "D\u00f6lj datum p\u00e5 framsidan",
    "meeting_id": "M\u00f6tes-ID",
    "copy_link": "Kopiera l\u00e4nk",
    "age_validation": "\u00c5ldern m\u00e5ste vara mellan 1 och 100",
    "cover_image_validation": "Du m\u00e5ste v\u00e4lja en omslagsbild",
    "source": "K\u00e4lla",
    "start_date_room": "Startdatum\/Avdelning",
    "last_activity": "Senaste aktiviteten",
    "view_note": "Visa notering",
    "enroll": "Registrera",
    "status_update": "Status\u00e4ndring",
    "owner_and_create_date": "\u00c4gare\/skapandedatum",
    "enroll_child": "Registrera {{childName}}",
    "link_copied": "L\u00e4nken har kopierats",
    "rule_name": "Regelnamn",
    "age_to_validation_msg": "Max\u00e5lder m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n minsta \u00e5lder",
    "login_to_zoom_account": "{{loginLink}} p\u00e5 ditt Zoom-konto. \u00d6ppna Verktyg, f\u00f6ljt av Integrationer, och v\u00e4lj Zoom",
    "inquiries_description": "Hantera alla f\u00f6rfr\u00e5gningar f\u00f6r din verksamhet. L\u00e4gg till nya f\u00f6rfr\u00e5gningar som kommer in fr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ldrar, uppdatera och bevaka aktuell status p\u00e5 f\u00f6rfr\u00e5gningar. Registrera barn och flytta all information som lagrats om dem till deras profil.",
    "inspirations_description": "S\u00f6k efter aktiviteter att anv\u00e4nda i ditt klassrum.",
    "click_send": "Klicka p\u00e5 Skicka",
    "click_send_hint": "Meddelandet kommer att skickas n\u00e4r du klickar p\u00e5 Skicka.",
    "inspiration": "Inspiration",
    "new_inspiration": "Ny inspiration",
    "inspiration_public_status_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill publicera den h\u00e4r inspirationen och dela den med alla l\u00e4rare som anv\u00e4nder Parent?",
    "related_child_development_areas": "Relaterade utvecklingsomr\u00e5den",
    "select_tools": "V\u00e4lj redskap\/material",
    "what_you_will_need": "Det h\u00e4r beh\u00f6ver du",
    "make_it_public": "G\u00f6r offentligt",
    "age_in_months": "\u00c5lder i m\u00e5nader",
    "inspiration_title": "Inspirationens titel",
    "add_new_inspiration": "L\u00e4gg till ny inspiration",
    "inspirations_library": "Inspirationsbibliotek",
    "public_key": "Offentliga",
    "my_inspirations": "Mina inspirationer",
    "related_inspirations": "Relaterade inspirationer",
    "age_range": "\u00c5ldersgrupp: {{ageFrom}} m \u2013 {{ageTo}} m",
    "child_development_area": "Utvecklingsomr\u00e5de",
    "press_enter_to_send": "Tryck p\u00e5 Enter f\u00f6r att skicka",
    "press_enter_to_send_hint": "Meddelandet kommer att skickas n\u00e4r du trycker p\u00e5 \u201cEnter\u201d. Om du trycker p\u00e5 \u201cCrtl\/Alt+Enter\u201d eller \u201cOption+Enter\u201d kommer en ny rad att l\u00e4ggas till.",
    "integrations": "Integrationer",
    "replied_to": "Svarade p\u00e5",
    "zoom_meeting_small_desc": "Starta enkelt ett videom\u00f6te med Zoom via Parent",
    "activities_description": "Skapa, tilldela och bevaka alla aktiviteter. Aktiviteter kan vara uppgifter eller pyssel som du vill att barnen ska g\u00f6ra hemma. Bevaka vilka barn som har svarat och vilka som inte har utf\u00f6rt aktiviteten \u00e4nnu.",
    "zoom_meeting_big_desc": "L\u00e4gg till ditt Zoom-konto och b\u00f6rja boka m\u00f6ten och evenemang. Alla Zoom-m\u00f6ten kommer att l\u00e4ggas till i Parents kalender.",
    "add_and_view_comments": "L\u00e4gg till och visa kommentarer",
    "make_it_zoom_meeting": "G\u00f6r till ett Zoom-m\u00f6te",
    "activities": "Aktiviteter",
    "join_zoom_meeting": "Anslut till Zoom-m\u00f6te",
    "login_to_zoom": "Logga in p\u00e5 Zoom",
    "account_details": "Kontoinformation",
    "create_activity": "Skapa aktivitet",
    "deleting_will_remove_previous_replies": "Om du raderar aktiviteten kommer alla svar som har skickats in att tas bort. Vill du forts\u00e4tta?",
    "activity_created_by": "Skapad av",
    "reply_by": "Svar fr\u00e5n",
    "all_replies": "Alla svar",
    "add_reply": "L\u00e4gg till svar",
    "view_activity_reply": "Visa aktivitet och svara",
    "changing_recipients_removes_replies": "Om du \u00e4ndrar mottagarna kommer tidigare svar fr\u00e5n dessa mottagare att tas bort. Vill du forts\u00e4tta?",
    "deadline_option": "Svar senast (frivilligt)",
    "for_key": "F\u00f6r",
    "deadline": "Svar senast",
    "documents_center": "Dokumentcenter",
    "here_you_can_add_documents_to_parents_and_staff": "Du kan dela sparade filer och mappar med personal och barnens f\u00f6r\u00e4ldrar. Ange om personen du delar med f\u00e5r redigera eller bara visa filen eller mappen.",
    "staff_only": "Endast personal",
    "new_document_shared_with_me": "Nytt dokument har delats med mig",
    "28th": "28:e",
    "29th": "29:e",
    "last": "Sista",
    "day_of_the_month": "dagen i m\u00e5naden",
    "canceled": "Annullerad",
    "save_product_confirmation_msg": "Du har gjort n\u00e5gra \u00e4ndringar som kommer att p\u00e5verka produkter som \u00e4nnu inte fakturerats. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "tax_discount_change": "\u00c4ndringar kommer att p\u00e5verka produkter som \u00e4nnu inte fakturerats",
    "19th": "19:e",
    "20th": "20:e",
    "21th": "21:a",
    "22th": "22:a",
    "23th": "23:e",
    "24th": "24:e",
    "25th": "25:e",
    "26th": "26:e",
    "27th": "27:e",
    "10th": "10:e",
    "11th": "11:e",
    "12th": "12:e",
    "13th": "13:e",
    "14th": "14:e",
    "15th": "15:e",
    "16th": "16:e",
    "17th": "17:e",
    "18th": "18:e",
    "1st": "1:a",
    "2nd": "2:a",
    "3rd": "3:e",
    "4th": "4:e",
    "5th": "5:e",
    "6th": "6:e",
    "7th": "7:e",
    "8th": "8:e",
    "9th": "9:e",
    "refund_for": "\u00c5terbetalning f\u00f6r {{childName}}",
    "refund_to": "\u00c5terbetalning till",
    "refund": "\u00c5terbetalning",
    "bi_weekly": "Tv\u00e5 g\u00e5nger i veckan",
    "twice_per_month": "Tv\u00e5 g\u00e5nger i m\u00e5naden",
    "discarded_update_observation_msg": "Du har gjort n\u00e5gra \u00e4ndringar som kommer att g\u00e5 f\u00f6rlorade. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "next": "N\u00e4sta",
    "set_as_default": "Ange som standard",
    "new_rule": "Ny regel",
    "manual_rule_description": "Fakturor kommer att skapas manuellt av administrat\u00f6ren",
    "search_rules": "S\u00f6k regler",
    "select_from_invoice_rules": "S\u00f6k bland faktureringsregler",
    "assign_invoice_rule": "Tilldela faktureringsregel",
    "assigned_credit_note": "Tilldelade kreditfakturor",
    "invoice_rule_date": "N\u00e4sta faktura kommer att skapas den <b>{{creationDate}}<\/b> med f\u00f6rfallodatum den <b>{{dueDate}}<\/b>",
    "invoice_rule_description": "Skapa faktura <b>{{ruleRecurrence}}<\/b> i <b>{{ruleInterval}}<\/b> {{period}}, med f\u00f6rfallodatum den <b>{{ruleDueDay}}<\/b> skicka faktura <b>{{ruleDaysBeforeDue}}<\/b> dagar f\u00f6re sista betalningsdatum",
    "sorting_descendingly": "Fallande ordning",
    "institutes_changes": "\u00c4ndringar p\u00e5 enheten",
    "invoice_pdf": "PDF-faktura",
    "download_apps": "Ladda ner appar",
    "check_stores_to_download_checkin_app": "Anv\u00e4nd l\u00e4nkarna nedan f\u00f6r att ladda ner Parents incheckningsapp",
    "will_attend": "Kommer att n\u00e4rvara",
    "invoice_rules": "Faktureringsregler",
    "invoice_rule": "Faktureringsregel",
    "invoice_rule_tab_description": "H\u00e4r kan du ange de regler som systemet ska anv\u00e4nda f\u00f6r att skapa fakturor automatiskt.",
    "billing_settings": "Debiteringsinst\u00e4llningar",
    "product": "Produkt",
    "institutes_key": "F\u00f6rskola",
    "related_trans_ref": "Tillh\u00f6rande transaktionsref.",
    "deposit_date": "Inbetalningsdatum",
    "not_allowed_to_open_record": "Du \u00e4r inte beh\u00f6rig att \u00f6ppna den h\u00e4r posten",
    "product_name": "Produktnamn",
    "dont_share_with_parent": "Dela inte med f\u00f6r\u00e4ldrar",
    "unhide_observation": "Om du slutar d\u00f6lja denna {{observationType}} kommer f\u00f6r\u00e4ldrarna att kunna se den. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "hidden_from_parents": "Dold fr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ldrar",
    "sort_by": "Sortera efter",
    "unhide": "Sluta d\u00f6lja",
    "transaction_reference": "Transaktionsreferens",
    "add_email": "L\u00e4gg till e-postadress",
    "scheduled_change": "Schemalagd f\u00f6r\u00e4ndring",
    "this_month": "Den h\u00e4r m\u00e5naden",
    "last_x_days": "Senaste {{noOfDays}} dagarna",
    "last_x_months": "Senaste {{noOfMonths}} m\u00e5naderna",
    "payment": "Betalning",
    "plan_renewal_for": "Planf\u00f6rnyelse f\u00f6r",
    "ad_hoc": "Eng\u00e5ngsk\u00f6p",
    "ad_hocs": "Eng\u00e5ngsk\u00f6p",
    "new_ad_hoc_purchases": "Nya eng\u00e5ngsk\u00f6p",
    "not_invoiced_ad_hocs": "Ej fakturerade eng\u00e5ngsk\u00f6p",
    "billing_contact_email": "E-postadress f\u00f6r faktureringskontakt",
    "children_changes_desc": "Den h\u00e4r sidan visar alla \u00e4ndringar p\u00e5 din enhet som p\u00e5verkar debiteringen (t.ex. att barn har lagts till eller om ett barn har inaktiverats).",
    "was_added": "lades till",
    "was_deactivated": "har inaktiverats",
    "by": "av",
    "view_credit_note": "Visa kreditfaktura",
    "subscription_history": "Abonnemangshistorik",
    "switched_from": "Byte fr\u00e5n",
    "check": "Check",
    "check_no": "Checknummer",
    "trans_no": "Transaktionsnr.",
    "overview": "\u00d6versikt",
    "history": "Historik",
    "children_changes": "Barnrelaterade \u00e4ndringar",
    "children_billable_changes": "Debiteringsbara barnrelaterade \u00e4ndringar",
    "billing_emails_sent": "Faktureringsmeddelanden kommer att skickas via e-post till kontakterna nedan",
    "billing_emails_subtitle": "Du kan l\u00e4gga till ytterligare kontakter f\u00f6r fakturering (t.ex. din ekonomiavdelning). Alla e-postmeddelanden som r\u00f6r fakturering kommer att skickas till kontakterna i listan.",
    "add_billing_contact": "L\u00e4gg till faktureringskontakt",
    "clear": "Rensa",
    "credit_note": "Kreditfaktura",
    "new_credit_note_for": "Ny kreditfaktura f\u00f6r {{childName}}",
    "total_after_tax": "Totalt efter skatt",
    "general_price_for_all": "Allm\u00e4nt pris f\u00f6r allt",
    "customize_price_groups": "Ange gruppriser",
    "payments": "Betalningar",
    "creation_date": "Skapandedatum",
    "pay_method": "Betalningsmetod",
    "paid": "Betald",
    "partially": "Delvis betald",
    "outstanding": "Utest\u00e5ende",
    "due": "Ska betalas",
    "past_due": "F\u00f6rfallna",
    "payer_name": "Namn p\u00e5 betalningsansvarig",
    "payment_date": "Betalningsdatum",
    "no_subscription": "Inget abonnemang",
    "check_date": "Checkdatum",
    "repeat": "Upprepa",
    "child_development_settings": "Inst\u00e4llningar f\u00f6r barnens utveckling",
    "price_change": "Pris\u00e4ndring kommer att p\u00e5verka produkter som \u00e4nnu inte fakturerats",
    "contact_email_not_exist": "Kontaktens e-postadress finns inte",
    "remove_price_group_conflict": "Planen inneh\u00e5ller produkt(er) som inte \u00e4r tillg\u00e4ngliga f\u00f6r den valda prisgruppen. Kontrollera att r\u00e4tt prisgrupp har valts eller ta bort felaktig(a) produkt(er).",
    "all_rooms_groups": "Alla avdelningar och grupper",
    "newsfeed_settings": "Inst\u00e4llningar f\u00f6r nyhetsfl\u00f6de",
    "no_plan": "Ingen plan",
    "scheduled_from": "Schemalagd fr\u00e5n",
    "scheduled_to": "Schemalagd till",
    "drafts": "Utkast",
    "repeat_activity": "Upprepa aktivitet",
    "till": "Till",
    "card_number": "Kortnummer",
    "secure_form": "S\u00e4kert formul\u00e4r",
    "name_on_card": "Namn p\u00e5 kortet",
    "card_added_by": "Kort tillagt av",
    "card_ending_in": "Kort som slutar p\u00e5",
    "future_payments_card": "Framtida betalningar kommer att debiteras detta kort",
    "your_card_will_not_be_charged": "Ditt kort kommer inte att debiteras nu, men kommer att anv\u00e4ndas som standard f\u00f6r framtida betalningar.",
    "remove_card_from_your_account": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill radera det h\u00e4r kortet fr\u00e5n ditt konto?",
    "will_be_withdrawn_on_date": "kommer att tas bort den {{date}}",
    "select_plan": "V\u00e4lj en plan",
    "trial_period": "Provperiod",
    "copy": "Kopiera",
    "payment_methods": "Betalningsmetoder",
    "existing_cards": "Befintliga kort",
    "default_card": "Standardkort",
    "pay_with_this_card": "Betala med det h\u00e4r kortet",
    "add_new_card": "L\u00e4gg till nytt kort",
    "add_card": "L\u00e4gg till kort",
    "item_details": "Produktinfo",
    "session_details": "Sessionsinfo",
    "package_details": "Paketinfo",
    "charge_details": "Debiteringsinfo",
    "custom_pricing": "Anpassad priss\u00e4ttning",
    "general": "Allm\u00e4nt",
    "current_children": "Befintliga barn",
    "subscription": "Abonnemang",
    "subscription_plan": "Abonnemangs\u00f6versikt",
    "email_mobile": "E-postadress\/mobiltelefonnummer",
    "send_activation": "Skicka aktivering",
    "email_or_mobile_error_msg": "L\u00e4gg till en e-postadress eller ett mobiltelefonnummer",
    "invalid_email_mobile_address_msg": "Ogiltig e-postadress\/ogiltigt mobiltelefonnummer",
    "search_by_child_name": "S\u00f6k efter barnets namn, kontaktpersonens namn eller e-postadress",
    "children_selected": "{{count}} barn valda",
    "want_to_withdraw": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill avsluta:",
    "already_withdrawn": "Redan slutat",
    "withdraw": "Avsluta",
    "require_pincode_access": "Kr\u00e4v PIN-kod n\u00e4r incheckningsappen anv\u00e4nds",
    "pending_invoicing": "V\u00e4ntar p\u00e5 fakturering",
    "paid_externally": "Extern betalning",
    "returned": "\u00c5terbetald",
    "select_pricing_method": "V\u00e4lj prismetod",
    "pricing_method": "Prismetod",
    "child_withdrawn_from_institute": "Barnet har slutat p\u00e5 enheten",
    "no_payers_added_yet": "Inga betalningsansvariga har lagts till \u00e4nnu!",
    "no_deposits_added_yet": "Inga depositioner har lagts till \u00e4nnu!",
    "one_time_charges": "Eng\u00e5ngsavgifter",
    "number_of_items_assigned": "{{assignedCount}} av {{totalCount}} objekt har tilldelats",
    "sub_meal_title": "L\u00e4gg till komponenter f\u00f6r m\u00e5ltid",
    "clear_filter": "Rensa filter",
    "invoice_summary": "Faktura\u00f6versikt",
    "billing_transaction": "Debiteringstransaktioner",
    "recur_monthly": "Upprepas m\u00e5nadsvis",
    "plan_period": "Planens giltighetsperiod",
    "number_of_sessions_assigned": "{{assignedCount}} av {{totalCount}} sessioner har tilldelats",
    "child_status": "Barnets status",
    "request_access": "Du m\u00e5ste ge \\\u201cParent\\\u201d \u00e5tkomst till ditt fotogalleri",
    "pricing_group": "Prisgrupp",
    "add_plan": "L\u00e4gg till plan",
    "deposits": "Inbetalningar",
    "new_deposit": "Ny inbetalning",
    "plan_status": "Planens status",
    "return_key": "\u00c5terbetala",
    "create_credit_note": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill kreditera barnets konto med inbetalningsbeloppet?",
    "new_deposit_for": "Ny inbetalning f\u00f6r {{childName}}",
    "price_groups": "Prisgrupper",
    "already_paid": "Redan betald",
    "add_price_group": "L\u00e4gg till prisgrupp",
    "tax_type": "Skattetyp",
    "discounts": "Rabatter",
    "price_group": "Prisgrupp",
    "setting_room": "Enhet\/Avdelning",
    "previously": "F\u00f6reg\u00e5ende",
    "switch_settings": "Byt enhet",
    "taxes": "Skatter",
    "not_invoiced": "Ej fakturerade",
    "state_reason_of_rejection": "Ange orsak till avslag",
    "reason_of_rejection": "Orsak till avslag",
    "select_taxes": "V\u00e4lj skatter",
    "number_of_classes": "{{number}} avdelningar",
    "select_discounts": "V\u00e4lj rabatter",
    "add_tax": "L\u00e4gg till skatt",
    "add_discount": "L\u00e4gg till rabatt",
    "one_class": "{{number}} avdelning",
    "discount_type": "Rabattyp",
    "create_charge": "Skapa avgift",
    "discount_types": "Rabattyper",
    "taxes_types": "Skattetyper",
    "added_charges": "Tillagda avgifter",
    "new_charges": "Nya avgifter",
    "post_published": "Inl\u00e4gget har lagts upp i nyhetsfl\u00f6det",
    "one_time_charge": "Eng\u00e5ngsavgift",
    "one_time": "En g\u00e5ng",
    "invoiced": "Fakturerade",
    "reason": "Orsak...",
    "name_is_already_on_bus": "{{name}} \u00e4r redan p\u00e5 bussen",
    "name_is_already_off_bus": "{{name}} har redan g\u00e5tt av bussen",
    "rejection_notification_sent": "Meddelande med orsak f\u00f6r avslag har skickats till <b>{{postCreator}}<\/b>",
    "name_is_already_on_trip": "{{name}} \u00e4r redan p\u00e5 en utflykt",
    "name_is_already_on_meeting": "{{name}} \u00e4r redan i ett m\u00f6te",
    "name_is_already_off_trip": "{{name}} har redan avslutat en utflykt",
    "edit_charge": "\u00c4ndra avgift",
    "select_charges": "V\u00e4lj avgifter",
    "this_will_over_ride_data": "Detta kommer att skriva \u00f6ver den angivna informationen. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "name_is_already_off_meeting": "{{name}} har redan avslutat ett m\u00f6te",
    "meal_data_to_child": "{{meal}}-komponenter f\u00f6r {{childName}}",
    "add_charge": "L\u00e4gg till avgift",
    "oops": "HOPPSAN!",
    "browser_not_supported": "DIN WEBBL\u00c4SARE ST\u00d6DS INTE.",
    "download_latest_version": "Oroa dig inte, det finns en enkel l\u00f6sning. Allt du beh\u00f6ver g\u00f6ra \u00e4r att ladda ner den senaste versionen av n\u00e5gon av f\u00f6ljande webbl\u00e4sare",
    "multi_programs_note": "Planen har flera program med olika slutdatum och systemet kommer automatiskt att utf\u00f6ra en schema\u00e4ndring f\u00f6r planen p\u00e5 slutdatumet f\u00f6r varje program.",
    "program_can_be_removed_only_from_the_main_plan": "Program kan bara tas bort fr\u00e5n huvudplanen",
    "one_time_invoice": "Eng\u00e5ngsfaktura",
    "recurred_invoices": "\u00c5terkommande faktura",
    "charge_name": "Avgiftens namn",
    "charge_header": "Skapa och hantera avgifter",
    "charges": "Avgifter",
    "new_charge": "Ny avgift",
    "charge_desc": "Avgifter \u00e4r extra kostnader f\u00f6r tillhandah\u00e5llna varor eller tj\u00e4nster",
    "limit_hint": "Barnet kan anv\u00e4nda {{type}} upp till {{limit}} g\u00e5nger per vecka p\u00e5 tillg\u00e4ngliga dagar",
    "limit_error_msg": "Gr\u00e4nsen f\u00e5r inte \u00f6verstiga det antal dagar d\u00e5 denna session \u00e4r tillg\u00e4nglig",
    "fixed": "Fast",
    "edit_item": "Redigera post",
    "edit_session": "Redigera session",
    "edit_package": "Redigera paket",
    "add_package": "L\u00e4gg till paket",
    "packages": "Paket",
    "package_products": "{{product_assigned}} av {{product_count}} {{type}} har tilldelats",
    "monthly_total": "Totalt f\u00f6r m\u00e5naden",
    "weekly_plan": "Veckoplan",
    "package_period": "Paketets giltighetsperiod",
    "changing_plan_end_date_msg": "Om paketets slutdatum \u00e4ndras kommer detta \u00e4ven att \u00e4ndra slutdatumet f\u00f6r alla tillagda program. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "remove_package_msg": "Om paketet tas bort kommer alla produkter som \u00e4r kopplade till det ocks\u00e5 att tas bort",
    "set_product_limit": "Ange {{type}}-gr\u00e4ns\/vecka",
    "limit": "Gr\u00e4ns",
    "package_desc": "Paket \u00e4r en kombination av artiklar och sessioner",
    "package_name": "Paketnamn",
    "create_package": "Skapa paket",
    "program": "Program",
    "add_session": "L\u00e4gg till session",
    "add_item": "L\u00e4gg till artikel",
    "search_for_existing": "S\u00f6k efter befintlig {{type}}",
    "cancel_invoice_confirmation_msg": "Om du \u00e5terkallar en faktura kommer en kreditfaktura att skapas. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "package_header": "Skapa och organisera tillg\u00e4ngliga paket",
    "new_package": "Nytt paket",
    "session_name": "Sessionsnamn",
    "active": "Aktiv",
    "item_name": "Artikelnamn",
    "pricing": "Pris",
    "per_session": "Per session",
    "per_item": "Per styck",
    "default_price": "Standardpris",
    "availability": "TIllg\u00e4nglighet",
    "availability_hint": "Minst en dag m\u00e5ste v\u00e4ljas",
    "all_days": "Alla dagar",
    "individual_days_header": "Ange tillg\u00e4nglighet f\u00f6r varje dag",
    "invalid_value": "Ogiltigt v\u00e4rde",
    "hourly": "Timvis",
    "flexible_booking_time": "Flexibel bokningstid",
    "flexible_booking_time_hint": "N\u00e4r du bokar den h\u00e4r sessionen kan tiden \u00e4ndras.",
    "ad_hoc_price": "Eng\u00e5ngspris",
    "price": "Pris",
    "default_time": "Standardtid",
    "discarded_confirmation_msg": "Du har gjort n\u00e5gra \u00e4ndringar som kommer att g\u00e5 f\u00f6rlorade. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "create_item": "Skapa artikel",
    "create_session": "Skapa session",
    "products_management": "Produkthantering",
    "products_management_hint": "L\u00e4gg till minst en session",
    "finance_setup": "Ekonomihantering",
    "selected": "valt",
    "plans": "Planering",
    "create_plan": "Skapa ny plan",
    "added_in_selected_days": "Tid <b>m\u00e5ste<\/b> l\u00e4ggas till f\u00f6r de valda dagarna.",
    "hint": "Tips",
    "end_time_should_not_exceed_start_time": "Sluttiden f\u00e5r inte ligga f\u00f6re starttiden",
    "items_desc": "Artiklar \u00e4r till\u00e4gg som kan inkluderas i en plan, exempelvis m\u00e5ltider.",
    "items_header": "Skapa och organisera tillg\u00e4ngliga artiklar.",
    "sessions_desc": "En session kan ha fasta eller flexibla tider. Flexibla tider ger dig m\u00f6jlighet att \u00e4ndra sessionstiden f\u00f6r varje plan. ",
    "sessions_header": "Skapa och organisera tillg\u00e4ngliga sessioner.",
    "inactive": "Inaktiv",
    "package_key": "Paket",
    "items": "Artiklar",
    "sessions": "Sessioner",
    "flexible_timing": "Flexibla tider",
    "fixed_timing": "Fasta tider",
    "flexible": "Flexibel",
    "invoices": "Fakturor",
    "new_invoice": "Ny faktura",
    "child_statement": "Barnets dokumentation",
    "invoice_desc": "F\u00f6r att kunna l\u00e4gga till en betalning eller faktura m\u00e5ste du ange en betalningsskyldig.",
    "new_payment": "Ny betalning",
    "assign_payer": "Ange betalningsskyldig",
    "search_contacts": "S\u00f6k bland kontakter...",
    "payers": "Betalningsskyldiga",
    "select_from_child_contacts": "V\u00e4lj kontakter",
    "balance": "Saldo",
    "percentage": "Procentandel",
    "bill_to": "Fakturera till",
    "invoice_period": "Faktureringsperiod",
    "custom_period": "Anpassad period",
    "invoice_date": "Fakturadatum",
    "due_date": "F\u00f6rfallodatum",
    "add_your_notes_here": "l\u00e4gg till egna noteringar h\u00e4r",
    "no_items_to_invoice": "Inga artiklar att fakturera",
    "new_payment_for": "Ny betalning f\u00f6r {{childName}}",
    "paid_by": "Betald av",
    "payment_method": "Betalningsmetod",
    "invoice_label": "Faktura\/fakturor",
    "amount": "Belopp",
    "invoicing_summary": "Faktura",
    "cash": "Kontanter",
    "credit_card": "Kreditkort",
    "trans_type": "Typ",
    "trans_ref": "Transaktionsref.",
    "payer": "Betalningsansvarig",
    "new_session": "Ny session",
    "new_item": "Ny artikel",
    "assign": "Tilldela",
    "inv_period": "Fakturaperiod",
    "schedule_change": "Schemal\u00e4gg \u00e4ndring",
    "expired": "F\u00f6rfallen",
    "current": "Aktuell",
    "plan": "Plan",
    "view_plan": "Visa plan",
    "scheduled": "Schemalagd",
    "clear_status_data_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill ta bort alla uppgifter som lagts till p\u00e5 den h\u00e4r fliken?",
    "schedule_change_confirmation_message": "Du har gjort \u00e4ndringar som kommer att p\u00e5verka andra planer. Vill du forts\u00e4tta? ",
    "your_browser_is_not_supported": "HOPPSAN!\\nDIN WEBBL\u00c4SARE ST\u00d6DS INTE.\\nOroa dig inte, det finns ett enkelt s\u00e4tt att l\u00f6sa det h\u00e4r. Allt du beh\u00f6ver g\u00f6ra \u00e4r att ladda ner den senaste versionen av n\u00e5gon av f\u00f6ljande webbl\u00e4sare",
    "session": "Session",
    "move_child_to_another_institute": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill flytta {{childName}} till {{selectedInstitute}}?",
    "item": "Artikel",
    "apply_to_all": "Verkst\u00e4ll f\u00f6r alla",
    "assigned_payments": "Registrerade betalningar",
    "reset_all": "\u00c5terst\u00e4ll allt",
    "amount_due": "Belopp att betala",
    "child_is_already_up": "{{childName}} \u00e4r redan vaken",
    "outstanding_payments": "Utest\u00e5ende betalningar",
    "child_is_already_sleeping": "{{childName}} sover redan",
    "add_payment": "L\u00e4gg till betalning",
    "custom_data_to_all_children": "Anpassad information f\u00f6r alla barn",
    "cancel_invoice": "\u00c5terkalla faktura",
    "add_custom_data_to_child": "L\u00e4gg till anpassad information f\u00f6r {{childName}}",
    "download_pdf": "Ladda ner PDF-fil",
    "apply_to_all_children": "Verkst\u00e4ll f\u00f6r alla barn",
    "cancel_invoice_desc": "Om du \u00e5terkallar en faktura kommer en kreditfaktura p\u00e5 fakturabeloppet att skapas.",
    "this_will_over_ride_time": "Detta kommer att skriva \u00f6ver den angivna tiden",
    "view_invoice": "Visa faktura",
    "curriculum": "l\u00e4roplan",
    "calculation_method": "Ber\u00e4kningsmetod",
    "select_curriculum": "V\u00e4lj en l\u00e4roplan",
    "actual": "Faktisk",
    "this_will_over_ride_time_you_want_to_proceed": "Detta kommer att skriva \u00f6ver den angivna tiden. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "total_payments": "Totalt att betala",
    "override_all_children_quantity": "Detta kommer att skriva \u00f6ver m\u00e5ltidsinformationen f\u00f6r \"Alla barn\"",
    "monthly_plan_validation": "Planen b\u00f6rjar mitt i m\u00e5naden, s\u00e5 den {{date}} kommer att anv\u00e4ndas f\u00f6r att ber\u00e4kna den faktiska kostnaden.",
    "start_typing": "B\u00f6rja skriva...",
    "actual_plan_validation": "Produkter med ett m\u00e5natligt pris kan bara anges som \\\"m\u00e5nadsvis\\\" planer. \u00c4ndra den valda ber\u00e4kningsmetoden till \\\"m\u00e5nadsvis\\\" eller ta bort de produkter som inte passar.",
    "search_meal_items": "S\u00f6k efter artiklar eller l\u00e4gg till en ny",
    "remove_conflict_sessions": "Ta bort alla produkter som inte passar",
    "staff_email_already_exists": "Den h\u00e4r e-postadressen\/mobilnumret finns redan p\u00e5 en eller flera andra enheter. Vill du forts\u00e4tta?",
    "change_user_role": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill \u00e4ndra anv\u00e4ndarens roll p\u00e5 alla anknutna enheter?",
    "assign_to_institute_role": "Den h\u00e4r anv\u00e4ndaren \u00e4r tilldelad en enhetsroll p\u00e5 {{institutionName}} och kommer att \u00e4ndras till en f\u00f6retagsroll. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill utf\u00f6ra denna \u00e5tg\u00e4rd?",
    "can_not_reply_to_conversations": "Det g\u00e5r inte att svara p\u00e5 den h\u00e4r konversationen",
    "remove_staff_member": "Om den h\u00e4r \u00e5tg\u00e4rden utf\u00f6rs kommer medarbetaren att tas bort helt och h\u00e5llet fr\u00e5n den h\u00e4r enheten. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "add_meals_items": "L\u00e4gg till m\u00e5ltidskomponenter h\u00e4r",
    "custom_meal_to_all_children": "Anpassa {{mealItem}} f\u00f6r alla barn",
    "add_meal_sub_items": "L\u00e4gg till komponenter f\u00f6r {{mealItem}}",
    "no_items_selected": "Inga komponenter har valts!",
    "photo_saved": "Fotot har sparats",
    "video_saved": "Videon har sparats",
    "staff_attendance_hint": "Anv\u00e4nd personalens arbetstidsrapport f\u00f6r att se dina medarbetares arbetstider. Detta \u00e4r en komplett e-f\u00f6rteckning av dina medarbetares in- och utcheckningstider, sjukfr\u00e5nvaro och ledigheter.",
    "child_attendance_hint": "Kontrollera ett barns tidigare n\u00e4rvaro och se deras f\u00f6rv\u00e4ntade n\u00e4rvaro baserat p\u00e5 n\u00e4rvarohistoriken. Du kan \u00f6ppna en avdelning f\u00f6r att visa ytterligare information f\u00f6r varje barn.",
    "dietary_needs": "Kostbehov",
    "statuses": "Status",
    "document_saved": "Dokumentet har sparats",
    "no_contacts_added_yet": "Inga kontakter har lagts till \u00e4nnu!",
    "no_contacts_selected": "Inga kontakter valda",
    "show_past_leaves": "Visa tidigare ledigheter",
    "future_leaves": "Kommande ledigheter",
    "load_older_activity": "Ladda tidigare aktivitet",
    "add_items_to_meal": "L\u00e4gg till komponent i m\u00e5ltid",
    "meal_item": "M\u00e5ltidskomponent",
    "select_items": "V\u00e4lj komponenter",
    "home_number": "Hemtelefonnummer",
    "holiday_leaves": "Lovanm\u00e4lan",
    "unknown": "Ok\u00e4nt",
    "tried": "F\u00f6rs\u00f6kte",
    "documents_is_empty": "Inga mappar eller filer har lagts till \u00e4nnu",
    "street_no": "Gatuadress",
    "skip_for_now": "Hoppa \u00f6ver f\u00f6r tillf\u00e4llet",
    "change_language_confirmation_message": "Om du byter spr\u00e5k kommer appen att st\u00e4ngas automatiskt och du m\u00e5ste sedan \u00f6ppna den igen. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill forts\u00e4tta?",
    "tap_to_open": "Klicka f\u00f6r att \u00f6ppna igen",
    "add_comment": "L\u00e4gg till kommentar",
    "custom": "Anpassa",
    "see_all_media": "Visa all media",
    "closed": "St\u00e4ngt ",
    "view_all_info": "Visa all information",
    "report_sleep": "Rapportera s\u00f6mn",
    "register_meal": "Registrera m\u00e5ltid",
    "report_bus": "Rapportera status f\u00f6r buss",
    "report_trip": "Rapportera utflykt",
    "report_meeting": "Rapportera m\u00f6te",
    "register_past_status_sleep": "L\u00e4gg till en uppvakningstid i den tidigare sovrapporten f\u00f6rst.",
    "latest_pickup_time": "Senaste h\u00e4mtningstiden \u00e4r {{closingtime}}",
    "tap_to_open_calendar": "Klicka f\u00f6r att \u00f6ppna kalendern",
    "more": "Mer",
    "nursery_info": "Enhetsinformation",
    "time": "Tid",
    "weekends": "Helger",
    "open": "\u00d6ppet",
    "select_group": "V\u00e4lj en grupp",
    "empty_opening_days": "Inga dagar har lagts till",
    "child_custody": "Barnets v\u00e5rdnadshavare",
    "report_child_sick": "Anm\u00e4l sjukt barn",
    "create_and_add_meal_item": "Skapa och l\u00e4gg till {{mealItem}}",
    "little": "Lite",
    "most": "St\u00f6rre delen",
    "all_plus": "Allt + extra",
    "report_meal": "Rapportera m\u00e5ltid",
    "register_past_status_off": "Fliken kan endast anv\u00e4ndas f\u00f6r att registrera status bak\u00e5t i tiden, f\u00f6r att registrera dagens avslutade {{status}} registrera f\u00f6rst p\u00e5 {{status}}",
    "register_status_on": "Du m\u00e5ste l\u00e4gga till avslutad {{status}} i den {{status}} som rapporterades tidigare innan du kan l\u00e4gga till en ny p\u00e5 {{status}}",
    "register_status_off": "Du m\u00e5ste l\u00e4gga till p\u00e5 {{status}} i den {{status}} som rapporterades tidigare innan du kan l\u00e4gga till en ny avslutad {{status}}",
    "place_of_work": "Arbetsplats",
    "reporting_meal_settings": "Inst\u00e4llningar f\u00f6r m\u00e5ltidsrapportering",
    "simple": "Enkel",
    "detailed": "Detaljerad",
    "report_meals_statuses_only": "Med enkel m\u00e5ltidsrapportering kan anv\u00e4ndaren enbart rapportera \u00f6vergripande status.",
    "report_meal_items_statuses": "Med detaljerad m\u00e5ltidsrapportering kan anv\u00e4ndaren ange status f\u00f6r varje del av m\u00e5ltiden.",
    "report_toilet": "Rapportera toalettbes\u00f6k",
    "report_ouch": "Rapportera ajaj-incident",
    "report_mood": "Rapportera hum\u00f6r",
    "create_new_room": "Skapa ny avdelning",
    "detailed_view": "Detaljerad vy",
    "all_checkedin": "Alla incheckade",
    "all_children": "Alla barn",
    "all_staff": "All personal",
    "new_permissions": "Nya medgivanden",
    "national_insurance_number": "Personnummer",
    "doctor_info": "Information om l\u00e4kare",
    "privacy_settings": "Sekretessinst\u00e4llningar",
    "personal_info": "Personlig information",
    "registration_info": "Registreringsinformation",
    "pickup_info": "H\u00e4mtningsinformation",
    "only_selected_child_data_will_change": "Notera: endast det valda barnets information kommer att \u00e4ndras",
    "only_selected_staff_data_will_change": "Notera: endast den valda personalens information kommer att \u00e4ndras",
    "add_data_for_all_children": "L\u00e4gg till information f\u00f6r alla barn",
    "add_data_for_all_staff": "L\u00e4gg till information f\u00f6r all personal",
    "add_data_for_all": "L\u00e4gg till information f\u00f6r alla",
    "health_information_key": "H\u00e4lsoinformation",
    "add_new_staff": "L\u00e4gg till ny personal",
    "select_room": "V\u00e4lj en avdelning",
    "view_activity": "Visa aktivitet",
    "currency": "valuta",
    "select_currency": "V\u00e4lj valuta",
    "items_selected": "{{count}} objekt valda",
    "gallery": "Galleri",
    "holiday_reply_deadline": "Svara f\u00f6re: {{day}} (om {{count}} dagar)",
    "about": "Om",
    "children_attending_count": "{{attendingCount}} av {{totalCount}}",
    "add_new_child": "L\u00e4gg till nytt barn",
    "rsvp": "OSA",
    "media_settings": "Mediainst\u00e4llningar",
    "coming_on_date": "Kommer den {{day}}",
    "not_coming_on_date": "Kommer inte den {{day}}",
    "not_coming_from_class_on_date": "Kommer inte fr\u00e5n {{className}} den {{day}}",
    "not_coming": "Kommer inte",
    "coming_from_class_on_date": "Kommer fr\u00e5n {{className}} den {{day}}",
    "mo": "M\u00e5",
    "tu": "Ti",
    "we": "On",
    "th": "To",
    "fr": "Fr",
    "sa": "L\u00f6",
    "su": "S\u00f6",
    "add_check_in_out": "L\u00e4gg till in-\/utcheckning",
    "checked_in": "Incheckad",
    "checked_out": "Utcheckad",
    "forgot_to_checkout": "Gl\u00f6mde checka ut",
    "share": "Dela",
    "shared_with_me": "Delad med mig",
    "share_file": "Dela fil",
    "shared_with": "Delad med",
    "create_new_group": "Skapa ny grupp",
    "created_by": "Av: {{creatorName}}",
    "created_at": "Datum: {{creationDate}}",
    "recipients_count": "Mottagare: {{recipientCount}}",
    "no_category_selected": "Inget {{observationType}}-omr\u00e5de valt!",
    "edit_assessment": "Redigera bed\u00f6mning",
    "group_description": "Gruppbeskrivning",
    "group_staff_ratio": "Gruppens personalf\u00f6rdelning",
    "group_status_hint": "V\u00e4lj vilka statusar som kan registreras i gruppen",
    "move_document_confirmation_msg": "Delningsinst\u00e4llningarna kommer att \u00e5terst\u00e4llas till de inst\u00e4llningar som g\u00e4ller f\u00f6r den valda mappen. Vill du forts\u00e4tta?",
    "day_total": "Totalt f\u00f6r dagen",
    "child_sick": "Sjukt barn",
    "reported_sick": "Sjukanm\u00e4ld",
    "files_selected": "{{count}} filer valda",
    "manage_group_members": "Hantera gruppmedlemmar",
    "can_view": "Kan visa",
    "has_ownership": "Har \u00e4garskap",
    "edit_observation": "Redigera observation",
    "un_select_all": "Avmarkera alla",
    "un_select_all_checked_in": "Avmarkera alla incheckade",
    "sharing_settings": "Delningsinst\u00e4llningar",
    "apps": "Appar",
    "reset_sharing_confirmation": "Systemet kommer att \u00e4ndra inst\u00e4llningarna f\u00f6r de markerade dokumenten.",
    "unarchive": "\u00c5ngra arkivering",
    "inbox": "Inkorg",
    "archived": "Arkiverat",
    "inbox_count": "Inkorg ({{count}})",
    "archived_count": "Arkiverat ({{count}})",
    "maximum_number_of_files_exceeded": "Max antal filer \u00f6verstiget. Du kan ladda upp max 40 filer \u00e5t g\u00e5ngen.",
    "reset_sharing_note": "Delningsinst\u00e4llningarna kommer att <b>\u00e5terst\u00e4llas<\/b> och kommer att g\u00e4lla <b>enbart<\/b> f\u00f6r nedanst\u00e5ende mottagare.",
    "view_all_comments": "Visa alla {{commentsCount}} kommentarer",
    "total_likes": "{{likesCount}} gilla-markeringar",
    "my_files": "Mina filer",
    "add_new": "L\u00e4gg till ny(tt)",
    "start_time": "Starttid",
    "end_time": "Sluttid",
    "title": "Titel",
    "comments": "Kommentarer",
    "your_respond_to": "Vi inv\u00e4ntar svar p\u00e5",
    "load_future_activity": "Ladda kommande aktivitet\/er",
    "notes_and_docs": "Dokument",
    "contact_list": "Kontaktlista",
    "chat_with_us": "Chatta med oss",
    "dont_have_permission_share_file": "Du \u00e4r tyv\u00e4rr inte beh\u00f6rig att dela denna {{fileType}}.",
    "pending_approval": "V\u00e4ntar p\u00e5 godk\u00e4nnande",
    "approve": "Godk\u00e4nn",
    "reject": "Neka",
    "post_sent_for_review": "Ditt inl\u00e4gg har skickats f\u00f6r granskning",
    "post_approved_by": "Inl\u00e4gg godk\u00e4nt av {{postApprovedBy}} den {{postDate}} kl. {{postTime}}",
    "child_contact_email_already_exists_choose_another_email": "Den h\u00e4r e-postadressen finns redan som kontakt f\u00f6r ett barn. V\u00e4nligen v\u00e4lj en annan e-postadress.",
    "type_to_search_or_create": "Skriv f\u00f6r att s\u00f6ka eller l\u00e4gga till ny",
    "your_post_has_been_rejected": "Ditt inl\u00e4gg har nekats",
    "pending": "V\u00e4ntar",
    "rejected": "Nekad",
    "approved": "Godk\u00e4nd",
    "count_items": "{{count}} objekt",
    "home": "Hem",
    "two_years_check": "2-\u00e5rskontroll",
    "no_role_selected": "Ingen roll har valts!",
    "roles_selected": "{{count}} roller valda",
    "select_role": "V\u00e4lj roll",
    "include_user_id_and_data": "Inneh\u00e5ller detaljerade uppgifter om barnen",
    "filter": "filter",
    "request_changes": "Beg\u00e4r \u00e4ndringar",
    "approve_and_send": "Godk\u00e4nn och skicka",
    "change_author": "Byt skribent",
    "approve_observation_confirmation": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill skicka detta till f\u00f6r\u00e4ldrarna?",
    "area": "omr\u00e5de",
    "show_replies": "visa svar",
    "review": "granska",
    "mths": "m\u00e5n",
    "progress_report": "L\u00e4gesrapport",
    "progress_as_of": "Status den",
    "over_all_for_age_band": "\u00d6vergripande \u00e5ldersgrupp",
    "print_report": "Skriv ut rapport",
    "ahead_of_expected": "Ligger f\u00f6re i f\u00f6rv\u00e4ntad utveckling",
    "behind_expected": "Ligger bakom i f\u00f6rv\u00e4ntad utveckling",
    "emerging": "Framv\u00e4xande",
    "developing": "Utvecklande",
    "secure": "S\u00e4ker",
    "compare_baseline": "J\u00e4mf\u00f6r baslinje med",
    "compare_progress": "J\u00e4mf\u00f6r rapporter",
    "as_of": "Den",
    "user_brought_up_speed": "{{observerName}} markerade {{childName}} som i fas",
    "new_assessment": "Ny bed\u00f6mning",
    "new_two_year_progress": "Ny 2-\u00e5rskontroll",
    "bring_up_view_header": "Portf\u00f6lj f\u00f6r {{childName}}",
    "bring_up_confirmation_header": "Markera att {{childName}} har uppn\u00e5tt {{EYFSSubareaTitle}}",
    "bring_up_confirmation_body": "N\u00e4r det g\u00e4ller {{EYFSSubareaTitle}}, \u00e4r det s\u00e4kert att du vill markera ALLA p\u00e5st\u00e5enden som observerade f\u00f6r alla \u00e5ldersgrupper till och med {{ageBand}}?",
    "no_observations_added": "Inga observationer har lagts till \u00e4nnu!",
    "next_steps_placeholder": "N\u00e4sta steg...",
    "view_next_steps": "Visa n\u00e4sta steg",
    "detailed_percentage": "Detaljerade procentandelar",
    "over_all_for_age_range": "\u00d6vergripande f\u00f6r \u00e5ldersgruppen",
    "bring_up_to_speed": "Uppn\u00e5tt",
    "delete_observation_confirmation_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill ta bort den h\u00e4r observationen? All information kommer att g\u00e5 f\u00f6rlorad. Den h\u00e4r \u00e5tg\u00e4rden kan inte \u00e5ngras.",
    "change_author_confirmation_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill byta skribent f\u00f6r den h\u00e4r observationen? Detta betyder att du blir skribent.",
    "observation_review_header_text": "{{author}}s observation av {{children}}",
    "assessment_review_header_text": "{{author}}s bed\u00f6mning av {{children}}",
    "two_years_review_header_text": "{{author}}s 2-\u00e5rskontroll av {{children}}",
    "details_summary": "Detaljer",
    "review_asked_for_review_text": "{{author}} har beg\u00e4rt en granskning",
    "ahead_in_one_area": "Ligger f\u00f6re i minst ett omr\u00e5de",
    "review_requested_changes_text": "{{author}} har beg\u00e4rt \u00e4ndringar",
    "behind_in_one_area": "Ligger efter i minst ett omr\u00e5de",
    "review_published_text": "{{author}} har godk\u00e4nt",
    "comments_count": "{{count}} kommentarer",
    "user_observed": "{{observerName}} observerade {{childName}}",
    "download_the_report_details": "Ladda ner rapporten i CSV-format, som kan anv\u00e4ndas och analyseras vidare i Excel.",
    "on_track": "Enligt f\u00f6rv\u00e4ntan",
    "export_to_csv": "Exportera till CSV",
    "without_observations": "Inga observationer",
    "user_assessed": "{{observerName}} bed\u00f6mde {{childName}}",
    "detailed_reporting": "Detaljerad rapport",
    "user_assessed_two_years": "{{observerName}} genomf\u00f6rde tv\u00e5\u00e5rskontrollen f\u00f6r {{childName}}",
    "all": "Alla",
    "staff_working_hours_monthly_description": "Anv\u00e4nd personalens arbetstidsrapport f\u00f6r att se dina medarbetares arbetstider. Detta \u00e4r en komplett e-f\u00f6rteckning av dina medarbetares in- och utcheckningstider, sjukfr\u00e5nvaro och ledigheter.",
    "total_links": "{{totalLinks}} l\u00e4nkar",
    "group_observation": "Gruppobservation",
    "empty_next_steps": "Inga fler steg har lagts till \u00e4nnu",
    "load_previous": "Ladda f\u00f6reg\u00e5ende",
    "observations_and_assessments": "Observationer och bed\u00f6mningar",
    "author": "Skribent",
    "observation_status": "Observationsstatus",
    "parent_observation": "F\u00f6r\u00e4lders observation",
    "add_note_to_observation_subcategory": "L\u00e4gg till anteckning till {{observationSubcategory}}",
    "two_year_progress_of_child_name": "{{childName}}s 2-\u00e5rskontroll",
    "write_assessment": "Skriv din bed\u00f6mning...",
    "new_button": "Ny",
    "add_total_links": "L\u00e4gg till {{totalLinks}} l\u00e4nkar",
    "summary": "\u00d6versikt",
    "two_year_assessment": "2-\u00e5rskontroll",
    "maximum_files_limit_exceeded": "Du har \u00f6verstigit antalet filer som kan laddas upp. Systemet till\u00e5ter uppladdning av max 40 filer \u00e5t g\u00e5ngen.",
    "uploading_hint": "Uppladdning p\u00e5g\u00e5r. Du blir informerad n\u00e4r uppladdningen \u00e4r klar.",
    "observation_header": "{{author}} gjorde en observation av {{children}}",
    "assessment_header": "{{author}} bed\u00f6mde utvecklingen f\u00f6r {{children}}",
    "two_years_check_header": "{{author}} genomf\u00f6rde en 2-\u00e5rskontroll f\u00f6r {{children}}",
    "detailed_csv": "Detaljerad CSV-fil",
    "export": "Exportera",
    "total_links_selected": "{{totalLinks}} p\u00e5st\u00e5enden har valts ",
    "child_development": "Barnens utveckling",
    "refinement": "Filtrera",
    "next_steps_header": "F\u00f6lj barnens utveckling p\u00e5 verksamheten",
    "observation": "Observation",
    "made_after": "Gjord efter",
    "journey": "Portf\u00f6lj",
    "next_steps_title": "Senaste utvecklingen",
    "assessment": "Bed\u00f6mning",
    "new_observation": "Ny observation",
    "learning_journey": "Portf\u00f6lj",
    "no_two_year_progress_yet": "Det finns ingen tv\u00e5-\u00e5rskontroll \u00e4nnu.",
    "two_year_progress": "2-\u00e5rskontroll",
    "conversation": "konversation",
    "event_details": "Detaljer f\u00f6r evenemang",
    "weekly_total": "Totalt f\u00f6r veckan",
    "staff_working_hours": "Personalens arbetstimmar",
    "staff_working_hours_description": "Anv\u00e4nd personalens arbetstidsrapport f\u00f6r att se dina medarbetares arbetstider. Detta \u00e4r en komplett e-f\u00f6rteckning av dina medarbetares in- och utcheckningstider, sjukfr\u00e5nvaro och ledigheter.",
    "expected_staff_ratio": "F\u00f6rv\u00e4ntad personalt\u00e4thet",
    "phone": "telefon",
    "write_observation": "Skriv observation...",
    "mobile": "mobil",
    "post_directly": "Publicera direkt",
    "characters": "tecken",
    "send_for_review": "Skicka till granskning",
    "next_steps": "N\u00c4STA STEG",
    "add_observation_type_links": "L\u00e4gg till {{observationType}}-l\u00e4nkar",
    "age_band": "\u00c5ldersgrupp",
    "overall_assessment": "\u00d6vergripande bed\u00f6mning ",
    "overall_age_band_range": "\u00d6vergripande \u00e5ldersgrupp {{ageBandRange}}",
    "event_not_replied": "Du svarade inte i tid. Sluttiden f\u00f6r svar \u00e4r nu f\u00f6rbi.",
    "validate_children_number": "V\u00e4nligen v\u00e4lj antal barn",
    "validate_adults_numbers": "V\u00e4nligen v\u00e4lj antal vuxna",
    "upload_progress_progress_msg": "{{uploadedKbs}} KB av {{totalKbs}} KB \u2013 ca {{remainingSeconds}} sekunder \u00e5terst\u00e5r",
    "tagged": "Taggar",
    "reply_passed": "Svaret har registrerats. Sluttiden f\u00f6r svar \u00e4r nu f\u00f6rbi.",
    "weekly": "Veckovis",
    "monthly": "M\u00e5nadsvis",
    "closing_day_reason": "St\u00e4ngningsdag \u2013 orsak",
    "missing_holiday_reply": "Lovanm\u00e4lan saknas",
    "attended": "N\u00e4rvarade",
    "forgotten_sign_out": "Gl\u00f6mde checka ut",
    "resend_activation": "Skicka ny aktivering",
    "grant_access_for": "Ge \u00e5tkomst till {{name}}",
    "minutes": "Minuter",
    "expected": "F\u00f6rv\u00e4ntat",
    "seen": "Sedd",
    "delivered": "Levererat",
    "at_what_time": "Hur dags?",
    "pin": "PIN-kod",
    "your_check_in_credentials": "Dina uppgifter f\u00f6r incheckningsappen",
    "the_password_used_to_log_on": "L\u00f6senordet som anv\u00e4nds f\u00f6r att logga in p\u00e5 incheckningsappen p\u00e5 surfplattan.",
    "child_attendance_description": "Kontrollera ett barns tidigare n\u00e4rvaro och se deras f\u00f6rv\u00e4ntade n\u00e4rvaro baserat p\u00e5 n\u00e4rvarohistoriken. Du kan \u00f6ppna en avdelning f\u00f6r att visa ytterligare information f\u00f6r varje barn.",
    "allow_other_parents": "Till\u00e5t andra f\u00f6r\u00e4ldrar att skicka privata meddelanden till mig.",
    "only_allow_parents": "Till\u00e5t bara f\u00f6r\u00e4ldrar med barn p\u00e5 samma avdelning att skicka privata meddelanden till mig.",
    "do_not_allow_parents": "Till\u00e5t inte andra f\u00f6r\u00e4ldrar att skicka privata meddelanden till mig.",
    "event_replies": "Svar p\u00e5 evenemang",
    "has_child_sick_period": "v\u00e5rdar sjukt barn",
    "select_all_checked_in": "V\u00e4lj alla incheckade",
    "deadline_to_rsvp": "Svara senast",
    "edit_reply": "Redigera svar",
    "exit_group_confirmation": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill l\u00e4mna den h\u00e4r gruppen?",
    "group": "grupp",
    "you_left_the_conversation": "Du har l\u00e4mnat konversationen",
    "exit_group": "L\u00e4mna grupp",
    "year": "\u00e5r",
    "column": "kolumn",
    "columns": "kolumner",
    "filters": "filter",
    "here_you_can_add_list": "H\u00e4r kan du l\u00e4gga till listor f\u00f6r personalen. Listorna kan inte ses av v\u00e5rdnadshavare",
    "special_diatry": "S\u00e4rskilda kostbehov",
    "list_name": "Listans namn",
    "bulk_upload": "Massuppladdning",
    "upload_status": "Uppladdningsstatus",
    "total_rows": "Totalt antal rader",
    "total_rows_inserted": "{{totalNumOfRows}} rader har laddats upp",
    "total_rows_failed": "{{totalNumOfRows}} rader misslyckades",
    "note": "Obs!",
    "no_parent_access": "Nedanst\u00e5ende barn har inga Parent-konton kopplade till sig och kommer inte att kunna motta meddelandet.",
    "this_message_was_deleted": "Meddelandet har tagits bort.",
    "delete_for_every_one": "Radera f\u00f6r alla",
    "no_longer_participant_msg": "Du kan inte skicka n\u00e5gra meddelanden till den h\u00e4r gruppen, eftersom du inte l\u00e4ngre \u00e4r medlem i den.",
    "add_contact_for": "L\u00e4gg till kontakt f\u00f6r",
    "is_typing": "skriver...",
    "several_typing": "Flera personer skriver...",
    "my_profile": "Min profil",
    "archive": "Arkivera",
    "mute": "Ljud av",
    "unmute": "Ljud p\u00e5",
    "group_name": "Gruppnamn",
    "members": "Medlemmar",
    "move": "Flytta",
    "no_data_based_on_filters": "Inga resultat hittades f\u00f6r det valda filtret",
    "checkin_child_cancel_vacation": "Om barnet checkas in kommer sjuk-\/ledighetsanm\u00e4lan att tas bort. Vill du forts\u00e4tta?",
    "print": "Skriv ut",
    "create_list": "Skapa lista",
    "lists_description": "H\u00e4r kan du l\u00e4gga till listor f\u00f6r personalen. Listorna kan inte ses av v\u00e5rdnadshavare",
    "show_pdf": "Visa PDF",
    "download": "Ladda ner",
    "add_column": "L\u00e4gg till kolumn",
    "showing_childen_totals": "Visar {{show_count}} barn av sammanlagt {{total}}",
    "age": "\u00c5lder",
    "older_than": "\u00c4ldre \u00e4n",
    "younger_than": "Yngre \u00e4n",
    "years": "\u00c5r",
    "contact_information": "Kontaktuppgifter",
    "contact_relation": "Kontaktens relation",
    "contact_relationship": "Kontaktf\u00f6rh\u00e5llanden",
    "health_information": "H\u00e4lsoinformation",
    "known_allergies": "K\u00e4nda allergier",
    "special_diatry_considerations": "S\u00e4rskilda kostbehov",
    "doctor": "L\u00e4kare",
    "apply": "Verkst\u00e4ll",
    "vaccines": "Vaccinationer",
    "select": "V\u00e4lj",
    "last_active": "Senast aktiv",
    "sick_period": "sjukfr\u00e5nvaro",
    "switch_account": "Byt konto",
    "number_years_ago": "{{number}} \u00e5r sedan",
    "number_year_ago": "{{number}} \u00e5r sedan",
    "last_year": "F\u00f6rra \u00e5ret",
    "number_months_ago": "{{number}} m\u00e5nader sedan",
    "number_month_ago": "{{number}} m\u00e5nad sedan",
    "last_month": "F\u00f6rra m\u00e5naden",
    "number_weeks_ago": "{{number}} veckor sedan",
    "number_week_ago": "{{number}} vecka sedan",
    "last_week": "F\u00f6rra veckan",
    "number_days_ago": "{{number}} dagar sedan",
    "number_day_ago": "{{number}} dag sedan",
    "yesterday": "Ig\u00e5r",
    "number_minute_ago": "{{number}} minut sedan",
    "number_hours_ago": "{{number}} timmar sedan",
    "number_seconds_ago": "{{number}} sekunder sedan",
    "number_hour_ago": "{{number}} timme sedan",
    "just_now": "Alldeles nyss",
    "number_minutes_ago": "{{number}} minuter sedan",
    "pin_code": "PIN-kod",
    "sign_in_pin_code": "PIN-kod f\u00f6r inloggning",
    "invalid_pin_code": "Ogiltig PIN-kod",
    "your_pin_code": "Din PIN-kod",
    "no_staff_checkedin_yet": "Ingen personal har checkat in \u00e4nnu!",
    "generate_new_pin_code": "Skapa ny PIN-kod",
    "expected_staff": "F\u00f6rv\u00e4ntat antal medarbetare",
    "edit_reported_sick_title": "Redigera sjukanm\u00e4lan f\u00f6r {{name}}",
    "expected_children": "F\u00f6rv\u00e4ntat antal barn",
    "edit_reported_has_child_sick_title": "Redigera anm\u00e4lan om v\u00e5rd av sjukt barn f\u00f6r {{name}}",
    "edit_reported_vacation_title": "Redigera anm\u00e4lan om ledighet f\u00f6r {{name}}",
    "add_account": "L\u00e4gg till konto",
    "remove_account": "Ta bort det h\u00e4r kontot",
    "help_support": "Hj\u00e4lp & support",
    "child_parents": "{{childName}}s f\u00f6r\u00e4ldrar",
    "read_policy_to_accept_it": "V\u00e4nligen l\u00e4s igenom b\u00e5da d\u00e5 det kan finnas f\u00f6r\u00e4ndringar som \u00e4r viktiga f\u00f6r er att ta del av.",
    "by_tapping_accept_you_agree": "Genom att trycka p\u00e5 Acceptera godk\u00e4nner du",
    "we_have_updated_privacy_conditions": "Vi har uppdaterat v\u00e5ra",
    "terms_conditions": "Villkor",
    "accept": "Acceptera",
    "and": "och",
    "message_to": "Meddelande till",
    "choose_recipients": "V\u00e4lj mottagare",
    "enable_gdpr_features": "Aktivera GDPR-funktioner",
    "enable_gdpr_features_description": "Du har aktiverat funktionerna f\u00f6r GDPR.",
    "set_expiry_date": "Ange utg\u00e5ngsdatum",
    "month": "m\u00e5nad",
    "months": "m\u00e5nader",
    "management_of_institution": "Personal p\u00e5 {{institutionName}}",
    "parents_of_institution": "F\u00f6r\u00e4ldrar p\u00e5 {{institutionName}}",
    "classes_of_institution": "Avdelningar p\u00e5 {{institutionName}}",
    "new_message": "Nytt meddelande",
    "withdrawn": "Slutat",
    "send_a_group_message": "Skicka gruppmeddelande",
    "write_your_message": "Skriv ett meddelande...",
    "leaves_report": "Ledighetsrapport",
    "hide": "D\u00f6lj",
    "selected_date_are_already_included_in_holiday_feedbacks": "Valda datum ing\u00e5r redan i en annan lovanm\u00e4lan",
    "update_holiday_feedbacks_and_reset_replies": "Vill du uppdatera lovanm\u00e4lan och \u00e5terst\u00e4lla svaren?",
    "contact_have_no_children": "Barnets kontaktperson \u00e4r inte kopplad till n\u00e5gra andra barn. Ska kontakten tas bort fr\u00e5n systemet?",
    "pending_activation": "V\u00e4ntar p\u00e5 aktivering",
    "filter_replies": "Filtrera svar",
    "weekend": "Veckoslut",
    "switch_to_another_class": "Vill du byta till en annan avdelning?",
    "no_replies": "Inga svar",
    "address": "Adress",
    "gender": "K\u00f6n",
    "class_name": "Avdelningsnamn",
    "child_name": "Barnets namn",
    "meal_name": "M\u00e5ltidens namn",
    "add_class": "L\u00e4gg till avdelning",
    "meals": "M\u00e5ltider",
    "parent_name": "V\u00e5rdnadshavarens namn",
    "add_child": "L\u00e4gg till barn",
    "staff_name": "Medarbetarens namn",
    "yes": "Ja",
    "no": "Nej",
    "delete": "Radera",
    "back": "Tillbaka",
    "options": "Alternativ",
    "no_reply": "Inget svar",
    "street": "Gata",
    "zip_code": "Postnummer",
    "website": "Hemsida",
    "city": "Stad",
    "full_name": "Fullst\u00e4ndigt namn",
    "end_date": "Slutdatum",
    "start_date": "Startdatum",
    "calendar": "Kalender",
    "relation": "Relation",
    "mobile_number": "Mobilnummer",
    "phone_number": "Telefonnummer",
    "timezone": "Tidszon",
    "latitude": "Latitud",
    "longitude": "Longitud",
    "week_start": "Veckans start",
    "contact_person": "Kontaktperson",
    "nationality": "Nationalitet",
    "personal_number": "Personnummer",
    "protected_address": "Skyddad adress",
    "keyworker": "Ansvarig medarbetare",
    "no_roles_added_yet": "Inga roller tillagda \u00e4nnu",
    "show_all": "Visa alla",
    "save": "Spara",
    "languages": "Spr\u00e5k",
    "change_language": "Byt spr\u00e5k",
    "today": "Idag",
    "account_settings": "Kontoinst\u00e4llningar",
    "closing_hour_should_be_after_opening_hours": "St\u00e4ngningstiden m\u00e5ste ligga efter \u00f6ppningstiden",
    "sunday": "S\u00f6ndag",
    "monday": "M\u00e5ndag",
    "newsfeed": "Nyhetsfl\u00f6de",
    "no_access": "Ingen \u00e5tkomst",
    "dashboard": "Kontrollpanel",
    "tools": "Verktyg",
    "login": "Logga in",
    "logout": "Logga ut",
    "cannot_delete_class_having_assigned_children_or_staff": "Avdelningar med tilldelade barn eller medarbetare kan inte tas bort",
    "email_address": "E-postadress",
    "invalid_email_address": "Ogiltig e-postadress",
    "password": "L\u00f6senord",
    "password_length_validation": "L\u00f6senordet m\u00e5ste inneh\u00e5lla minst 8 tecken",
    "forgot_password": "Gl\u00f6mt ditt l\u00f6senord?",
    "an_error_has_occured_please_try_again": "Ett fel har uppst\u00e5tt. F\u00f6rs\u00f6k igen",
    "reset_password": "Vi hj\u00e4lper dig att \u00e5terst\u00e4lla ditt l\u00f6senord.",
    "setting": "Enhet",
    "change_role": "\u00c4ndra roll",
    "remove_role": "Ta bort roll",
    "grant_access": "Ge \u00e5tkomst",
    "notifications": "Aviseringar",
    "no_notifications_received_yet": "Inga aviseringar har mottagits \u00e4n",
    "opening_hours": "\u00d6ppettider",
    "children": "Barn",
    "staff": "Personal",
    "reset": "\u00c5terst\u00e4ll",
    "reset_password_link_expired": "L\u00e4nken f\u00f6r \u00e5terst\u00e4llning av l\u00f6senord har g\u00e5tt ut",
    "request_reset_password_link": "Beg\u00e4r ny l\u00e4nk f\u00f6r \u00e5terst\u00e4llning av l\u00f6senord",
    "new_password": "Nytt l\u00f6senord",
    "confirm_new_password": "Bekr\u00e4fta nytt l\u00f6senord",
    "activate_your_account": "Aktivera ditt konto genom att ange ett nytt l\u00f6senord",
    "activation_link_expired": "Aktiveringsl\u00e4nken har g\u00e5tt ut f\u00f6r",
    "request_new_activation_link": "Beg\u00e4r en ny aktiveringsl\u00e4nk",
    "activate": "Aktivera",
    "account_is_inactive": "Kontot \u00e4r inaktivt",
    "company": "F\u00f6retag",
    "companies": "F\u00f6retag",
    "add_company": "L\u00e4gg till f\u00f6retag",
    "add_admin_user": "L\u00e4gg till administrat\u00f6r",
    "view_text": "Visa",
    "add_setting": "L\u00e4gg till enhet",
    "view_admins": "Visa administrat\u00f6rer",
    "disable_company_confirmation_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill inaktivera f\u00f6retaget med alla tillh\u00f6rande enheter och anv\u00e4ndare?",
    "settings": "Inst\u00e4llningar",
    "city_name": "Stad",
    "view_users_list_title": "Administrat\u00f6rer f\u00f6r {{institutionName}}",
    "add_new_setting": "L\u00e4gg till ny enhet",
    "leaves_graph": "Ledighetsgraf",
    "planned_holidays": "Planerad ledighet",
    "closing_day": "St\u00e4ngd dag",
    "closing_days": "St\u00e4ngningsdagar",
    "now": "Nu",
    "on_meeting": "I m\u00f6te",
    "off_meeting": "Avslutat m\u00f6te",
    "on_trip": "P\u00e5 utflykt",
    "off_trip": "Avslutat utflykt",
    "on_bus": "P\u00e5 bussen",
    "off_bus": "Av bussen",
    "sleep": "S\u00f6mn",
    "wake_up": "Vaknat",
    "setting_name": "Enhetens namn",
    "already_exists_msg": "Finns redan",
    "language": "Spr\u00e5k",
    "contact": "Kontakt",
    "enter_email_first_to_grant_access": "Ange en e-postadress f\u00f6r att ge \u00e5tkomst",
    "confirm_that_you_would_like_to_grant_the_role": "Bekr\u00e4fta att du vill ge {{childContactName}} rollen:",
    "permission": "medgivande",
    "permissions": "Medgivanden",
    "add_permission": "L\u00e4gg till f\u00f6rfr\u00e5gan om medgivande",
    "no_permissions_added_yet": "Inga f\u00f6rfr\u00e5gningar om medgivande inlagda \u00e4nnu",
    "heading": "Rubrik",
    "geo_location": "Geografisk plats",
    "edit_setting": "Redigera enhet",
    "checkin_diameter": "Incheckningsdiameter (i meter)",
    "photos": "Foton",
    "adults": "Vuxna",
    "view_details": "Visa detaljer",
    "reply_deadline": "Deadline f\u00f6r svar",
    "your_feedback": "Din anm\u00e4lan",
    "meters_150": "150 meter",
    "meters_300": "300 meter",
    "meters_500": "500 meter",
    "date_format": "Datumformat",
    "your_reply": "Ditt svar",
    "time_format": "Tidsformat",
    "on_vacation": "Ledig",
    "hours_format_24": "24-timmarsformat",
    "hours_format_12": "12-timmarsformat",
    "not_on_vacation": "Inte ledig",
    "attending": "N\u00e4rvarar",
    "not_attending": "N\u00e4rvarar ej",
    "show_week_numbers": "Visa veckonummer",
    "company_admins": "Organisationens administrat\u00f6rer",
    "edit_information": "Redigera information",
    "add_new_user": "L\u00e4gg till ny anv\u00e4ndare",
    "add_new_company": "L\u00e4gg till ny organisation",
    "submit": "Skicka",
    "company_name": "Organisationens namn",
    "required_message": "Det h\u00e4r f\u00e4ltet m\u00e5ste fyllas i",
    "videos": "Videor",
    "documents": "Dokument",
    "edit_company": "Redigera organisation",
    "reports": "Rapporter",
    "add_new_admin": "L\u00e4gg till ny administrat\u00f6r",
    "role": "Roll",
    "roles": "Roller",
    "child_attendance": "N\u00e4rvaroschema",
    "working_hours": "Arbetstimmar",
    "lists": "Listor",
    "parent_report": "Parent rapport",
    "role_name": "Rollnamn",
    "happy": "Glad",
    "content": "N\u00f6jd",
    "fussy": "Br\u00e5kig",
    "sleepy": "S\u00f6mnig",
    "full": "Hela",
    "half": "H\u00e4lften",
    "some": "Liten del",
    "none": "Inget",
    "dry": "Torr",
    "wet": "Kiss",
    "bm": "Avf\u00f6ring",
    "toilet_visit": "Toalettbes\u00f6k",
    "diaper_change": "Bl\u00f6jbyte",
    "create_role": "Skapa roll",
    "add_new_role": "L\u00e4gg till ny roll",
    "my_news": "Mina nyheter",
    "all_news": "Alla nyheter",
    "edit_role": "Redigera roll",
    "search_for_recipients": "S\u00f6k efter mottagare",
    "page_not_found": "Sidan hittades inte",
    "disable_institution_confirmation_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill inaktivera enheten och alla tillh\u00f6rande anv\u00e4ndare?",
    "like": "Gilla",
    "edit_settings_options": "Redigera alternativ f\u00f6r enheten",
    "likes": "Gillar",
    "comment": "Kommentar",
    "post": "Publicera",
    "toilet": "Toalett",
    "meal": "M\u00e5ltid",
    "groups": "Grupper",
    "classes": "Avdelningar",
    "child_details": "Barnets uppgifter",
    "contacts": "Kontakter",
    "lives_with": "Bor med",
    "custody": "V\u00e5rdnadshavare",
    "hide_child_status_from_non_custody": "D\u00f6lj barnets status f\u00f6r icke-v\u00e5rdnadshavare",
    "preferred_language": "F\u00f6rstaspr\u00e5k",
    "other_language": "Andraspr\u00e5k",
    "emergency_contact": "Kontakt i n\u00f6dsituation",
    "check_in_code": "Incheckningskod",
    "registration_date": "Registreringsdatum",
    "last_date": "Sista dag",
    "cancel": "Avbryt",
    "my_calendar": "Min kalender",
    "all_calendar": "Alla kalendrar",
    "create_event": "Skapa evenemang",
    "create_weekly_schedule": "Skapa veckoschema",
    "no_events": "Inga h\u00e4ndelser",
    "holiday": "Lov",
    "extension_only": "Endast",
    "extension_allowed": "\u00e4r till\u00e5tna.",
    "upload_max_size_error": "Filen \u00e4r f\u00f6r stor. Max-storleken \u00e4r",
    "ok_button": "OK",
    "capture": "Ta",
    "capture_photo": "Ta foto",
    "capture_video": "Spela in video",
    "capture_photos_and_videos": "Ta foton och videor",
    "upload_or_take_photo": "Ladda upp eller ta ett foto",
    "upload_photo": "Ladda upp ett foto",
    "max_upload_file_size": "Max-storlek f\u00f6r uppladdad fil",
    "add_new_event": "L\u00e4gg till evenemang",
    "edit_event": "Redigera evenemang",
    "event_title": "Evenemangets titel",
    "recipients_title": "Mottagare",
    "reservation_needed": "Reservation kr\u00e4vs",
    "event_for": "Evenemang f\u00f6r",
    "from": "Fr\u00e5n",
    "select_participants": "V\u00e4lj deltagare",
    "create_activity_title": "Skapa ett veckoschema f\u00f6r en avdelning eller hela enheten",
    "reminder_before_event": "P\u00e5minn dagen f\u00f6re evenemanget",
    "create_activity_description": "Veckoscheman inneh\u00e5ller ett antal olika sm\u00e5 h\u00e4ndelser fr\u00e5n kalendern. Bara f\u00f6r\u00e4ldrar till de ber\u00f6rda barnen kan se dessa aktiviteter. Scheman kan anv\u00e4ndas f\u00f6r att planera aktiviteter f\u00f6r enskilda avdelningar under en vecka.",
    "did_not_reply": "Inte svarat",
    "add_activity": "L\u00e4gg till aktivitet",
    "date": "Datum",
    "number_of_attendee": "Hur m\u00e5nga kommer?",
    "reminder_a_day_before": "P\u00e5minnelse dagen innan",
    "show_and_rsvp": "Visa och OSA",
    "activity_description": "Aktivitetsbeskrivning",
    "rsvps": "Svar p\u00e5 inbjudan",
    "activity_title": "Aktivitetens titel",
    "invited": "Inbjuden",
    "edit_activity": "Redigera aktivitet",
    "replies": "Svar",
    "create_activity_recipient_list": "F\u00f6r vilka g\u00e4ller det h\u00e4r veckoschemat?",
    "replied": "Svarat",
    "view_all_replies": "Visa alla svar",
    "add_holiday_feedback": "L\u00e4gg till lovanm\u00e4lan",
    "event_description": "Beskrivning av evenemang",
    "no_holiday_feedback_added": "Inga lovanm\u00e4lningar har lagts till \u00e4nnu",
    "event_no_reply": "Du har inte svarat p\u00e5 det h\u00e4r evenemanget",
    "comment_optional": "Kommentar (frivilligt)",
    "holiday_no_reply": "Du har inte svarat p\u00e5 den h\u00e4r lovanm\u00e4lan",
    "edit_holiday_feedback": "Redigera lovanm\u00e4lan",
    "change_event_datetime": "Om du byter datum eller tid f\u00f6r evenemanget kommer alla erh\u00e5llna svar att \u00e5terst\u00e4llas. Vill du forts\u00e4tta?",
    "conversation_settings": "Konversationsinst\u00e4llningar",
    "holiday_feedback_title": "Titel p\u00e5 lovanm\u00e4lan",
    "work_number": "Telefon arbete",
    "no_data_available": "Ingen data finns tillg\u00e4nglig \u00e4nnu!",
    "class_description": "Avdelningsbeskrivning",
    "holiday_feedback_required_days": "Minst en dag m\u00e5ste l\u00e4ggas till i lovanm\u00e4lan.",
    "contact_details": "Kontaktuppgifter",
    "add_pickup_info": "L\u00e4gg till h\u00e4mtningsinfo",
    "staff_ratio": "Personalt\u00e4thet",
    "holiday_cancel_reported_vacation": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill radera den h\u00e4r ledigheten?",
    "your_details": "Dina uppgifter",
    "no_matching_results": "Inga matchande resultat hittades",
    "class_capacity": "Max antal barn p\u00e5 avdelningen",
    "start": "Start",
    "set_the_statuses_header": "Markera de statusar du vill registrera f\u00f6r barn och medarbetare:",
    "end": "Slut",
    "parents_can_see": "V\u00e4lj vad v\u00e5rdnadshavare kan se:",
    "holiday_start_end_date_validation": "Slutdatumet f\u00f6r lovanm\u00e4lan kan inte vara tidigare \u00e4n startdatumet",
    "profile": "Profil",
    "start_end_date_validation": "Slutdatumet kan inte ligga f\u00f6re startdatumet",
    "health": "H\u00e4lsoinformation",
    "deadline_for_replies": "Sista svarsdag",
    "date_of_birth": "F\u00f6delsedatum",
    "holiday_reply_date_validation": "Svarsdatumet kan inte vara senare \u00e4n startdatum f\u00f6r lov.",
    "password_not_matching": "L\u00f6senorden matchar inte",
    "event_reply_date_validation": "Svarsdatum kan inte vara senare \u00e4n datum f\u00f6r evenemang",
    "current_password": "Nuvarande l\u00f6senord",
    "close": "St\u00e4ng",
    "change_password_subtitle": "F\u00f6r att byta l\u00f6senord, ange ditt nuvarande l\u00f6senord f\u00f6ljt av ditt nya l\u00f6senord",
    "female": "Flicka",
    "change_password": "Byt l\u00f6senord",
    "male": "Pojke",
    "update_your_details_and_settings": "Uppdatera dina uppgifter och inst\u00e4llningar",
    "children_only": "Endast barn",
    "birthday": "F\u00f6delsedag",
    "adults_only": "Endast vuxna",
    "birth_place": "F\u00f6delseort",
    "both_children_and_adults": "B\u00e5de barn och vuxna",
    "special_notes": "S\u00e4rskild information",
    "retry": "F\u00f6rs\u00f6k igen",
    "check_in": "Checka in",
    "show_more": "Visa mer",
    "check_out": "Checka ut",
    "show_less": "Visa mindre",
    "class_text": "Avdelning",
    "create": "Skapa",
    "contact_email_already_exists": "Det finns redan en kontaktperson f\u00f6r ett barn med den h\u00e4r e-postadressen. Vill du fortfarande koppla barnet till den h\u00e4r kontaktpersonen?",
    "week": "Vecka",
    "send_message": "Skicka meddelande",
    "closing_days_page_subtitle": "St\u00e4ngningsdagar d\u00e5 enheten inte \u00e4r \u00f6ppen. Du kan l\u00e4gga in och planera dagar d\u00e5 din verksamhet \u00e4r st\u00e4ngd, h\u00f6gtider eller utbildningsdagar som f\u00f6r\u00e4ldrar, personal och kontakter beh\u00f6ver k\u00e4nna till. ",
    "report_sick": "Sjukanm\u00e4l",
    "remove": "Radera",
    "report_vacation": "Anm\u00e4l ledighet",
    "institute_permissions_description": "Skapa en beg\u00e4ran om s\u00e4rskilt medgivande. Skickar en beg\u00e4ran till f\u00f6r\u00e4ldrar ang\u00e5ende medgivande till olika aktiviteter som r\u00f6r deras barn. Medgivanden som v\u00e4ntar p\u00e5 godk\u00e4nnande och deras mottagare visas ocks\u00e5 h\u00e4r.",
    "vacation_days": "Ledighetsdagar",
    "submit_feedback": "Skicka anm\u00e4lan",
    "sick_days": "Sjukfr\u00e5nvaro",
    "coming": "Kommer",
    "sick": "sjuk",
    "coming_soon": "Kommer snart",
    "vacation": "ledighet",
    "holiday_feedback_replies": "Lovanm\u00e4lningar",
    "institute_children_subtitle": "Hantera alla barn p\u00e5 din enhet. L\u00e4gg till nya barn, f\u00f6lj aktuella och kommande registreringar och spara information om barn som har slutat. Hantera kontaktuppgifter f\u00f6r varje barn och l\u00e4gg till viktig information i barnets profil. Klicka p\u00e5 motsvarande rubrik f\u00f6r att sortera listan efter barnets namn, f\u00f6delsedag, avdelning eller startdatum.",
    "holiday_feedback_overlapping": "Vissa av mottagarna har redan andra lovdagar. Vill du forts\u00e4tta?",
    "manage_your_children": "Hantera barn",
    "holiday_feedback": "lovanm\u00e4lan",
    "add_meal": "L\u00e4gg till m\u00e5ltid",
    "holiday_feedback_description": "Beskrivning av lovanm\u00e4lan",
    "manage_roles": "Hantera roller",
    "showing_total_children": "Visar {{totalOfChildren}} barn",
    "institute_class_subtitle": "Det \u00e4r l\u00e4tt att skapa och hantera rum p\u00e5 din enhet. L\u00e4gg till avdelningar, kontor, k\u00f6k och andra rum som finns p\u00e5 din enhet.",
    "notification_settings_description": "V\u00e4lj om du vill ta emot e-post eller push-aviseringar",
    "manage_classes": "Hantera avdelningar",
    "allow_private_messages": "Till\u00e5t andra f\u00f6r\u00e4ldrar att skicka privata meddelanden till mig",
    "add_staff": "L\u00e4gg till personal",
    "future_children": "Kommande barn",
    "institute_staff_subtitle": "L\u00e4gg till medarbetare och styr vilka funktioner de kan anv\u00e4nda. Det finns f\u00f6rdefinierade roller som du kan v\u00e4lja att tilldela din personal. Dessa f\u00f6rdefinierade roller \u00e4r baserade p\u00e5 vilken \u00e5tkomst andra enheter vanligtvis ger sina medarbetare.",
    "select_all": "V\u00e4lj alla",
    "staff_access_control": "Personal och \u00e5tkomstkontroll",
    "create_new_permission_request": "Skapa ny f\u00f6rfr\u00e5gan om medgivande",
    "see_all_details": "Visa alla detaljer",
    "tel": "Telefon",
    "add_closing_day": "L\u00e4gg till st\u00e4ngningsdag",
    "type": "Typ",
    "reason_optional": "Orsak (frivilligt)",
    "closing_days_overlapping_confirmation": "Veckoslut och befintliga st\u00e4ngningsdagar kommer att uteslutas fr\u00e5n den valda tidsperioden. Vill du forts\u00e4tta?",
    "day": "dag",
    "vacation_sick_validation": "har redan checkat in. Om barnet anm\u00e4ls som sjuk eller ledig idag kommer han\/hon automatiskt att checkas ut. Vill du forts\u00e4tta?",
    "there_are_no_meals_for_this_institution": "Den h\u00e4r enheten har inga m\u00e5ltider registrerade",
    "mood": "Hum\u00f6r",
    "hour": "timme",
    "min": "min",
    "ouch_report": "Ajaj-rapport",
    "report_staff_has_child_sick": "Anm\u00e4l att medarbetare har ett sjukt barn",
    "message": "Meddelande",
    "switch_text": "Byt",
    "status": "Status",
    "daily_report": "Daglig rapport",
    "view_all": "Visa alla",
    "report_vacation_for": "Anm\u00e4l ledighet f\u00f6r",
    "report_sick_leave_for": "Anm\u00e4l sjukfr\u00e5nvaro f\u00f6r",
    "notes": "Noteringar",
    "notes_placeholder": "Noteringar (frivilligt)",
    "what_happened": "Vad h\u00e4nde...?",
    "vacation_overlapping_confirmation_msg": "Den h\u00e4r \u00e5tg\u00e4rden kommer att ers\u00e4tta den sjukdom\/ledighet som redan registrerats f\u00f6r {{strNames}} under den valda perioden. Vill du forts\u00e4tta?",
    "health_info": "Barnets h\u00e4lsoinformation",
    "allergies": "Allergier",
    "tolerates_penicillin": "T\u00e5l penicillin",
    "special_dietary_considerations": "S\u00e4rskilda kostbehov",
    "vaccinations": "Vaccinationer",
    "special_health_notes": "S\u00e4rskild medicinsk information",
    "doctor_details": "Information om l\u00e4kare",
    "doctor_full_name": "L\u00e4karens fullst\u00e4ndiga namn",
    "doctor_phone_number": "L\u00e4karens telefonnummer",
    "child_name_profile": "{{contactName}}s profil",
    "hide_phone_number_other_contacts": "D\u00f6lj telefonnummer fr\u00e5n andra kontakter",
    "add_new_contact": "L\u00e4gg till kontakt",
    "add_child_permission_header": "Skapa ny f\u00f6rfr\u00e5gan om medgivande f\u00f6r {{childName}}",
    "description_optional": "Beskrivning (frivilligt)",
    "pickup_or": "ELLER",
    "pickup_someone_else": "N\u00e5gon annan?",
    "pickup_time": "Kommer att h\u00e4mtas kl. ",
    "not_active": "Inaktiv",
    "location_information_not_available": "Platsinformation otillg\u00e4nglig.",
    "checkin_institute_geo_information_error": "Ett fel uppstod n\u00e4r enhetens geografiska plats skulle h\u00e4mtas",
    "location_out_of_range_error": "Den nuvarande platsen ligger utanf\u00f6r enhetens geografiska omr\u00e5de",
    "hold_up_not_authorized": "V\u00e4nta!",
    "not_authorized_msg": "Du \u00e4r inte beh\u00f6rig att \u00f6ppna den h\u00e4r sidan",
    "upload_files": "Ladda upp filer",
    "media": "Media",
    "files": "Filer",
    "has_child_sick": "Har sjukt barn",
    "oops_no_signal_check_your_internet_connection": "Ojd\u00e5, ingen signal! Kontrollera din internetanslutning",
    "start_time_should_be_before_end_time": "Starttiden m\u00e5ste ligga f\u00f6re sluttiden",
    "show": "Visa",
    "add": "L\u00e4gg till",
    "to": "till",
    "description": "Beskrivning",
    "n_a": "Ej till\u00e4mpligt",
    "edit": "Redigera",
    "upload_different_type": "Om du laddar upp olika typer av bifogade filer kommer de tidigare bifogade filerna att f\u00f6rsvinna. Vill du forts\u00e4tta?",
    "seen_by": "Sedd av",
    "write_comment": "Skriv en kommentar",
    "edit_comment": "Redigera kommentar",
    "tag_children": "Tagga barn",
    "check_in_app": "Incheckningsapp",
    "parental_permissions": "V\u00e5rdnadshavares medgivanden",
    "food_plan": "Matsedel",
    "days": "dagar",
    "name": "Namn",
    "in": "i",
    "total": "Totalt",
    "number_of_children": "Antal barn",
    "bus_status": "Buss",
    "trip_status": "Utflykt",
    "ouch_status": "Ajaj",
    "meeting_status": "M\u00f6te",
    "at": "p\u00e5",
    "remove_all": "Ta bort alla",
    "close_app": "St\u00e4ng appen",
    "update": "Uppdatera",
    "yes_delete": "Ja, ta bort!",
    "last_date_cannot_be_before_registration_date": "Slutdatumet f\u00e5r inte ligga f\u00f6re registreringsdatumet",
    "remember_me": "Kom ih\u00e5g mig",
    "cancel_uploading": "Avbryt uppladdning",
    "remove_photo": "Ta bort foto",
    "change_photo": "Byt foto",
    "yes_proceed": "Ja, forts\u00e4tt!",
    "choose_image": "V\u00e4lj bild",
    "view_your_reply": "Visa ditt svar",
    "edit_your_reply": "Redigera ditt svar",
    "submit_your_reply": "Skicka ditt svar",
    "view_your_feedback": "Visa din anm\u00e4lan",
    "tag_child": "Tagga barn",
    "select_contact": "V\u00e4lj en kontakt",
    "select_nationality": "V\u00e4lj en nationalitet",
    "select_key_worker": "V\u00e4lj en ansvarig medarbetare",
    "select_date": "V\u00e4lj ett datum",
    "select_country": "V\u00e4lj ett land",
    "select_timezone": "V\u00e4lj en tidszon",
    "select_week_start": "V\u00e4lj startdag f\u00f6r veckan",
    "select_language": "V\u00e4lj spr\u00e5k",
    "select_diameter": "V\u00e4lj diameter",
    "select_date_format": "V\u00e4lj datumformat",
    "select_time_format": "V\u00e4lj tidsformat",
    "select_recipients": "V\u00e4lj mottagare",
    "select_relation": "V\u00e4lj relation",
    "select_type": "V\u00e4lj typ",
    "select_class": "V\u00e4lj avdelning",
    "select_gender": "V\u00e4lj k\u00f6n",
    "delete_confirmation_msg": "\u00c4r det s\u00e4kert att du vill radera denna\/detta {{object}}?",
    "vacation_period": "ledighetsperiod",
    "event": "evenemang",
    "activity": "Aktivitet",
    "newspost": "inl\u00e4gg",
    "pickup_today": "Vem h\u00e4mtar {{childName}} idag?",
    "assignees_of_role_name": "Registrerade som {{roleName}}",
    "send": "Skicka",
    "photo": "Foto",
    "done": "Klar",
    "is_closed_from": "\u00e4r st\u00e4ngt fr.o.m.",
    "is_closed_for": "\u00e4r st\u00e4ngt f\u00f6r",
    "is_closed_on": "har st\u00e4ngt den",
    "on": "p\u00e5",
    "add_photos_and_videos": "L\u00e4gg till foton och videor",
    "no_photos_added_yet": "Inga foton har lagts till \u00e4nnu!",
    "no_videos_added_yet": "Inga videor har lagts till \u00e4nnu!",
    "no_documents_added_yet": "Inga dokument har lagts till \u00e4nnu!",
    "of": "av",
    "collapse": "Minimera",
    "submit_your_feedback": "Skicka anm\u00e4lan",
    "you_didnot_reply": "Du har inte svarat",
    "in_total_days": "(om {{remainingDays}} dagar)",
    "in_total_day": "(om {{remainingDays}} dag)",
    "activity_for": "Aktivitet f\u00f6r",
    "contact_info": "Kontaktinfo",
    "select_from_gallery": "V\u00e4lj i galleriet",
    "take_using_camera": "Ta med kameran",
    "have_this_role": "har denna roll",
    "email": "E-post",
    "please_select_an_action": "V\u00e4lj en \u00e5tg\u00e4rd",
    "please_select_file_type": "V\u00e4lj filtyp",
    "search": "S\u00f6k",
    "tag_untag_children": "Tagga\/ta bort tagg fr\u00e5n barn",
    "you_cannot_set_an_activity_in_the_past": "Det g\u00e5r inte att skapa en aktivitet som ligger bak\u00e5t i tiden.",
    "you_cannot_set_an_event_in_the_past": "Det g\u00e5r inte att skapa ett evenemang bak\u00e5t i tiden.",
    "sending": "Skickar",
    "failed_tap_to_try_again": "Misslyckades. Klicka f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka igen",
    "write_your_post_here": "Skriv ditt inl\u00e4gg h\u00e4r",
    "edit_your_feedback": "Redigera din anm\u00e4lan",
    "coming_from_class_by_date": "Kommer fr\u00e5n {{className}} den {{day}}",
    "weekly_schedule": "Veckoschema",
    "messages": "Meddelanden",
    "no_conversation": "Inga konversationer har lagts till \u00e4nnu!",
    "is_on_vacation": "\u00e4r ledig",
    "is_not_on_vacation": "\u00e4r inte ledig",
    "is_attending": "n\u00e4rvarar",
    "is_not_attending": "n\u00e4rvarar inte",
    "no_conversation_selected": "Ingen konversation vald",
    "checkin_will_remove_sick_vacation": "Incheckning kommer att ta bort den sjukfr\u00e5nvaro\/ledighet som redan registrerats f\u00f6r {{strNames}} idag. Vill du forts\u00e4tta?",
    "changing_holiday_days_reset_replies": "Om du \u00e4ndrar lovdagarna kommer alla tidigare svar att \u00e5terst\u00e4llas. Vill du forts\u00e4tta?",
    "you_cannot_set_new_holiday_in_the_past": "Det g\u00e5r inte att registrera en ny ledighet p\u00e5 ett datum som redan \u00e4r f\u00f6rbi ",
    "choose_video": "V\u00e4lj video",
    "gallery_photos": "Foton i galleriet",
    "gallery_videos": "Videor i galleriet",
    "uploading": "Laddar upp",
    "add_post": "G\u00f6r ett inl\u00e4gg",
    "edit_post": "Redigera inl\u00e4gg",
    "open_file": "\u00d6ppna fil",
    "group_info": "Gruppinfo",
    "reply": "svar",
    "child": "barn",
    "internal_documents": "Interna dokument",
    "here_you_can_add_documents": "H\u00e4r kan du l\u00e4gga till dokument till personalen. Dokumenten kan inte ses av v\u00e5rdnadshavare",
    "create_folder": "Skapa mapp",
    "upload_document": "Ladda upp dokument",
    "date_created": "Skapad",
    "move_to": "Flytta till",
    "rename": "Byt namn",
    "folder_is_empty": "Mappen \u00e4r tom",
    "rename_folder": "Byt namn p\u00e5 mappen",
    "folder_name": "Mappens namn",
    "document_name": "Dokumentets namn",
    "rename_document": "Byt namn p\u00e5 dokument",
    "home_directory": "Hemkatalog",
    "delete_folder_not_empty": "Den h\u00e4r mappen \u00e4r inte tom. \u00c4r det s\u00e4kert att du vill ta bort mappen och dess inneh\u00e5ll?",
    "agree_message": "Jag godk\u00e4nner Parents",
    "terms": "Villkor",
    "privacy_policy": "Sekretesspolicy",
    "folder": "mapp",
    "document": "dokument"
}