{
    "see_more": "Daha fazla g\u00f6ster",
    "created_updated_the_survey": "Anketi {{createdOrUpdated}}",
    "logout_withdrawn_staff_msg": "De\u011fi\u015fiklikler hesab\u0131na uyguland\u0131 ancak yans\u0131t\u0131lmas\u0131 i\u00e7inoturumu kapatman gerekiyor.",
    "email_or_mobile_msg": "L\u00fctfen e-posta adresini veya cep telefonu numaran\u0131 gir",
    "make_survey_anonymous": "Anketi anonim yap",
    "make_survey_anonymous_description": "Anonim anketlerde t\u00fcm kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131n kimli\u011fi gizlenir ve yetkili personel yan\u0131tlarda d\u00fczenleme \u00f6zelli\u011fini kullanamaz.",
    "anonymous_survey_reply": "Bu anket anonimdir, kimli\u011fin tan\u0131mlanmayacak.",
    "survey_recurring": "Anket Tekrarl\u0131yor",
    "save_survey_changes_confirmation": "Bu de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek istedi\u011finden emin misin?",
    "remove_survey_recipients_confirmation": "A\u015fa\u011f\u0131daki al\u0131c\u0131lar kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, yan\u0131tlar kald\u0131r\u0131l\u0131r (uygulanan varsa)",
    "remove_survey_questions_confirmation": "A\u015fa\u011f\u0131daki sorular kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, cevaplar kald\u0131r\u0131l\u0131r (uygulanan varsa)",
    "surveys_send_when": "\u015eu zamanda g\u00f6nder",
    "yes_save": "Evet, de\u011fi\u015fiklikleri kaydet",
    "make_a_copy": "Bir kopya olu\u015ftur",
    "no_search_result_found": "Arama sonucu bulunamad\u0131",
    "edit_survey": "Anketi D\u00fczenle",
    "new_survey": "Yeni Anket",
    "updated": "G\u00fcncelleme:",
    "created": "Olu\u015fturma:",
    "report_as_vacation": "Tatil \u0130zni Raporu",
    "staff_vacation_msg": "Durumu yaln\u0131zca mevcut kurumda m\u0131 yoksa atanan t\u00fcm kurumlarda m\u0131 raporlamak istersin",
    "only_current_institute": "Yaln\u0131zca Mevcut Kurum",
    "all_assigned_institutes": "T\u00fcm Atanan Kurumlar",
    "exceeded_selected_files_number_error_msg": "Maksimum kar\u015f\u0131ya y\u00fcklenen dosya say\u0131s\u0131n\u0131 ({{files_count}} dosya) a\u015ft\u0131n. Fazla dosyalar at\u0131lacak.",
    "exceeded_uploaded_files_number_error_msg": "Mesaj ba\u015f\u0131na maksimum kar\u015f\u0131ya y\u00fcklenen dosya say\u0131s\u0131n\u0131 ({{files_count}} dosya) zaten a\u015ft\u0131n.",
    "exceeded_file_size_error_msg": "Kar\u015f\u0131yla y\u00fcklenen dosya ba\u015f\u0131na maksimum boyutu ({{file_size}}) a\u015ft\u0131n",
    "max_size_upload_exceeded_total": "Kar\u015f\u0131yla y\u00fcklenen dosyalar i\u00e7in maksimum boyutu ({{max}}) a\u015ft\u0131n",
    "max_size_upload_exceeded_total_confirm": "Kar\u015f\u0131yla y\u00fcklenen dosyalar i\u00e7in mesaj ba\u015f\u0131na maksimum boyutu ({{max}}) zaten a\u015ft\u0131n",
    "max_size_upload_exceeded": "Kar\u015f\u0131ya y\u00fcklenen dosya ba\u015f\u0131na maksimum boyutu ({{max}}) a\u015ft\u0131n. Yaln\u0131zca s\u0131n\u0131r\u0131 a\u015fmayan dosyalar kar\u015f\u0131ya y\u00fcklenecek",
    "sort": "S\u0131rala",
    "a_to_z": "A'dan Z'ye",
    "z_to_a": "Z'den A'ya",
    "checked_in_first": "\u00d6nce Giri\u015f Yapan",
    "checked_out_first": "\u00d6nce \u00c7\u0131k\u0131\u015f Yapan",
    "pickup_time_filter": "Alma zaman\u0131",
    "all_checked_in": "T\u00fcm giri\u015f yapan",
    "checked_in_children": "Giri\u015f Yapan \u00c7ocuklar",
    "checked_in_staff": "Giri\u015f Yapan Personel",
    "room_view_all_comments": "T\u00fcm Yorumlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "super_admin_portal": "S\u00fcper Y\u00f6netici portal\u0131",
    "try_out_form": "Deneme formu",
    "select_source": "Kaynak se\u00e7",
    "created_via": "Olu\u015fturulma:",
    "password_policy_error": "Parola, parola ilkesiyle uyumlu de\u011fil",
    "resend_code_message": "Yeni bir kod g\u00f6nderildi: {{emailORphone}} ",
    "enable_parent_staff_private_conversation": "Veliler ile Personel Aras\u0131nda \u00d6zel Konu\u015fmay\u0131 Etkinle\u015ftir",
    "enable_parent_staff_private_conversation_desc": "Etkinle\u015ftirildi\u011finde, veliler personele \u00f6zel mesaj g\u00f6nderebilecek. Aksi durumda ebeveynler personele yaln\u0131zca mevcut kanallardan mesaj g\u00f6nderebilir.",
    "chat": "Sohbet",
    "password_min_characters": "En az {{number}} karakter olmal\u0131",
    "password_policy": "Parola \u0130lkesi",
    "your_name": "Ad\u0131n",
    "no_credit_card_required": "Kredi Kart\u0131 gerekmez",
    "start_your_free_trial": "\u00dccretsiz denemeni \u015fimdi ba\u015flat",
    "in_meeting": "Toplant\u0131da",
    "invalid_mobile_number": "Ge\u00e7ersiz cep telefonu numaras\u0131",
    "welcome_back": "Tekrar ho\u015f geldin",
    "resend_code": "Kodu Tekrar G\u00f6nder",
    "verification_code": "Do\u011frulama kodu",
    "type_verification_code": "L\u00fctfen e-postan\u0131za g\u00f6nderilen do\u011frulama kodunu yaz\u0131n",
    "contain_at_least_one_non_digit": "En az bir \u00f6zel karakter i\u00e7ermeli",
    "contain_at_least_one_number": "En az bir rakam i\u00e7ermeli",
    "min_lowecase_uppercase_letters": "Hem b\u00fcy\u00fck hem de k\u00fc\u00e7\u00fck harflerin bir kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 olmal\u0131",
    "form_details": "Form Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "activate_form": "Formu Etkinle\u015ftir",
    "inquiry_public_form": "Herkese A\u00e7\u0131k Sorgu Formu",
    "no_comments": "Hi\u00e7 yorum bulunamad\u0131",
    "reported_statues_comments": "\u015eikayet Edilen Durum Yorumlar\u0131",
    "you_dont_have_permission_to_perform_this_action": "Bu i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015ftirme iznin yok",
    "select_from_languages": "\u0130stedi\u011fin dili se\u00e7",
    "set_language_as_default": "L\u00fctfen bir dili varsay\u0131lan dil olarak ayarla",
    "default": "Varsay\u0131lan",
    "set_default": "Varsay\u0131lan olarak ayarla",
    "inquiry_not_found": "Sorgu bulunamad\u0131",
    "submitting_inquiries_not_available": "\u015eu anda sorgu g\u00f6nderme kullan\u0131lam\u0131yor.",
    "thank_you": "Te\u015fekk\u00fcrler.",
    "invalid_phone_number": "Ge\u00e7ersiz telefon numaras\u0131",
    "tell_us_more": "Daha fazla bilgi ver",
    "how_did_you_hear_about_us": "Bizden nas\u0131l haberin oldu?",
    "parent_email": "Parent E-postas\u0131",
    "company_admin_role": "Organizasyon y\u00f6neticisi",
    "institution_admin_role": "Ayar y\u00f6neticisi",
    "manager_role": "Y\u00f6netici",
    "deputy_manager_role": "Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netici",
    "room_leader_role": "Oda Lideri",
    "staff_role": "Personel",
    "cover_staff_role": "Ge\u00e7ici Personel",
    "father_relation": "Baba",
    "mother_relation": "Anne",
    "grandmother_relation": "B\u00fcy\u00fckanne",
    "grandfather_relation": "B\u00fcy\u00fckbaba",
    "sister_relation": "K\u0131z karde\u015f",
    "brother_relation": "Erkek karde\u015f",
    "aunt_relation": "Teyze",
    "uncle_relation": "Amca",
    "stepfather_relation": "\u00dcvey Baba",
    "stepmother_relation": "\u00dcvey Anne",
    "partner_relation": "Ortak",
    "helper_relation": "Hizmet\u00e7i",
    "powered_by": "Destekleyen:",
    "hrs": "SA",
    "we_have_updated_our_terms_privacy": "{{terms_conditions}} ve {{privacy_policy}} g\u00fcncellendi",
    "not_attending_holiday": "Tatilde",
    "only_view_your_status_comments": "Yaln\u0131zca durum yorumlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsin",
    "comments_discarded": "Personel yorumlar\u0131 g\u00f6sterilmeyecektir",
    "only_view_comments_for_children": "Yaln\u0131zca \u00e7ocuklar i\u00e7in yorumlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsin",
    "only_view_your_comments_and_children_comments": " Yaln\u0131zca kendinin ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n yorumlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsin",
    "selected_comments": "Yorum Se\u00e7ildi",
    "public_inquiry_date_error": "Ge\u00e7erlilik Biti\u015f tarihi, Ge\u00e7erlilik Ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihinden \u00f6nce olamaz",
    "form_title": "Form Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131",
    "valid_from": "Ge\u00e7erlilik ba\u015flang\u0131\u00e7",
    "valid_to": "Ge\u00e7erlilik biti\u015f",
    "comments_disabled": "Yorumlar devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131",
    "view_post": "Yay\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "assessments": "De\u011ferlendirmeler",
    "child_activity": "{{childName}}\u2019in Aktivitesi",
    "child_journey": "{{childName}}'in Yolculu\u011fu",
    "child_media": "{{childName}}'in Medyas\u0131",
    "child_documents": "{{childName}}'in Belgeleri",
    "child_about": "{{childName}} Hakk\u0131nda",
    "child_contacts": "{{childName}}'in Ki\u015fileri",
    "subsidy_charge_related_to_same_period_confirmation": "L\u00fctfen, bu \u00e7ocu\u011fun ayn\u0131 fatura d\u00f6nemiyle ilgili bekleyen bir s\u00fcbvansiyon \u00fccreti oldu\u011funu unutma. Yine de silinsin mi?",
    "child_has_invoiced_charges_notification": "L\u00fctfen, bu \u00e7ocu\u011fun ayn\u0131 fatura d\u00f6nemiyle ilgili bekleyen bir s\u00fcbvansiyon \u00fccreti oldu\u011funu unutma.",
    "comments_enabled": "Yorumlar etkinle\u015ftirildi.",
    "select_subsidy": "S\u00fcbvansiyon se\u00e7",
    "add_subsidy_to_plan": "S\u00fcbvansiyonu plana ekle",
    "enable_newsfeed_comments_by_default": "Haber Ak\u0131\u015f\u0131nda Yorumlar\u0131 Varsay\u0131lan Olarak Etkinle\u015ftir",
    "enable_newsfeed_comments_by_default_desc": "Etkinle\u015ftirildi\u011finde, Haber Ak\u0131\u015f\u0131nda i\u00e7erik yay\u0131mlarken yorumlar varsay\u0131lan olarak etkinle\u015ftirilir. Haber Ak\u0131\u015f\u0131nda payla\u015f\u0131m yapan kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7eriklerini yay\u0131nlamadan \u00f6nce bu se\u00e7ene\u011fi de\u011fi\u015ftirebilir.",
    "click_here_to_disable_the_comments": "Yorumlar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in buraya t\u0131kla",
    "click_here_to_enable_the_comments": "Yorumlar\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in buraya t\u0131kla",
    "staff_withdrawn_from_institute": "{{role_name}} rol\u00fc bu kurumdan \u00e7ekildi",
    "search_edit": "Aramay\u0131 d\u00fczenle",
    "see_all_newsfeed_posts": "T\u00fcm Haber Ak\u0131\u015f\u0131 yay\u0131nlar\u0131n\u0131 g\u00f6r",
    "see_all": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc G\u00f6r",
    "something_went_wrong": "Bir sorun olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar dene.",
    "subsidy_amount": "S\u00fcbvansiyon miktar\u0131",
    "subsidy_monthly_amount": "Ayl\u0131k s\u00fcbvansiyon miktar\u0131",
    "subsidy_weekly_amount": "Haftal\u0131k s\u00fcbvansiyon miktar\u0131",
    "no_subsidy_defined_message": "Kre\u015f i\u00e7in hen\u00fcz tan\u0131mlanm\u0131\u015f bir s\u00fcbvansiyon bulunmuyor. Yapma iznin varsa bir tane tan\u0131mla veya y\u00f6neticiden bunu yapmas\u0131n\u0131 iste.",
    "display_as_discription_in_subsidy_invoice": "S\u00fcbvansiyon faturas\u0131nda a\u00e7\u0131klama olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "number_of_exception_rules_to_subsidy": "Bu s\u00fcbvansiyona {{number}} istisna kural\u0131 uyguland\u0131",
    "apply_exception_rule": "\u0130stisna Kural\u0131 Uygula",
    "subsidy_setup_description": "Varsay\u0131lan de\u011fer, se\u00e7ilen s\u00fcbvansiyon ayarlar\u0131na g\u00f6re g\u00f6sterilir.",
    "subsidy_setup": "S\u00fcbvansiyon ayar\u0131",
    "successful": "Ba\u015far\u0131l\u0131",
    "password_change_success_message": "Parolan de\u011fi\u015ftirildi",
    "subscription_customer": "M\u00fc\u015fteri aboneli\u011fi",
    "subscription_base": "Temel abonelik",
    "default_plan": "Varsay\u0131lan plan",
    "last_staff_admin_login": "Son personel\\\/y\u00f6netici oturum a\u00e7ma",
    "number_of_uploaded_documents": "Y\u00fcklenen belge say\u0131s\u0131",
    "keyword": "Anahtar kelime...",
    "new_country": "\u00dclke",
    "countries": "\u00dclkeler",
    "subscription_type": "Abonelik T\u00fcr\u00fc",
    "trial": "Deneme",
    "activated": "Etkinle\u015ftirildi",
    "actviation_link_expired": "E-posta i\u00e7in etkinle\u015ftirme ba\u011flant\u0131n\u0131n s\u00fcresi doldu",
    "active_products_count": "Aktif \u00fcr\u00fcn say\u0131s\u0131",
    "active_plans_count": "Aktif plan say\u0131s\u0131",
    "created_invoice_note": "Son 30 g\u00fcn i\u00e7inde olu\u015fturulan faturalar",
    "created_observations_note": "Son 30 g\u00fcn i\u00e7inde olu\u015fturulan G\u00f6zlemler",
    "created_assessments_note": "Son 30 g\u00fcn i\u00e7inde olu\u015fturulan De\u011ferlendirmeler",
    "created_posts_note": "Son 30 g\u00fcn i\u00e7inde olu\u015fturulan g\u00f6nderiler",
    "created_events_parental_permissions_note": "Son 30 g\u00fcn i\u00e7inde olu\u015fturulan Etkinlikler ve Ebeveyn \u0130zinleri",
    "created_lists_note": "Son 30 g\u00fcn i\u00e7inde olu\u015fturulan listeler",
    "branches": "\u015eubeler",
    "active_users": "Aktif Kullan\u0131c\u0131lar",
    "child_dev": "\u00c7ocuk Gel\u015f.",
    "observations_abbreviation": "G\u00d6ZL.",
    "assessments_abbreviation": "DE\u011eR.",
    "events": "Etkinlikler",
    "posts": "G\u00f6nderiler",
    "staff_members": "Personel \u00dcyeleri",
    "uploaded_documents": "Y\u00fcklenen Belgeler",
    "not_subject_to_subsidy": "Destek \u00d6demesine Tabi De\u011fildir",
    "calculation_rules_confirmation_message": "Yeni olu\u015fturulan destek \u00f6demesi faturalar\u0131 i\u00e7in yeni d\u00fczenlemeler uygulanaca\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutma",
    "no_products_under_exception_rules": "\u0130stisna kurallar\u0131 kapsam\u0131nda hi\u00e7 \u00fcr\u00fcn yok",
    "max_rate_error": "Maksimum oran de\u011feri %100",
    "add_selected": "Se\u00e7ilenleri ekle",
    "products_subject_to_exception_rules": "\u0130stisna kurallar\u0131na tabi \u00fcr\u00fcnler",
    "choose_products": "\u00dcr\u00fcn Se\u00e7",
    "exception_rules": "\u0130stisna Kurallar\u0131",
    "rate": "Oran",
    "fixed_amount": "Sabit miktar",
    "default_method": "Varsay\u0131lan Y\u00f6ntem",
    "edit_calculation_rules": "Hesaplama Kurallar\u0131n\u0131 D\u00fczenle",
    "add_calculation_rules": "Hesaplama kurallar\u0131 ekle",
    "package": "Paket",
    "charge": "\u00dccret",
    "calculation_rule": "Hesaplama Kural\u0131",
    "calculation_rules": "Hesaplama Kurallar\u0131",
    "pending_uploading_msg": "0 \/ {{total_no_attchments}} ek y\u00fcklenmeyi bekliyor",
    "hello_there": "Merhaba!",
    "lets_sign_you_in": "Haydi giri\u015fini yapal\u0131m.",
    "get_started": "Ba\u015fla!",
    "new_forgot_password": "\u015eifreni mi Unuttun?",
    "sign_in": "Oturum a\u00e7",
    "switch_to_email_and_password": "E-posta\/Cep Telefonu Numaras\u0131 ve Parolaya Ge\u00e7in",
    "request_new_link": "Yeni ba\u011flant\u0131 iste",
    "new_email": "E-posta",
    "login_validation_msg": "Ge\u00e7ersiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 ve \u015fifre kombinasyonu",
    "new_agree_message": "Hepsini kabul ediyorum",
    "previous_key": "\u00d6nceki",
    "following_key": "Sonraki",
    "current_key": "\u015eu anki",
    "time_minute": "d",
    "time_hour": "s",
    "live_chat_consent_sub_intro": "A\u015fa\u011f\u0131daki haklar\u0131n uygulanmas\u0131yla ilgili sorular i\u00e7in veri sorumlusuyla herhangi bir zamanda ileti\u015fime ge\u00e7me hakk\u0131na sahibim:",
    "revoke_my_consent": "Onay\u0131m\u0131 her an iptal edebilirim.",
    "am_aware": "\u015eunlar\u0131n ger\u00e7ekle\u015febilece\u011finin fark\u0131nday\u0131m:",
    "live_chat_consent_intro": "Bu vesileyle Parent uygulamas\u0131na, yaln\u0131zca e\u011fer uygulama i\u00e7i sohbet i\u015flevini kullanmam gerekti\u011finde  bir sunucunun e-posta adresimi [saklayaca\u011f\u0131 ve muhafaza edece\u011fi] ve Amerika Birle\u015fik Devletlerinde bulunan Intercom'a transfer edebilece\u011fine izin veriyorum. Bu; destek sohbet i\u015flevini kullanmak i\u00e7in gereklidir.<br\/>E-posta veya telefon deste\u011fi kullanmay\u0131 se\u00e7mem durumunda Parent uygulamas\u0131, e-posta adresimi Amerika Birle\u015fik Devletlerinde bulunan Intercom'a transfer etmeyecektir.",
    "live_chat_consent": "Canl\u0131 sohbet onay\u0131",
    "detailed_excel": "Detayl\u0131 Excel",
    "add_subsidy_invoice": "S\u00fcbvansiyon Faturas\u0131 ekle",
    "charges_already_invoiced": "Baz\u0131 se\u00e7ilen \u00fccretler zaten faturaland\u0131r\u0131ld\u0131",
    "add_range": "Aral\u0131k ekle",
    "age_group": "Ya\u015f Grubu",
    "age_range_group": "Ya\u015f Aral\u0131\u011f\u0131 (ay)",
    "max_capacity_ratio": "Maksimum Kapasite",
    "staff_to_child_ratio": "Personel \/ \u00c7ocuk Oran\u0131",
    "electronic_transfer": "Elektronik transfer",
    "subsidies_payment_default_amount_message": "Varsay\u0131lan olarak tutar, \u00e7ocukla ilgili zaman\u0131 gelen tutar ya da se\u00e7ilen faturalardaki tutard\u0131r",
    "payment_amount": "\u00d6deme tutar\u0131",
    "add_subsidy_payment_details": "S\u00fcbvansiyon \u00d6deme Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 ekle",
    "variance_must_equal_zero": "fark s\u0131f\u0131ra e\u015fit olmal\u0131d\u0131r",
    "add_subsidy_credit_note": "S\u00fcbvansiyon Alacak Notu ekle",
    "displayed_records": "G\u00f6sterilen kay\u0131tlar",
    "some_charges_not_invoiced_message": "Baz\u0131 se\u00e7ilen \u00fccretler faturaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f durumunda de\u011fil, \u00f6demeyi sadece faturaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015flara ekleyebilirsin",
    "no_subsidies_added_yet": "Hen\u00fcz s\u00fcbvansiyon eklenmedi!",
    "add_subsidy": "S\u00fcbvansiyon ekle",
    "show_breaks": "Aralar\u0131 g\u00f6ster",
    "show_unassigned_staff_to_classes": "S\u0131n\u0131flara Atanmayan Personeli g\u00f6ster",
    "rooms_age_groups_selected": "{{item}}\/{{items_count}} se\u00e7ildi",
    "enable_subsidies": "S\u00fcbvansiyonlar\u0131 etkinle\u015ftir",
    "subsidies_settings_description": "S\u00fcbvansiyonla ilgili girdileri manuel olarak ekle; otomatik hesaplama i\u00e7in algoritmalar olu\u015ftur; \u00e7ocuklar i\u00e7in birden fazla fon kayna\u011f\u0131 ya da \u00e7ocuk ba\u015f\u0131na ayr\u0131 bireysel fonlama talebini ve kayna\u011f\u0131n\u0131 y\u00f6net ve faturaland\u0131rma ve i\u015flemler \u00f6zetinde bekleyen, \u00f6denen ya da g\u00f6nderilen faturalar\u0131n h\u0131zl\u0131 bir genel bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 edin.",
    "subsidies_setting": "S\u00fcbvansiyon ayarlar\u0131",
    "holiday_feedback_reply": "Tatil Geri Bildirimi Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131",
    "download_document": "Belgeyi \u0130ndir",
    "invalid_link": "Ge\u00e7ersiz ba\u011flant\u0131",
    "people": "Ki\u015filer",
    "recent": "En son",
    "shortcuts": "K\u0131sayollar",
    "room_planning_settings_popup_desc": "\u00c7ocuk kat\u0131l\u0131m verileri \u015furadan okunacak:",
    "check_staff_schedule_confirmation": "{{roomName}} odas\u0131nda {{staffName}} i\u00e7in gelecekte bir program olu\u015fturuldu. Kullan\u0131c\u0131 bu oday\u0131 art\u0131k y\u00f6netmiyorsa, \u00f6nceden olu\u015fturulmu\u015f yuvalar oda yerine enstit\u00fcye atanacak. Onlar\u0131 \u00e7\u0131karman\u0131z gerekti\u011finden emin misiniz?",
    "report_child_sick_for": "\u00c7ocuk i\u00e7in \u015fu hastal\u0131\u011f\u0131 bildir:",
    "assessment_s": "De\u011ferlendirme\/ler",
    "observation_s": "G\u00f6zlem\/ler",
    "search_newsfeed_for": "\u015eunun i\u00e7in Haber Ak\u0131\u015f\u0131 ara",
    "search_for": "\u015eunu ara:",
    "enable_adding_parent_amount": "Ebeveyn Tutar\u0131 Eklemeyi Etkinle\u015ftir",
    "parent_amount": "Ebeveyn tutar\u0131",
    "dont_allow": "\u0130zin Verme",
    "allow": "\u0130zin ver",
    "live_chat_consent_intercom": "Intercom, burada belirtildi\u011fi gibi AB\/ABD Gizlilik korumas\u0131 uyumlu bir GDPR (Genel Veri Koruma Yasas\u0131)'dir.",
    "live_chat_consent_footer": "Parent uygulamas\u0131 i\u00e7in e-posta ve telefon arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla destek almay\u0131 se\u00e7ebilece\u011fimin fark\u0131nday\u0131m. Parent uygulamas\u0131 e-posta adresimi Amerika Birle\u015fik Devletlerinde bulunan Intercom'a teslim etmeyecektir.",
    "right_to_restrict_processing": "\u0130\u015fleme k\u0131s\u0131tlama hakk\u0131: Denetimcinin ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi ki\u015fisel verilerimin i\u015flenmesine itiraz etme ve k\u0131s\u0131tlama talep etme hakk\u0131na sahibim.",
    "right_to_data_portability": "Veri ta\u015f\u0131nabilirli\u011fi hakk\u0131: O s\u0131rada sorumlu ki\u015fi taraf\u0131ndan tutulmakta olan bilgilerimi makine taraf\u0131ndan okunabilir bir bi\u00e7imde alma hakk\u0131na sahibim.",
    "right_to_be_deleted": "Sildirme hakk\u0131: Ki\u015fisel bilgilerimi sildirme hakk\u0131na sahibim.",
    "right_of_change": "De\u011fi\u015fiklik yapma hakk\u0131: Veri i\u015fleyicisi taraf\u0131ndan i\u015flenen ki\u015fisel verilerimde d\u00fczeltme yapma hakk\u0131na sahibim.",
    "right_of_access": "Eri\u015fim hakk\u0131: Veri sorumlusunun i\u015fledi\u011fi ki\u015fisel bilgilerim hakk\u0131nda bilgi edinme hakk\u0131na sahibim.",
    "step": "Ad\u0131m",
    "child_plan": "\u00c7ocuk plan\u0131",
    "setup": "Ayar",
    "add_credit_note": "Alacak Notu ekle",
    "add_invoice": "Fatura ekle",
    "please_set_the_amount": "L\u00fctfen tutar\u0131 gir",
    "not_assigned_to_room": "Bir odaya atanmad\u0131",
    "detailed_level_key": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 Seviye",
    "attendance_conflict_message": "Bu i\u015flem, bu g\u00fcnler i\u00e7in \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f olan plan\u0131 etkileyecektir. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "next_month": "Gelecek Ay",
    "select_range": "Aral\u0131\u011f\u0131 se\u00e7",
    "charge_date": "\u00dccret Tarihi",
    "add_subsidy_charges_details": "S\u00fcbvansiyon \u00dccretleri Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 ekle",
    "add_for_selected": "Se\u00e7ilen i\u00e7in ekle",
    "enter_amount": "Tutar gir",
    "search_child_by_name": "\u00c7ocuk ad\u0131na g\u00f6re ara",
    "select_children": "\u00c7ocuklar se\u00e7",
    "over_capacity": "Kapasite \u00dcst\u00fc",
    "set_staff_ratio": "L\u00fctfen grup i\u00e7in bir \"Personal Oran\u0131\" ayarla ya da sistem gerekli personeli 1 olarak ayarlayacakt\u0131r.",
    "subsidy_charges": "S\u00fcbvansiyon \u00dccretleri",
    "give_us_insights": "Bize \u0130\u00e7g\u00f6r\u00fcler sun",
    "planned_staff": "Planlanan Personel",
    "available_staff": "Serbest Personel",
    "submit_create_invoice": "G\u00f6nder ve Fatura Olu\u015ftur",
    "amount_after_taxes": "Vergilerden Sonr Tutar",
    "review_subsidy_charges": "S\u00fcbvansiyon \u00dccretlerini G\u00f6zden Ge\u00e7ir",
    "add_your_text_here": "Metnini buraya ekle",
    "default_amount": "Varsay\u0131lan Tutar",
    "service_period": "Hizmet D\u00f6nemi",
    "detailed_level": "G\u00fcnl\u00fck Ayr\u0131nt\u0131l\u0131",
    "day_summary": "G\u00fcnl\u00fck \u00d6zet",
    "staff_summary": "Personel \u00d6zeti",
    "extra_info": "\u0130lave Bilgiler",
    "staff_id": "Personel Kimli\u011fi",
    "managed_classes": "Y\u00f6netilen S\u0131n\u0131flar",
    "pdf": "PDF",
    "excel": "Excel",
    "csv": "CSV",
    "required_staff": "Gerekli Personel",
    "total_staff": "Toplam Personel",
    "export_staff_schedule": "Personel Planlamas\u0131n\u0131 D\u0131\u015fa Aktar",
    "target_data": "Hedef veriler",
    "schedule_actual": "Planlanan\/Ger\u00e7ek",
    "schedule_only": "Sadece Planlama",
    "actual_only": "Sadece Ger\u00e7ek",
    "display_variance": "Sapmay\u0131 g\u00f6ster",
    "document_format": "Belge Format\u0131",
    "add_notes_here": "Buraya notlar ekle",
    "billing": "Faturalama",
    "edit_subsidy": "S\u00fcbvansiyonu d\u00fczenle",
    "subsidy": "S\u00fcbvansiyon",
    "duration": "S\u00fcre",
    "max_capacity": "{{capacity}} maks.",
    "room_planning": "Oda Planlamas\u0131",
    "total_children": "Toplam \u00c7ocuk",
    "total_required_staff": "Toplam Gerekli Personel",
    "channels": "Kanallar",
    "observations_in_print_job": "g\u00f6zlemler dahil edildi",
    "selected_staffs_count": "{{staff_count}} personel se\u00e7ildi",
    "subsidies": "S\u00fcbvansiyonlar",
    "subsidies_management": "S\u00fcbvansiyonlar Y\u00f6netimi",
    "transactions": "\u0130\u015flemler",
    "create_new_subsidy": "Yeni S\u00fcbvansiyon olu\u015ftur",
    "subsidy_name": "S\u00fcbvansiyon Ad\u0131",
    "code": "Kodu",
    "pick_coming_days": "Yakla\u015fan g\u00fcnleri se\u00e7",
    "current_year": "\u015eu anki y\u0131l",
    "variance": "Sapma",
    "staff_members_count": "{{staff_count}} Personel \u00dcyesi",
    "group_by": "\u015euna g\u00f6re Grupla:",
    "examples": "\u00d6rnekler",
    "goals": "Hedefler",
    "expand": "Geni\u015flet",
    "staff_status": "Personel Durumu",
    "notify_recipients": "Al\u0131c\u0131lara bildirim g\u00f6nder",
    "solve_conflict_in_working_hours": "\u00d6nce \u00e7al\u0131\u015fma saatlerindeki \u00e7ak\u0131\u015fmalar\u0131 \u00e7\u00f6z",
    "discard_changes": "De\u011fi\u015fikliklerden vazge\u00e7",
    "reset_and_notify": "S\u0131f\u0131rla ve Bildirim G\u00f6nder",
    "save_changes": "De\u011fi\u015fiklikleri kaydet",
    "save_and_notify": "Kaydet ve Bildirim G\u00f6nder",
    "discard_changes_selection_hint": "De\u011fi\u015fikliklerinden vazge\u00e7ersen de\u011fi\u015fikliklerinin t\u00fcm\u00fc kaydedilmeyecek.",
    "report": "Rapor",
    "current_week": "\u015eu anki hafta",
    "current_month": "\u015eu anki ay",
    "set_attendance_time": "L\u00fctfen t\u00fcm g\u00fcnler ya da her g\u00fcn i\u00e7in devaml\u0131l\u0131k s\u00fcresi belirle",
    "vacation_sick_report_conflict_message": "Bu, tatil geri bildirimi kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkileyecektir. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "show_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 g\u00f6ster",
    "no_days_selected_in_date_range": "En az bir g\u00fcn se\u00e7melisin",
    "attending_days_details": "Kat\u0131l\u0131m Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "customize_days_details": "Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 \u00d6zelle\u015ftir",
    "full_day": "Tam G\u00fcn",
    "set_drop_off_times_msg": "B\u0131rakma ve alma saatlerini belirle. Herhangi bir \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f g\u00fcn T\u00fcm G\u00fcnler verilerinin \u00fczerine yazacakt\u0131r.",
    "conflict_working_hours_msg": "\u00c7al\u0131\u015fma saatleriyle \u00e7ak\u0131\u015fma var:",
    "edit_approve": "D\u00fczenle ve Onayla",
    "create_holiday_feedback": "Tatil geri bildirimi olu\u015ftur",
    "date_range": "Tarih Aral\u0131\u011f\u0131",
    "pick_days": "G\u00fcnleri se\u00e7",
    "request_drop_off_pickup_time": "B\u0131rakma ve Teslim Alma zaman\u0131 talep et",
    "send_reminder_before_deadline": "Son tarihten \u00f6nce hat\u0131rlat\u0131c\u0131 g\u00f6nder",
    "insufficient_number_of_days": "Yetersiz g\u00fcn say\u0131s\u0131",
    "only_add_your_status": "Sadece kendi durumunu ekleyebilirsin",
    "statuses_discarded": "Se\u00e7ilen personel \u00fcyelerinin durumlar\u0131ndan vazge\u00e7ilecek",
    "only_add_status_for_children": "Sadece \u00e7ocuklar i\u00e7in durum ekleyebilirsin",
    "only_add_your_status_and_children": "Sadece kendin ve \u00e7ocuklar i\u00e7in durum ekleyebilirsin",
    "upcoming": "Yakla\u015fan",
    "past": "Ge\u00e7mi\u015f",
    "holiday_feedback_empty_msg": "Hen\u00fcz hi\u00e7 devaml\u0131l\u0131k geri bildirimi eklenmedi!",
    "notify_recipients_of_changes": "Yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikleri al\u0131c\u0131lara bildirmek ister misin",
    "class_comments_title": "{{className}} s\u0131n\u0131f\u0131ndan {{date}} i\u00e7in yorumlar",
    "post_failed_to_be_published": "Offf, yay\u0131n\u0131n yay\u0131nlanmad\u0131",
    "to_recipient": "\u015euna:",
    "open_post": "Yay\u0131nla",
    "post_drafts": "Yay\u0131n Taslaklar\u0131",
    "observation_drafts": "G\u00f6zlem Taslaklar\u0131",
    "continue_writing": "D\u00fczenlemeye devam et",
    "draft_published": "{{type}} ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde yay\u0131nland\u0131",
    "go_to_drafts": "Taslaklara git",
    "draft_saved": "Taslak ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde kaydedildi",
    "last_saved_on": "En son kaydetme:",
    "delete_draft_confirmation_msg": "Tasla\u011f\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silmek istedi\u011finden emin misin?",
    "delete_drafts_confirmation_msg": "Taslaklar\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak silmek istedi\u011finden emin misin?",
    "room_color": "Oda Rengi",
    "confilct_confirmation_msg": "Personel \u00fcyesi i\u00e7in \u015fu anki planda baz\u0131 \u00e7ak\u0131\u015fmalar var, sistem mevcut verileri kald\u0131racak.",
    "conflict_alert": "\u00c7ak\u0131\u015fma Uyar\u0131s\u0131",
    "proceed_confirmation": "Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "access_warning_msg": "Parent'a eri\u015fmek i\u00e7in Parent giri\u015f k\u00f6\u015fk\u00fc ya da Kontrol Paneli yoluyla giri\u015f yapman gerekiyor.",
    "switch_institutes": "Ayr\u0131ca {{switch}} kurumlar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsin.",
    "warning": "Uyar\u0131",
    "too_many_attempts_msg": "\u00c7ok say\u0131da giri\u015fim. L\u00fctfen {{seconds_count}} saniye sonra tekrar dene.",
    "occurrences": "Ortaya \u00c7\u0131kma",
    "overwrite_confirmation_msg": "Mevcut plan\u0131n \u00fczerine yazmay\u0131 se\u00e7tin. Bu, mevcut plan\u0131 se\u00e7ilen d\u00f6nem i\u00e7in de\u011fi\u015ftiriecektir",
    "schedule": "Plan",
    "apetito_food_note": "Ki\u015filer alerjenler ve katk\u0131 maddeleri hakk\u0131nda Mutfakta soru sorabilir.",
    "additives": "katk\u0131 maddeleri",
    "allergies_apetito": "alerjiler",
    "vegetarian": "vejetaryen",
    "pig": "domuz",
    "cow": "inek",
    "fish": "bal\u0131k",
    "chicken": "tavuk",
    "actual_for": "{{staffName}} i\u00e7in {{day}} g\u00fcn\u00fcnde fiili",
    "storage_prompt_title": "\"Parent\" Foto\u011fraflar\u0131na Eri\u015fmek \u0130ster",
    "storage_prompt_message": "Bu, film rulondan foto\u011fraflar payla\u015fmana imkan tan\u0131r ve foto\u011fraflar ve videolar i\u00e7in di\u011fer \u00f6zellikleri etkinle\u015ftirir. Ayarlar'a git ve \"Foto\u011fraflar\" a dokun.",
    "not_now_action": "\u015eimdi de\u011fil",
    "open_settings_action": "Ayarlar\u0131 a\u00e7",
    "list": "Liste",
    "who_pickup": "Bug\u00fcn \u00e7ocuklar\u0131 kim al\u0131yor?",
    "location_prompt_title": "\"Parent\" Konumuna Eri\u015fmek \u0130ster",
    "location_prompt_message": "L\u00fctfen uygulama taraf\u0131ndan kullan\u0131labilmesi amac\u0131yla konum iznini vermek i\u00e7in ayarlar\u0131 a\u00e7",
    "mobile_contact_already_exist": "Ayn\u0131 cebe sahip bir ki\u015fi zaten mevcut. \u015eu anki ki\u015fiyi mevcut olan ki\u015fiyle de\u011fi\u015ftirmek ister misin?",
    "email_contact_already_exist": "Ayn\u0131 e-postaya sahip bir ki\u015fi zaten mevcut. \u015eu anki ki\u015fiyi mevcut olan ki\u015fiyle de\u011fi\u015ftirmek ister misin?",
    "dont_allow_contact_to_checkin_out_children": "\u0130rtibatlar\u0131n \u00e7ocu\u011fun giri\u015f ve \u00e7\u0131k\u0131\u015f kayd\u0131n\u0131 yapmas\u0131na izin verme",
    "save_as_draft": "Taslak olarak kaydet",
    "all_drafts": "T\u00fcm Taslaklar",
    "please_dont_dismiss": "Yapt\u0131\u011f\u0131n de\u011fi\u015fiklikler kaydedilmeyebilir",
    "linked_goals": "Ba\u011fl\u0131 Hedefler",
    "discard_post_title": "Yay\u0131n\u0131 taslak olarak kaydetmeyi mi ya da ondan vazge\u00e7meyi mi istersin?",
    "discard_post_body": "Yay\u0131ndan vazge\u00e7ersen onu tekrar geri alamayacaks\u0131n",
    "discard": "Vazge\u00e7",
    "links_in_post_alert": "Se\u00e7ilen ba\u011flant\u0131lar \u00e7ocu\u011fun seyahat ya da ayr\u0131nt\u0131l\u0131 raporlamas\u0131na yans\u0131t\u0131lmayacak",
    "copy_conflict": "\u00c7ak\u0131\u015fmay\u0131 kopyala",
    "copy_conflict_msg": "Se\u00e7ilen d\u00f6nemdeki baz\u0131 g\u00fcnler i\u00e7in bir yiyecek plan\u0131 zaten mevcut. Mevcut yiyecek plan\u0131n\u0131n \u00fczerine yazmak istedi\u011finden emin misin?",
    "staff_schedule": "Personel Zaman Plan\u0131",
    "delete_transaction_cofirmation_msg": "Bu i\u015flemi kal\u0131c\u0131 olarak silmek istedi\u011finden emin misin?",
    "schedule_for": "{{staffName}} i\u00e7in {{day}} g\u00fcn\u00fcndeki planlama",
    "time_conflict": "Zaman \u00c7at\u0131\u015fmas\u0131",
    "break_key": "Ara",
    "add_schedule": "Planlama ekle",
    "impact_on_current_schedule": "\u015eu anki planlamaya etkisi",
    "append": "Ekle",
    "overwrite": "\u00dcst\u00fcne yaz",
    "weekly_plan_details": "Haftal\u0131k Plan Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "remove_week": "Haftay\u0131 kald\u0131r",
    "manual_invoice": "Manuel Fatura",
    "monthly_on_day": "Ayl\u0131k olarak \u015fu g\u00fcnde:",
    "monthly_starts_on_day": "Ayl\u0131k olarak \u015fu g\u00fcnden ba\u015flayarak:",
    "monthly_on_the": "Ayl\u0131k olarak \u015funda:",
    "monthly_starts_on_the": "Ayl\u0131k olarak \u015funda ba\u015flayarak:",
    "first": "birinci",
    "second": "ikinci",
    "third": "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc",
    "forth": "d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc",
    "download_csv": "CSV indir",
    "view_pdf": "PDF'yi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "apetito_warning_msg": "Sadece Parent uygulamas\u0131 yoluyla eklenen veriler tekrar edilecektir, apetito entegrasyonundan gelen veriler tekrar edilmeyecektir.",
    "repeat_food_plan_warning": "Se\u00e7ilen d\u00f6nemdeki baz\u0131 g\u00fcnler i\u00e7in bir yiyecek plan\u0131 zaten mevcut. Mevcut yiyecek plan\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finden emin misin?",
    "repeat_every": "Her \u015funda tekrarla:",
    "repeat_on": "\u015eunda tekrarla:",
    "ends": "Biter",
    "never": "Hi\u00e7bir zaman",
    "max_two_years": "Maksimum 2 Y\u0131l",
    "after": "Sonra",
    "occurance": "Ortaya \u00c7\u0131kma",
    "invoice_footer": "Fatura Altbilgileri",
    "invoice_footer_description": "Bu metin faturalar\u0131n\u0131n sonunda g\u00f6r\u00fcnecek. Fatura \u00f6deyenlerin t\u00fcm\u00fc i\u00e7in \u00f6nemli notlar eklemek i\u00e7in kullan\u0131labilir.",
    "add_custom_lines_description": "Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n fatura olu\u015ftururken \u00f6zel sat\u0131rlar eklemelerine izin ver.",
    "generate_qr_code": "QR kodu \u00fcret",
    "generate_qr_code_description": "\u00d6deme i\u015flemini h\u0131zland\u0131rmak i\u00e7in QR kodunu fatura \u00fczerinde g\u00f6ster",
    "billing_transaction_deletion": "Faturaland\u0131rma i\u015flemlerini sil",
    "billing_transaction_deletion_description": "Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n faturaland\u0131rma i\u015flemini silmelerine izin ver. Bu se\u00e7ene\u011fi se\u00e7ersen i\u015flem kal\u0131c\u0131 olarak silinecektir ve tekrar geri alamayacaks\u0131n.",
    "billing_transaction_deletion_description_note": "\u015fu anda i\u015flemi bir alacak notu olu\u015fturarak ters \u00e7evirebilirsin.",
    "preview": "\u00d6nizleme",
    "select_color": "Renk se\u00e7",
    "upload_own_design": "Kendi tasar\u0131m\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131ya y\u00fckle",
    "cancel_manual_invoice_confirmation_msg": "Faturay\u0131 tersine \u00e7evirmek i\u00e7in bir alacak notu olu\u015fturmak istedi\u011finden emin misin?",
    "payer_information": "\u00d6deyen Bilgileri",
    "payer_information_description": "Hangi bilgilerin g\u00f6sterilece\u011fini se\u00e7",
    "display_payer_name": "\u00d6deyen ad\u0131n\u0131 g\u00f6ster",
    "display_payer_address": "\u00d6deyenin adresi",
    "display_payer_city": "\u00d6deyenin \u015fehri",
    "display_payer_postal_code": "\u00d6deyenin posta kodu",
    "confirm": "Do\u011frula",
    "disable_parents_manage_child_label": "Velilerin \u00e7ocuk verilerini y\u00f6netmesine izin verme",
    "disable_parents_manage_contacts_label": "Velilerin irtibat ki\u015filerini y\u00f6netmesine izin verme",
    "branding": "Markalama",
    "customize_barnding_appearance": "Markan\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini \u00f6zelle\u015ftir",
    "logo": "Logo",
    "prefarable_dimensions": "En iyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fc boyutu {{width}}px * {{height}}px, maksimum boyut {{size}} KB.  kabul edilen uzant\u0131lar: png. jpg, tiff",
    "choose_file": "Dosya se\u00e7",
    "heading_banner": "Ba\u015fl\u0131k Band\u0131",
    "invoice_settings": "Fatura Ayarlar\u0131",
    "add_line": "Sat\u0131r ekle",
    "add_custom_lines": "\u00d6zel sat\u0131rlar ekle",
    "new_manual_invoice_for": "{{childName}} i\u00e7in Yeni Manuel Fatura",
    "account_iban": "Hesap \/IBAN",
    "qr_code_hint": "Bu bilgiler QR kodu \u00fcretmek i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r",
    "qr_code_error": "Gereken verilerin baz\u0131lar\u0131 eksik, l\u00fctfen y\u00f6netici ile ileti\u015fim kur",
    "qr_code_note": "Verilerin d\u00fczenlenmesi gerekiyorsa l\u00fctfen y\u00f6netici ile ileti\u015fim kur",
    "bill_qr_code": "Fatura QR Kodu",
    "provided_by": "Sa\u011flay\u0131c\u0131:",
    "nutritional_values": "Beslenme De\u011ferleri",
    "per_meal": "\u00d6\u011f\u00fcn ba\u015f\u0131na",
    "per_100g": "100g ba\u015f\u0131na",
    "ingredients": "\u0130\u00e7indekiler",
    "module_is_inactive": "{{moduleName}} mod\u00fcl\u00fc enstit\u00fc taraf\u0131ndan devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131.",
    "quick_tour": "H\u0131zl\u0131 Tur",
    "back_confirmation_msg": "Terk etmek istedi\u011finden emin misin, devam edersen verilerini kaybedeceksin!",
    "apetito_integration": "apetito Entegrasyonu",
    "apetito_meeting_small_desc": "Apetito men\u00fc plan\u0131n\u0131 kre\u015fin yiyecek plan\u0131 ile e\u015fitle",
    "apetito_meeting_big_desc": "apetito'nun men\u00fc plan\u0131n\u0131 kurumunun yiyecek plan\u0131 ile e\u015fitlemek i\u00e7in apetito m\u00fc\u015fteri kimli\u011fini buraya ekle.<br\/>L\u00fctfen do\u011fru kimli\u011fi ekledi\u011finden emin ol.",
    "customer_id": "M\u00fc\u015fteri Kimli\u011fi",
    "apetito_validation_msg": "Bu kimlik bir ba\u015fka kurumla zaten ili\u015fkilendirilmi\u015f, l\u00fctfen destek ekibiyle ileti\u015fim kur",
    "need_help": "Yard\u0131ma ihtiyac\u0131n m\u0131 var?",
    "watch_video": "Video izle",
    "read_guide": "K\u0131lavuzu oku",
    "manage_groups": "Gruplar\u0131 y\u00f6net",
    "add_item_to_date": "\u00d6\u011feyi <b>{{dayDate}}<\/b> ekle, hafta {{weekNo}}",
    "add_next_week": "Gelecek haftaya ekle",
    "repeat_plan_till": "Plan\u0131 \u015funa kadar tekrarla:",
    "plan_details": "Plan ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "one_group": "{{number}} grup",
    "number_of_groups": "{{number}} grup",
    "nothing_added_yet": "hen\u00fcz bir \u015fey eklenmedi.",
    "add_week_plan": "Haftal\u0131k Plan ekle",
    "clear_day_week_confirmation_msg": "<br\/> {{date}} tarihi i\u00e7in yiyecek plan\u0131n\u0131 silmek istedi\u011finden emin misin?",
    "food_plan_meal_status_msg": "G\u00f6sterilen varsay\u0131lan veriler yiyecek plan\u0131n\u0131 temel al\u0131r.",
    "add_meal_items": "\u00d6\u011f\u00fcn \u00f6\u011feleri ekle.",
    "make_it_group_message": "Onu bir grup mesaj\u0131 yap",
    "invalid_mobile_address_msg": "Ge\u00e7ersiz cep numaras\u0131",
    "create_food_plan": "Yiyecek Plan\u0131 olu\u015ftur",
    "edit_staff": "Personeli d\u00fczenle",
    "add_to_daily_plan": "G\u00fcnl\u00fck plana ekle",
    "food_plan_description": "Velilerin Veli takvimi yoluyla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n planlanan \u00f6\u011f\u00fcnlerinin bir genel bak\u0131\u015f\u0131n\u0131 g\u00f6rebilmelerine yard\u0131m etmek i\u00e7in bir yiyecek plan\u0131 olu\u015ftur. Yiyecek plan\u0131 ayr\u0131ca \u00f6\u011fretmenlerinizin \u00e7ocuklar i\u00e7in planlanan \u00f6\u011f\u00fcn \u00f6\u011felerini rapor etmelerine yard\u0131mc\u0131 olacak.",
    "remove_meal_confirmation_msg": "Bu \u00f6\u011f\u00fcn\u00fc bug\u00fcn dahil t\u00fcm sonraki planlardan kald\u0131rmak istedi\u011finden emin misin?",
    "enjoy_your_weekend": "Hafta sonunun keyfini \u00e7\u0131kar!",
    "cancel_invoiced_amount": "Faturaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f tutar\u0131 iptal et.",
    "manual_payment": "Manuel \u00f6deme.",
    "hdlh_confirmation_body": "{{HDLHAreaTitle}} i\u00e7in T\u00fcm beyanlar\u0131 kontrol edildi olarak i\u015faretlemek istedi\u011finden emin misin?",
    "add_new_slot": "Yeni bir yer ekle",
    "observations_key": "G\u00f6zlemler",
    "with_observations": "G\u00f6zlemler ile",
    "all_collaborators": "T\u00fcm \u0130\u015fbirlik\u00e7iler",
    "collaborators": "\u0130\u015fbirlik\u00e7iler",
    "all_collaborators_description": "\u0130\u015fbirlik\u00e7iler yay\u0131nlar, durum ekleyebilir ya da \u00e7ocuklara\/personele mesajlar g\u00f6nderebilir",
    "nursery_is_closing_at": "Kre\u015fin kapal\u0131 oldu\u011fu g\u00fcnler",
    "actual_attendance": "Ger\u00e7ek Devaml\u0131l\u0131k",
    "add_actual": "Ger\u00e7ek ekle",
    "pick_dates": "Tarih(ler)i se\u00e7",
    "unread": "Okunmad\u0131",
    "new_posts": "Yeni Yay\u0131nlar",
    "edited": "D\u00fczenlendi",
    "add_observation": "G\u00f6zlem ekle",
    "add_inspirations": "Esinlenme ekle",
    "create_post_or_observation": "Bir Yay\u0131n ya da G\u00f6zlem olu\u015ftur",
    "create_post": "Yay\u0131n olu\u015ftur",
    "country": "\u00dclke\/B\u00f6lge",
    "saturday": "Cumartesi",
    "tuesday": "Sal\u0131",
    "wednesday": "\u00c7ar\u015famba",
    "thursday": "Per\u015fembe",
    "friday": "Cuma",
    "locked_day": "Kilitli g\u00fcn",
    "child_years_and_months": "{{childYears}} y\u0131l ve {{childMonths}} ay",
    "even": "\u00c7ift",
    "pick_weeks": "Haftalar se\u00e7",
    "weeks_to_repeat_on": "Tekrarlamas\u0131n\u0131 istedi\u011fin haftalar",
    "customize_is_locked": "Sadece bir hafta ya da daha az\u0131 olarak <b>kilitlendi<\/b> se\u00e7ildi",
    "nursery": "Enstit\u00fc",
    "parent": "Veli",
    "report_as": "\u015eu olarak rapor et:",
    "check_sick_vacation_confirm_msg": "Baz\u0131 g\u00fcnler zaten planl\u0131 bir kat\u0131l\u0131ma sahip, devam etmek ve mevcut verilerin \u00fczerine yazmak istedi\u011finden emin misin?",
    "attendance_schedule": "Kat\u0131l\u0131m Plan\u0131",
    "select_child": "\u00c7ocuk se\u00e7",
    "apply_attendance_to_all_days": "Kat\u0131l\u0131m\u0131 t\u00fcm g\u00fcnlere uygula",
    "customize_attendance_per_weeks_days": "Kat\u0131l\u0131m\u0131 Haftalar\/G\u00fcnler ba\u015f\u0131na \u00f6zelle\u015ftir",
    "odd": "Tek",
    "live_meeting_confirmation_msg": "Yay\u0131na bir canl\u0131 toplant\u0131 eklenecek",
    "continue_key": "Devam et",
    "parent_live": "Canl\u0131 Video",
    "join_live": "Canl\u0131 Videoya Kat\u0131l",
    "edit_inquiry": "Sorguyu D\u00fczenle",
    "inquiry": "Sorgu",
    "book_showaround": "Bir Tur Ay\u0131rt",
    "booking_method": "Ay\u0131rtma y\u00f6ntemi",
    "expected_start_date": "Beklenen ba\u015flama tarihi",
    "parent_phone_number": "Veli telefon numaras\u0131",
    "parent_details": "Veli ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "new_inquiry": "Yeni Sorgu",
    "attendee": "Kat\u0131l\u0131mc\u0131",
    "attendees": "Personel",
    "inquiries": "Bekleme listesi",
    "date_time": "Tarih ve Saat",
    "organizer": "Tertipleyici",
    "pick_inspirations": "Esinlenmeler se\u00e7",
    "show_around": "Tur",
    "skip": "Atla",
    "survey_popup_title": "\u015eunun i\u00e7in anket:",
    "surveys": "Anketler",
    "create_survey": "Anket olu\u015ftur",
    "survey_title": "Anket Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131",
    "questions": "Sorular",
    "share_with_parents": "Veliler ile payla\u015f",
    "mandatory_to_answer_survey": "Zorunlu anket",
    "send_when": "Anketin zaman\u0131n\u0131 planla",
    "select_time": "Zaman\u0131 se\u00e7",
    "during_check_in": "Giri\u015f kayd\u0131 s\u0131ras\u0131nda",
    "survey_type": "Anket T\u00fcr\u00fc",
    "daily": "G\u00fcnl\u00fck",
    "survey_type_desc": "Anketin s\u00fcreaini ayarla. \"Bir Kere\" yi se\u00e7erek sadece bir kere g\u00f6ndermeyi ya da d\u00fczenli olarak g\u00f6ndermeyi se\u00e7ebilirsin.",
    "add_question": "Soru ekle",
    "notify_admin_if_answer_is": "Cevap \u015fu ise y\u00f6neticiye bildirim g\u00f6nder:",
    "required": "Gerekli",
    "other": "Di\u011fer",
    "add_other": "\"Di\u011fer\" ekle",
    "add_choice": "Se\u00e7enek ekle",
    "option": "Se\u00e7enek",
    "answer_choices": "Cevap Se\u00e7enekleri",
    "text_area": "Metin Alan\u0131",
    "checkboxes": "Onay Kutular\u0131",
    "multiple_choice": "\u00c7oktan Se\u00e7meli",
    "question": "Soru",
    "survey_created_by": "Anketi haz\u0131rlayan:",
    "surveys_desc": "\u00c7ocuklara ve personele g\u00f6nderilmesi i\u00e7in soru formlar\u0131 olu\u015ftur. Bunlar\u0131 gereksinimleri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in yap\u0131lan sa\u011fl\u0131k kontolleri ya da geri bildirim toplamak i\u00e7in kullanabilirsin.",
    "deactivate": "Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak",
    "deactivate_survey_confirmation_msg": "Bu anketi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak istedi\u011finden emin misin?",
    "survey": "Anket",
    "delete_survey_with_replies": "Anketin silinmesi cevaplar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r. Devam etmek istiyor musun?",
    "submit_answer_other_children": "G\u00f6nder ve di\u011fer \u00e7ocuklar i\u00e7in anketi cevapla",
    "submit_answer_other_children_staff": "G\u00f6nder ve di\u011fer \u00e7ocuklar\/personel i\u00e7in anketi cevapla",
    "institute_pickup_survey_required": "{{strInstitute}} i\u00e7in giri\u015f kayd\u0131ndan \u00f6nce yap\u0131lmas\u0131 bir gereken bir anket var. L\u00fctfen bir personelle ileti\u015fim kur.",
    "dates_label": "Tarih\/ler",
    "answer": "Cevap",
    "view_data": "Verileri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "mandatory_survey_validation_message": "Zorunlu ankette en az bir zorunlu soru olmal\u0131d\u0131r",
    "individual": "Bireysel",
    "limit_attendance_label": "Veliler i\u00e7in kat\u0131l\u0131m planlamas\u0131n\u0131 s\u0131n\u0131rla",
    "weeks": "Haftalar",
    "print_without_media": "Medya olmadan yazd\u0131r",
    "print_assessments_only": "Sadece de\u011ferlendirmeleri yazd\u0131r",
    "create_event_zoom": "Zoom toplant\u0131s\u0131 ile etkinlik olu\u015ftur",
    "dont_have_account_msg": "Parent, \u00e7ocuk bak\u0131m merkezinden g\u00fcvenli bir \u015fekilde g\u00fcncellemeler almak i\u00e7in kullan\u0131lmakta olan kapal\u0131 bir ortamd\u0131r. Uygulamaya eri\u015fmek i\u00e7in Parent'\u0131 kullanan bir \u00e7ocuk bak\u0131m\u0131 merkezinin bir par\u00e7as\u0131 olman gerekiyor.",
    "dont_have_account_msg2": "\u00c7ocuk bak\u0131m merkezin \u015fu anda Parent kullan\u0131yorsa, senin i\u00e7in \u00e7ocu\u011funun profiline eri\u015fim izni vermeleri gerekecek. Sana bir aktivasyon ba\u011flant\u0131s\u0131 g\u00f6rdermeleri i\u00e7in l\u00fctfen \u00e7ocuk bak\u0131m merkezinle ileti\u015fim kur.",
    "dont_have_account_link": "Bir hesab\u0131n yok mu?",
    "login_to_zoom_account_mob": "L\u00fctfen Zoom hesab\u0131na {{log_in}}",
    "add_cover": "Kapak ekle",
    "page_break_after_each_observations": "Her g\u00f6zlemden sonra sayfa sonu",
    "hide_links": "{{curriculum}} ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 gizle",
    "hide_age_band": "Ya\u015f band\u0131n\u0131 gizle",
    "hide_date_range_on_cover": "Kapakta tarih aral\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizle",
    "meeting_id": "Toplant\u0131 Kimli\u011fi",
    "copy_link": "Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala",
    "age_validation": "Ya\u015f 1 ile 100 aras\u0131nda olmal\u0131d\u0131r",
    "cover_image_validation": "Bir kapak resmi se\u00e7men gerekiyor",
    "source": "Kaynak",
    "start_date_room": "Ba\u015flama Tarihi\/Odas\u0131",
    "last_activity": "Son Aktivite",
    "view_note": "Notu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "enroll": "\u00d6\u011frenci kayd\u0131 yapt\u0131r",
    "status_update": "Durum de\u011fi\u015fikli\u011fi",
    "owner_and_create_date": "Sahip\/Olu\u015fturma tarihi",
    "enroll_child": "{{childName}} \u00f6\u011frenci kayd\u0131n\u0131 yapt\u0131r",
    "link_copied": "Ba\u011flant\u0131 kopyaland\u0131",
    "rule_name": "Kural Ad\u0131",
    "age_to_validation_msg": "Ya\u015f\u0131na de\u011feri Ya\u015f\u0131ndan de\u011ferinden y\u00fcksek olmal\u0131d\u0131r",
    "login_to_zoom_account": "L\u00fctfen Zoom hesab\u0131na {{loginLink}}. Ara\u00e7lara, daha sonra Entegrasyonlara git ve Zoom'u se\u00e7.",
    "inquiries_description": "Kurumun i\u00e7in t\u00fcm sorgulamalar\u0131 y\u00f6net. Potansiyel m\u00fc\u015fterilerden gelen yeni sorgulamalar\u0131 ekle, g\u00fcncelle ve ge\u00e7erli sorgulama durumlar\u0131n\u0131 izle. \u00c7ocuklar\u0131n \u00f6\u011frenci kay\u0131tlar\u0131n\u0131 yapt\u0131r ve depolanan verilerinin t\u00fcm\u00fcn\u00fc profillerine ta\u015f\u0131.",
    "inspirations_description": "S\u0131n\u0131f\u0131nda kullanabilece\u011fin aktiviteleri ara.",
    "click_send": "G\u00f6nder'e t\u0131kla",
    "click_send_hint": "G\u00f6nder'e t\u0131klay\u0131nca mesaj g\u00f6nderilecektir.",
    "inspiration": "Esinlenme",
    "new_inspiration": "Yeni Esinlenme",
    "inspiration_public_status_msg": "Bu esinlenmeyi yay\u0131nlamak ve onu Parent'\u0131 kullanan \u00f6\u011fretmenlerin t\u00fcm\u00fcyle payla\u015fmak istedi\u011finden emin misin?",
    "related_child_development_areas": "\u0130lgili \u00e7ocuk geli\u015fimi alanlar\u0131",
    "select_tools": "Ara\u00e7lar Se\u00e7",
    "what_you_will_need": "Neye ihtiyac\u0131n olacak",
    "make_it_public": "Herkese a\u00e7\u0131k yap",
    "age_in_months": "Ay olarak ya\u015f",
    "inspiration_title": "Esinlenme Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131",
    "add_new_inspiration": "Yeni Esinlenme ekle",
    "inspirations_library": "Esinlenmeler K\u00fct\u00fcphanesi",
    "public_key": "Herkese a\u00e7\u0131k",
    "my_inspirations": "Esinlenmelerim",
    "related_inspirations": "\u0130lgili Esinlenmeler",
    "age_range": "Ya\u015f Aral\u0131\u011f\u0131: {{ageFrom}}a - {{ageTo}}a",
    "child_development_area": "\u00c7ocuk geli\u015fimi alan\u0131",
    "press_enter_to_send": "G\u00f6ndermek i\u00e7in Enter'a bas",
    "press_enter_to_send_hint": "\u201cEnter\u201d a bas\u0131nca mesaj g\u00f6nderilecek ve \u201cCrtl\/Alt+Enter\u201d ya da \u201cSe\u00e7enek+Enter\u201d yeni bir sat\u0131r olu\u015fturacakt\u0131r.",
    "integrations": "Entegrasyonlar",
    "replied_to": "\u015euna kar\u015f\u0131l\u0131k verdi:",
    "zoom_meeting_small_desc": "Parent \u00fczerinden kolay bir \u015fekilde Zoom video toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenle",
    "activities_description": "Aktivitelerin t\u00fcm\u00fc olu\u015ftur, ata ve izle. Aktiviteler s\u0131n\u0131f \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ya da \u00f6\u011frencilerin eve g\u00f6t\u00fcrmesini istedi\u011fin ev \u00f6devleridir. Hangi \u00e7ocuklar\u0131n kar\u015f\u0131l\u0131k verdi\u011fini ve hangilerinin hen\u00fcz aktiviteyi tamamlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 izle.",
    "zoom_meeting_big_desc": "Zoom hesab\u0131n\u0131 ekle ve toplant\u0131 ve derslerin zaman planlamas\u0131n\u0131 yapmaya ba\u015fla. Zoom toplant\u0131lar\u0131n\u0131n t\u00fcm\u00fc Parent takvimine eklenecektir.",
    "add_and_view_comments": "Ekle ve yorumlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "make_it_zoom_meeting": "Onu bir Zoom toplant\u0131s\u0131 yap",
    "activities": "Aktiviteler",
    "join_zoom_meeting": "Zoom toplant\u0131s\u0131na kat\u0131l",
    "login_to_zoom": "Zoom'da oturum a\u00e7",
    "account_details": "Hesap Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "create_activity": "Aktivite olu\u015ftur",
    "deleting_will_remove_previous_replies": "Aktivitenin silinmesi g\u00f6nderilmi\u015f olan t\u00fcm kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131 kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r.  Devam etmek istiyor musun?",
    "activity_created_by": "Olu\u015fturan:",
    "reply_by": "Kar\u015f\u0131l\u0131k",
    "all_replies": "T\u00fcm kar\u015f\u0131l\u0131klar",
    "add_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131k ekle",
    "view_activity_reply": "Aktivite ve Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "changing_recipients_removes_replies": "Al\u0131c\u0131lar\u0131n de\u011fi\u015ftirilmesi o al\u0131c\u0131lar i\u00e7in daha \u00f6nceki kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131 siler. Devam etmek istiyor musun?",
    "deadline_option": "Son tarih (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)",
    "for_key": "\u015eunun i\u00e7in:",
    "deadline": "son tarih",
    "documents_center": "Belgeler Merkezi",
    "here_you_can_add_documents_to_parents_and_staff": "Depolad\u0131\u011f\u0131n dosyalar\u0131 ve klas\u00f6rleri personel \u00fcyeleri ve \u00e7ocuklar\u0131n velileri ile payla\u015fabilirsin. Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n ki\u015finin bu dosya ya da klas\u00f6r\u00fc d\u00fczenleyebilece\u011fini ya da sadece g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilece\u011fini se\u00e7.",
    "staff_only": "Sadece personel",
    "new_document_shared_with_me": "Yeni belge benimle payla\u015f\u0131ld\u0131",
    "28th": "28'inci",
    "29th": "29'uncu",
    "last": "Sonuncu",
    "day_of_the_month": "ay\u0131n g\u00fcn\u00fc",
    "canceled": "\u0130ptal edildi",
    "save_product_confirmation_msg": "Fatura edilmemi\u015f \u00fcr\u00fcnleri etkileyecek baz\u0131 de\u011fi\u015fiklikler yapt\u0131n, Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "tax_discount_change": "De\u011fi\u015fiklikler fatura edilmemi\u015f \u00fcr\u00fcnleri etkileyecek",
    "19th": "19'uncu",
    "20th": "20'nci",
    "21th": "21'inci",
    "22th": "22'nci",
    "23th": "23'\u00fcnc\u00fc",
    "24th": "24'\u00fcnc\u00fc",
    "25th": "25'inci",
    "26th": "26'nc\u0131",
    "27th": "27'nci",
    "10th": "10'uncu",
    "11th": "11'inci",
    "12th": "12'nci",
    "13th": "13'\u00fcnc\u00fc",
    "14th": "14'\u00fcnc\u00fc",
    "15th": "15'inci",
    "16th": "16'nc\u0131",
    "17th": "17'nci",
    "18th": "18'inci",
    "1st": "1'inci",
    "2nd": "2'nci",
    "3rd": "3'\u00fcnc\u00fc",
    "4th": "4'\u00fcnc\u00fc",
    "5th": "5'inci",
    "6th": "6'nc\u0131",
    "7th": "7'nci",
    "8th": "8'inci",
    "9th": "9'uncu",
    "refund_for": "{{childName}} i\u00e7in para iadesi",
    "refund_to": "\u015euna para iadesi:",
    "refund": "Para iadesi",
    "bi_weekly": "\u0130ki Haftal\u0131k",
    "twice_per_month": "Ay ba\u015f\u0131na iki kez",
    "discarded_update_observation_msg": "Kaybedilebilecek baz\u0131 de\u011fi\u015fiklikler yapt\u0131n. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "next": "Sonraki",
    "set_as_default": "Varsay\u0131lan olarak ayarla",
    "new_rule": "Yeni Kural",
    "manual_rule_description": "Faturalar y\u00f6netici taraf\u0131ndan manuel olarak \u00fcretilecektir",
    "search_rules": "Kurallar\u0131 ara",
    "select_from_invoice_rules": "Fatura kurallar\u0131ndan se\u00e7",
    "assign_invoice_rule": "Fatura Kural\u0131 Ata",
    "assigned_credit_note": "Atanan CN",
    "invoice_rule_date": "Bir sonraki fatura <b>{{dueDate}}<\/b> son \u00f6deme tarihiyle <b>{{creationDate}}<\/b> tarihinde \u00fcretilecektir",
    "invoice_rule_description": "<b>{{ruleInterval}}<\/b> {{period}} i\u00e7in <b>{{ruleDueDay}}<\/b> son tarihi ile fatura <b>{{ruleRecurrence}}<\/b> \u00fcret, faturay\u0131 son \u00f6deme tarihinden <b>{{ruleDaysBeforeDue}}<\/b> g\u00fcn \u00f6nce g\u00f6nder.",
    "sorting_descendingly": "Azalan s\u0131ra",
    "institutes_changes": "Merkez De\u011fi\u015fiklikleri",
    "invoice_pdf": "Fatura PDF",
    "download_apps": "Uygulamalar \u0130ndir",
    "check_stores_to_download_checkin_app": "Parent Giri\u015f Kayd\u0131 Uygulamas\u0131n\u0131 indirmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131lar\u0131 kullan",
    "will_attend": "Kat\u0131lacak",
    "invoice_rules": "Fatura Kurallar\u0131",
    "invoice_rule": "Fatura Kural\u0131",
    "invoice_rule_tab_description": "Burada sistemin otomatik olarak fatura \u00fcretmek i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131 kurallar\u0131 belirleyebilirsin.",
    "billing_settings": "Faturalama ayarlar\u0131",
    "product": "\u00dcr\u00fcn",
    "institutes_key": "\u00c7ocuk bak\u0131m\u0131 merkezi",
    "related_trans_ref": "\u0130lgili \u0130\u015fl. Ref.",
    "deposit_date": "Yat\u0131rma Tarihi",
    "not_allowed_to_open_record": "Bu kayd\u0131 a\u00e7ma iznine sahip de\u011filsin",
    "product_name": "\u00dcr\u00fcn \u0130smi",
    "dont_share_with_parent": "Velilerle payla\u015fma",
    "unhide_observation": "Bu {{observationType}}'i gizlemekten vazge\u00e7ersen veliler onu g\u00f6rebilecektir. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "hidden_from_parents": "Velilerden gizlenmi\u015f",
    "sort_by": "S\u0131rala:",
    "unhide": "Gizleme",
    "transaction_reference": "\u0130\u015flem Referans\u0131",
    "add_email": "E-posta ekle",
    "scheduled_change": "Planlanan De\u011fi\u015fiklik",
    "this_month": "Bu ay",
    "last_x_days": "Son {{noOfDays}} g\u00fcn",
    "last_x_months": "Son {{noOfMonths}} ay",
    "payment": "\u00d6deme",
    "plan_renewal_for": "\u015eunun i\u00e7in plan yenilemesi:",
    "ad_hoc": "Ge\u00e7ici",
    "ad_hocs": "Ge\u00e7iciler",
    "new_ad_hoc_purchases": "Yeni Ge\u00e7ici Sat\u0131n Al\u0131mlar",
    "not_invoiced_ad_hocs": "Faturalanmayan Ge\u00e7iciler",
    "billing_contact_email": "Faturalama irtibat ki\u015fisi e-postas\u0131",
    "children_changes_desc": "Bu sayfa hesap faturalaman\u0131 etkileyen kurumundaki her de\u011fi\u015fikli\u011fi listeler (\u00f6rnek olarak, bir \u00e7ocu\u011fun eklenmesi ya da bir \u00e7ocu\u011fun devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n notu).",
    "was_added": "eklendi",
    "was_deactivated": "devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131",
    "by": "taraf\u0131ndan",
    "view_credit_note": "Alacak Notunu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "subscription_history": "Abonelik Ge\u00e7mi\u015fi",
    "switched_from": "\u015eundan de\u011fi\u015ftirildi:",
    "check": "\u00c7ek",
    "check_no": "\u00c7ek Numaras\u0131",
    "trans_no": "\u0130\u015fl. No.",
    "overview": "Genel bak\u0131\u015f",
    "history": "Ge\u00e7mi\u015f",
    "children_changes": "\u00c7ocuk de\u011fi\u015fiklikleri",
    "children_billable_changes": "\u00c7ocuk faturalanabilen de\u011fi\u015fiklikleri",
    "billing_emails_sent": "Faturalama e-postalar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131daki irtibat ki\u015filerine g\u00f6nderilecektir",
    "billing_emails_subtitle": "\u0130lave faturalama irtibat ki\u015fileri ekleyebilirsin (\u00f6rnek olarak, muhasebe b\u00f6l\u00fcm\u00fcn). Faturalama ile ilgili e-postalar\u0131n t\u00fcm\u00fc bu irtibat ki\u015fileri listesine g\u00f6nderilecektir.",
    "add_billing_contact": "Faturalama irtibat ki\u015fisi ekle",
    "clear": "Temizle",
    "credit_note": "Alacak Notu",
    "new_credit_note_for": "{{childName}} i\u00e7in yeni Alacak Notu",
    "total_after_tax": "Vergiden sonra toplam",
    "general_price_for_all": "T\u00fcm\u00fc i\u00e7in Genel Fiyat",
    "customize_price_groups": "Grup fiyatlar\u0131n\u0131 belirle",
    "payments": "\u00d6demeler",
    "creation_date": "Olu\u015fturma Tarihi",
    "pay_method": "\u00d6de. Y\u00f6ntem",
    "paid": "\u00d6dendi",
    "partially": "K\u0131smi Olarak \u00d6dendi",
    "outstanding": "\u00d6deme Bekleyen",
    "due": "\u00d6denmesi Gereken Tarih",
    "past_due": "\u00d6denmesi Gereken Tarih Ge\u00e7mi\u015f",
    "payer_name": "\u00d6deyen \u0130smi",
    "payment_date": "\u00d6deme Tarihi",
    "no_subscription": "Abonelik yok",
    "check_date": "\u00c7ek Tarihi",
    "repeat": "Tekrarla",
    "child_development_settings": "\u00c7ocuk Geli\u015fimi Ayarlar\u0131",
    "price_change": "\u00dccret de\u011fi\u015fikli\u011fi fatura edilmeyen \u00fcr\u00fcnleri etkileyecek",
    "contact_email_not_exist": "\u0130rtibat e-postas\u0131 mevcut de\u011fil",
    "remove_price_group_conflict": "Bu plan, se\u00e7ilen \u00fccretlendirme grubunda kullan\u0131lamayan \u00fcr\u00fcn(ler) i\u00e7eriyor, l\u00fctfen se\u00e7ilen \u00fccretlendirme grubunu kontrol et ya da \u00e7at\u0131\u015fan \u00fcr\u00fcn(leri) kald\u0131r.",
    "all_rooms_groups": "T\u00fcm Odalar ve Gruplar",
    "newsfeed_settings": "Haber Beslemesi Ayarlar\u0131",
    "no_plan": "Plan yok",
    "scheduled_from": "Tarihinden itibaren planland\u0131:",
    "scheduled_to": "Tarihine kadar planland\u0131:",
    "drafts": "Taslaklar",
    "repeat_activity": "Aktiviteyi tekrarla",
    "till": "\u015euna Kadar:",
    "card_number": "Kart Numaras\u0131",
    "secure_form": "G\u00fcvenli Form",
    "name_on_card": "Kart\u0131n \u00fczerindeki isim",
    "card_added_by": "Kart\u0131 ekleyen:",
    "card_ending_in": "Kart \u015funda sona eriyor:",
    "future_payments_card": "Gelecekteki \u00f6demeler i\u00e7in bu kart kullan\u0131lacak",
    "your_card_will_not_be_charged": "Kart\u0131n \u015fu anda \u00fccretlendirilmeyecek, ancak gelecekteki \u00fccretlerin \u00f6denmesi i\u00e7in varsay\u0131lan kart olarak ayarlanacak.",
    "remove_card_from_your_account": "Bu kart\u0131 hesab\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finden emin misin?",
    "will_be_withdrawn_on_date": "{{date}} tarihinde \u00e7ekilecek",
    "select_plan": "Bir Plan se\u00e7",
    "trial_period": "Deneme d\u00f6nemi",
    "copy": "Kopyala",
    "payment_methods": "\u00d6deme Y\u00f6ntemleri",
    "existing_cards": "Mevcut Kartlar",
    "default_card": "Varsay\u0131lan Kart",
    "pay_with_this_card": "Bu kartla \u00f6de",
    "add_new_card": "Yeni bir kart ekle",
    "add_card": "Kart ekle",
    "item_details": "\u00d6\u011fe Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "session_details": "Oturum Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "package_details": "Paket Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "charge_details": "\u00dccret Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "custom_pricing": "\u00d6zel \u00dccretlendirme",
    "general": "Genel",
    "current_children": "Mevcut \u00c7ocuklar",
    "subscription": "Abonelik",
    "subscription_plan": "Abonelik Plan\u0131",
    "email_mobile": "E-posta \/ Cep Telefonu",
    "send_activation": "Etkinle\u015ftirme g\u00f6nder",
    "email_or_mobile_error_msg": "L\u00fctfen bir e-posta adresi ya da cep telefonu numaras\u0131 ekle",
    "invalid_email_mobile_address_msg": "Ge\u00e7ersiz E-posta adresi\/Cep telefonu numaras\u0131",
    "search_by_child_name": "\u00c7ocu\u011fun ismine ya da irtibat ki\u015fisine veya e-posta adresine g\u00f6re ara",
    "children_selected": "{{count}} \u00c7ocuk Se\u00e7ildi",
    "want_to_withdraw": "\u00c7ekmek istedi\u011finden emin misin:",
    "already_withdrawn": "Zaten \u00e7ekildi",
    "withdraw": "\u00c7ek",
    "require_pincode_access": "Giri\u015f uygulamas\u0131n\u0131 kullan\u0131rken PIN kodu gerektir",
    "pending_invoicing": "Bekleyen Faturalama",
    "paid_externally": "Harici olarak \u00f6dendi",
    "returned": "D\u00f6nd\u00fc",
    "select_pricing_method": "Fiyatland\u0131rma Y\u00f6ntemini se\u00e7",
    "pricing_method": "Fiyatland\u0131rma Y\u00f6ntemi",
    "child_withdrawn_from_institute": "\u00c7ocuk kurumdan \u00e7ekildi",
    "no_payers_added_yet": "Hen\u00fcz \u00f6deyen eklenmedi!",
    "no_deposits_added_yet": "Hen\u00fcz para yat\u0131rma eklenmedi!",
    "one_time_charges": "Bir kerelik \u00fccretler",
    "number_of_items_assigned": "{{assignedCount}} \/ {{totalCount}} \u00d6\u011fe atand\u0131",
    "sub_meal_title": "Yemek alt \u00f6\u011feleri ekle",
    "clear_filter": "Filtreyi temizle",
    "invoice_summary": "Fatura \u00d6zeti",
    "billing_transaction": "Faturalama \u0130\u015flemi",
    "recur_monthly": "Ayl\u0131k olarak yinele",
    "plan_period": "Plan D\u00f6nemi",
    "number_of_sessions_assigned": "{{assignedCount}} \/ {{totalCount}} Seans atand\u0131",
    "child_status": "\u00c7ocuk Durumu",
    "request_access": "\"Parent\" \u0131n foto\u011fraf galerine eri\u015fimine izin vermen gerekiyor",
    "pricing_group": "Fiyatland\u0131rma Grubu",
    "add_plan": "Plan ekle",
    "deposits": "Yat\u0131rmalar",
    "new_deposit": "Yeni Yat\u0131rma",
    "plan_status": "Plan Durumu",
    "return_key": "\u0130ade",
    "create_credit_note": "Bu \u00e7ocu\u011fun hesab\u0131n\u0131 yat\u0131rma tutar\u0131yla kredilendirmek istedi\u011finizden emin misiniz?",
    "new_deposit_for": "{{childName}} i\u00e7in Yeni Yat\u0131rma",
    "price_groups": "Fiyat Gruplar\u0131",
    "already_paid": "Zaten \u00d6dendi",
    "add_price_group": "Fiyat Grubu ekle",
    "tax_type": "Vergi T\u00fcr\u00fc",
    "discounts": "\u0130ndirimler",
    "price_group": "Fiyat Grubu",
    "setting_room": "Ayar\/Oda",
    "previously": "\u00d6nceki",
    "switch_settings": "Merkezleri de\u011fi\u015ftir",
    "taxes": "Vergiler",
    "not_invoiced": "Faturalanmad\u0131",
    "state_reason_of_rejection": "Reddetme sebebini belirt",
    "reason_of_rejection": "Reddetme sebebi",
    "select_taxes": "Vergileri se\u00e7",
    "number_of_classes": "{{number}} oda",
    "select_discounts": "\u0130ndirimleri se\u00e7",
    "add_tax": "Vergi ekle",
    "add_discount": "\u0130ndirim ekle",
    "one_class": "{{number}} oda",
    "discount_type": "\u0130ndirim T\u00fcr\u00fc",
    "create_charge": "\u00dccret olu\u015ftur",
    "discount_types": "\u0130ndirim T\u00fcrleri",
    "taxes_types": "Vergi T\u00fcrleri",
    "added_charges": "Eklenen \u00dccretler",
    "new_charges": "Yeni \u00dccretler",
    "post_published": "Yay\u0131n haber beslemesinde yay\u0131nland\u0131",
    "one_time_charge": "Bir kerelik \u00fccret",
    "one_time": "Bir kerelik",
    "invoiced": "Faturaland\u0131",
    "reason": "Sebep...",
    "name_is_already_on_bus": "{{name}} zaten otob\u00fcste",
    "name_is_already_off_bus": "{{name}} zaten otob\u00fcsten indi",
    "rejection_notification_sent": "Bildirim, reddetme sebebiyle birlikte <b>{{postCreator}}<\/b> a g\u00f6nderildi",
    "name_is_already_on_trip": "{{name}} zaten bir gezide",
    "name_is_already_on_meeting": "{{name}} zaten bir toplant\u0131da",
    "name_is_already_off_trip": "{{name}} zaten bir geziden d\u00f6nd\u00fc",
    "edit_charge": "\u00dccreti d\u00fczenle",
    "select_charges": "\u00dccretleri se\u00e7",
    "this_will_over_ride_data": "Bu, girdi\u011fin veriyi ge\u00e7ersiz k\u0131lacak. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "name_is_already_off_meeting": "{{name}} zaten bir toplant\u0131dan \u00e7\u0131kt\u0131",
    "meal_data_to_child": "{{childName}} i\u00e7in {{meal}} \u00f6\u011feleri",
    "add_charge": "\u00dccret ekle",
    "oops": "OFFFFFF!",
    "browser_not_supported": "\u0130NTERNET TARAYICIN DESTEKLENMEMEKTED\u0130R.",
    "download_latest_version": "Endi\u015fe etme, bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in kolay bir yol var. \u015eu internet taray\u0131c\u0131lardan birinin son s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc indirmen yeterli",
    "multi_programs_note": "Plan farkl\u0131 biti\u015f tarihleri olan farkl\u0131 programlara sahip. Sistem her program\u0131n biti\u015f tarihinde planl\u0131 bir otomatik de\u011fi\u015ftirme yapacakt\u0131r",
    "program_can_be_removed_only_from_the_main_plan": "Program sadece ana plandan \u00e7\u0131kar\u0131labilir",
    "one_time_invoice": "Bir kerelik fatura",
    "recurred_invoices": "Tekrar Eden Fatura",
    "charge_name": "\u00dccret Ad\u0131",
    "charge_header": "\u00dccretleri olu\u015ftur ve y\u00f6net",
    "charges": "\u00dccretler",
    "new_charge": "Yeni \u00dccret",
    "charge_desc": "\u00dccretler, verilen \u00fcr\u00fcn ya da hizmetler i\u00e7in al\u0131nan ilave \u00f6demelerdir",
    "limit_hint": "\u00c7ocuk, mevcut g\u00fcnler i\u00e7inde, hafta ba\u015f\u0131na sadece {{limit}} {{type}} kullan\u0131labilir",
    "limit_error_msg": "Limit oturumun kullan\u0131labildi\u011fi g\u00fcnler say\u0131s\u0131n\u0131 a\u015famaz",
    "fixed": "Sabit",
    "edit_item": "\u00d6\u011feyi d\u00fczenle",
    "edit_session": "Oturumu d\u00fczenle",
    "edit_package": "Paketi d\u00fczenle",
    "add_package": "Paket ekle",
    "packages": "Paketler",
    "package_products": "{{product_assigned}} \/ {{product_count}} {{type}} atand\u0131",
    "monthly_total": "Ayl\u0131k toplam",
    "weekly_plan": "Haftal\u0131k plan",
    "package_period": "Paket D\u00f6nemi",
    "changing_plan_end_date_msg": "Plan\u0131n biti\u015f tarihi de\u011fi\u015ftirmek eklenen t\u00fcm programlar i\u00e7in biti\u015f tarihini de\u011fi\u015ftirecektir. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "remove_package_msg": "Paketin kald\u0131r\u0131lmas\u0131 atanan \u00fcr\u00fcnlerini kald\u0131racakt\u0131r",
    "set_product_limit": "{{type}} limiti\/haftas\u0131 belirle",
    "limit": "Limit",
    "package_desc": "Paketler bir \u00f6\u011feler ve oturumlar bile\u015fimidir",
    "package_name": "Paket \u0130smi",
    "create_package": "Paket olu\u015ftur",
    "program": "Program",
    "add_session": "Oturum ekle",
    "add_item": "\u00d6\u011fe ekle",
    "search_for_existing": "Mevcut {{type}} ara",
    "cancel_invoice_confirmation_msg": "Fatura iptal edildi\u011finde bir alacak notu \u00fcretilecektir. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "package_header": "Uygun paketleri olu\u015ftur ve organize et",
    "new_package": "Yeni Paketler",
    "session_name": "Oturum \u0130smi",
    "active": "Aktif",
    "item_name": "\u00d6\u011fe \u0130smi",
    "pricing": "Fiyatland\u0131rma",
    "per_session": "Oturum ba\u015f\u0131na",
    "per_item": "\u00d6\u011fe ba\u015f\u0131na",
    "default_price": "Varsay\u0131lan Fiyat",
    "availability": "M\u00fcsait olma durumu",
    "availability_hint": "En az bir g\u00fcn se\u00e7ilmelidir",
    "all_days": "T\u00fcm g\u00fcnler",
    "individual_days_header": "Her bir g\u00fcn i\u00e7in m\u00fcsait olma durumunu belirle",
    "invalid_value": "Ge\u00e7ersiz De\u011fer",
    "hourly": "Saatlik",
    "flexible_booking_time": "Esnek rezervasyon zaman\u0131",
    "flexible_booking_time_hint": "Bu oturumu rezerve ederken zaman de\u011fi\u015ftirilebilir.",
    "ad_hoc_price": "Ge\u00e7ici fiyat",
    "price": "\u00dccret",
    "default_time": "Varsay\u0131lan Zaman",
    "discarded_confirmation_msg": "Kaybedilecek baz\u0131 de\u011fi\u015fiklikler yapt\u0131n. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "create_item": "\u00d6\u011fe olu\u015ftur",
    "create_session": "Oturum olu\u015ftur",
    "products_management": "\u00dcr\u00fcnler Y\u00f6netimi",
    "products_management_hint": "En az bir oturum ekle",
    "finance_setup": "Finansal Kurulum",
    "selected": "se\u00e7ildi",
    "plans": "Planlar",
    "create_plan": "Yeni Plan Olu\u015ftur",
    "added_in_selected_days": "Se\u00e7ilen g\u00fcnlere zaman <b>Eklenmelidir<\/b>.",
    "hint": "\u0130pucu",
    "end_time_should_not_exceed_start_time": "Biti\u015f saati ba\u015flama saatinden \u00f6nce olmamal\u0131d\u0131r",
    "items_desc": "\u00d6\u011feler, yemekler gibi bir plana eklenebilen eklentilerdir.",
    "items_header": "M\u00fcsait \u00f6\u011feleri olu\u015ftur ve organize et.",
    "sessions_desc": "Bir oturum sabit ya da esnek zaman dilimlerine sahip olabilir. Esnek zaman dilimleri her plan i\u00e7in oturum s\u00fcresini de\u011fi\u015ftirmene imkan tan\u0131r.",
    "sessions_header": "M\u00fcsait olan oturumlar\u0131 olu\u015ftur ve organize et.",
    "inactive": "Aktif de\u011fil",
    "package_key": "Paket",
    "items": "\u00d6\u011feler",
    "sessions": "Oturumlar",
    "flexible_timing": "Esnek Zamanlama",
    "fixed_timing": "Sabit Zamanlama",
    "flexible": "Esnek",
    "invoices": "Faturalar",
    "new_invoice": "Yeni Fatura",
    "child_statement": "\u00c7ocuk Beyan\u0131",
    "invoice_desc": "Bir \u00f6deme ya da fatura eklemek i\u00e7in, l\u00fctfen bir \u00f6deyen ata.",
    "new_payment": "Yeni \u00d6deme",
    "assign_payer": "\u00d6deyen ata",
    "search_contacts": "Ki\u015fileri ara...",
    "payers": "\u00d6deyenler",
    "select_from_child_contacts": "Ki\u015filer se\u00e7",
    "balance": "Bakiye",
    "percentage": "Y\u00fczde",
    "bill_to": "Fatura edilen:",
    "invoice_period": "Fatura D\u00f6nemi",
    "custom_period": "\u00d6zel d\u00f6nem",
    "invoice_date": "Fatura Tarihi",
    "due_date": "Son \u00d6deme Tarihi",
    "add_your_notes_here": "notlar\u0131n\u0131 buraya ekle",
    "no_items_to_invoice": "Faturaland\u0131r\u0131lacak \u00f6\u011fe yok",
    "new_payment_for": "{{childName}} i\u00e7in yeni \u00f6deme",
    "paid_by": "\u00d6deyen:",
    "payment_method": "\u00d6deme Y\u00f6ntemi",
    "invoice_label": "Fatura(lar)",
    "amount": "Tutar",
    "invoicing_summary": "Fatura",
    "cash": "Nakit",
    "credit_card": "Kredi Kart\u0131",
    "trans_type": "T\u00fcr",
    "trans_ref": "\u0130\u015fl. Ref.",
    "payer": "\u00d6deyen",
    "new_session": "Yeni Oturum",
    "new_item": "Yeni \u00d6\u011fe",
    "assign": "Ata",
    "inv_period": "Fat. D\u00f6nemi",
    "schedule_change": "Zamanlama De\u011fi\u015fikli\u011fi",
    "expired": "S\u00fcresi doldu",
    "current": "\u015eu anki",
    "plan": "Plan",
    "view_plan": "Planlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "scheduled": "Zaman planlamas\u0131 yap\u0131ld\u0131",
    "clear_status_data_msg": "Bu sekmeye eklenen verilerin t\u00fcm\u00fcn\u00fc temizlemek istedi\u011finden emin misin?",
    "schedule_change_confirmation_message": "Di\u011fer planlar\u0131 etkileyecek de\u011fi\u015fiklikler yapt\u0131n. Devam etmek ister misin?",
    "your_browser_is_not_supported": "OFFFFFF!\\n\u0130NTERNET TARAYICIN DESTEKLENMEMEKTED\u0130R.\\nEndi\u015fe etme, bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in kolay bir yol var. \u015eu internet taray\u0131c\u0131lardan birinin son s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc indirmen yeterli",
    "session": "Oturum",
    "move_child_to_another_institute": "{{childName}} isimli \u00e7ocu\u011fu \u015furaya ta\u015f\u0131mak istedi\u011finden emin misin: {{selectedInstitute}}?",
    "item": "\u00d6\u011fe",
    "apply_to_all": "T\u00fcm\u00fcne uygula",
    "assigned_payments": "Atanan \u00d6demeler",
    "reset_all": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0131f\u0131rla",
    "amount_due": "\u00d6denecek Tutar",
    "child_is_already_up": "{{childName}} zaten uyan\u0131k",
    "outstanding_payments": "Bekleyen \u00d6demeler",
    "child_is_already_sleeping": "{{childName}} zaten uyuyor",
    "add_payment": "\u00d6deme ekle",
    "custom_data_to_all_children": "\u00c7ocuklar\u0131n t\u00fcm\u00fc i\u00e7in \u00f6zel veriler",
    "cancel_invoice": "Faturay\u0131 iptal et",
    "add_custom_data_to_child": "{{childName}} i\u00e7in \u00f6zel veriler ekle",
    "download_pdf": "PDF \u0130ndir",
    "apply_to_all_children": "\u00c7ocuklar\u0131n t\u00fcm\u00fcne uygula",
    "cancel_invoice_desc": "Bir fatura iptal edildi\u011finde fatura tutar\u0131nda bir alacak notu \u00fcretilecektir.",
    "this_will_over_ride_time": "Bu girdi\u011fin zaman\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131lacak",
    "view_invoice": "Faturay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "curriculum": "m\u00fcfredat",
    "calculation_method": "Hesaplama Y\u00f6ntemi",
    "select_curriculum": "Bir m\u00fcfredat se\u00e7",
    "actual": "Ger\u00e7ek",
    "this_will_over_ride_time_you_want_to_proceed": "Bu girdi\u011fin zaman\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131lacak. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "total_payments": "Toplam \u00d6deme",
    "override_all_children_quantity": "Bu \"\u00c7ocuklar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fcn\" yemek t\u00fcketimini ge\u00e7ersiz k\u0131lacak",
    "monthly_plan_validation": "Plan ay\u0131n ortas\u0131nda ba\u015flar, bu y\u00fczden {{date}} as\u0131l hesaplama y\u00f6ntemini kullanacak.",
    "start_typing": "Yazmaya ba\u015fla ...",
    "actual_plan_validation": "Ayl\u0131k fiyata sahip \u00fcr\u00fcnler \\\"Ayl\u0131k\\\" planlara atanabilir. L\u00fctfen se\u00e7ilen \\\"Hesaplama Y\u00f6ntemi\\\" ni \\\"Ayl\u0131k\\\" olarak de\u011fi\u015ftir ya da \u00e7ak\u0131\u015fan \u00fcr\u00fcnleri kald\u0131r",
    "search_meal_items": "\u00d6\u011feleri ara, ya da yeni bir tane ekle",
    "remove_conflict_sessions": "\u00c7ak\u0131\u015fan \u00fcr\u00fcnlerin t\u00fcm\u00fcn\u00fc kald\u0131r",
    "staff_email_already_exists": "Bu e-posta\/cep numaras\u0131 zaten di\u011fer kurumlarda mevcut. Devam etmek istiyor musun?",
    "change_user_role": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n atanan t\u00fcm kurumlardaki rol\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek istedi\u011finden emin misin?",
    "assign_to_institute_role": "Bu kullan\u0131c\u0131 {{institutionName}} kurumunda bir role atand\u0131 ve bir \u015firket rol\u00fcne de\u011fi\u015ftirilmesi gereklidir. Bu eylemi tamamlamak istedi\u011finden emin misin?",
    "can_not_reply_to_conversations": "Bu konu\u015fmaya cevap veremezsin",
    "remove_staff_member": "Bu eylemi tamamlayarak bu personel bu kurumdan tam olarak kald\u0131r\u0131lacak. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "add_meals_items": "Buradan yemek \u00f6\u011feleri ekle",
    "custom_meal_to_all_children": "\u00c7ocuklar\u0131n t\u00fcm\u00fc i\u00e7in \u00f6zel {{mealItem}}",
    "add_meal_sub_items": "{{mealItem}} alt \u00f6\u011feleri ekle",
    "no_items_selected": "Hi\u00e7 \u00f6\u011fe se\u00e7ilmedi!",
    "photo_saved": "Foto\u011fraf kaydedildi",
    "video_saved": "Video kaydedildi",
    "staff_attendance_hint": "\u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131\u015fma saatlerini takip etmek i\u00e7in personel \u00e7al\u0131\u015fma saatleri raporunu kullan. Bu, t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n giri\u015f\/\u00e7\u0131k\u0131\u015f zaman\u0131n\u0131, hasta\/tatil g\u00fcnlerini g\u00f6steren tamamen ka\u011f\u0131ts\u0131z bir \u00f6zelliktir.",
    "child_attendance_hint": "\u00c7ocuk devaml\u0131l\u0131k raporunu kullanarak kurumundaki t\u00fcm \u00e7ocuklar i\u00e7in devaml\u0131l\u0131\u011f\u0131 izle. Her \u00e7ocuk i\u00e7in devaml\u0131l\u0131k raporunu g\u00f6rmek amac\u0131yla s\u0131n\u0131flar\u0131n her birini geni\u015fletebilirsin.",
    "dietary_needs": "Diyetsel ihtiya\u00e7lar",
    "statuses": "Durumlar",
    "document_saved": "Belge kaydedildi",
    "no_contacts_added_yet": "Hen\u00fcz hi\u00e7 irtibat ki\u015fisi eklenmedi!",
    "no_contacts_selected": "Hi\u00e7 irtibat ki\u015fisi se\u00e7ilmedi",
    "show_past_leaves": "Ge\u00e7mi\u015f izinleri g\u00f6ster",
    "future_leaves": "Gelecekteki \u0130zinler",
    "load_older_activity": "Eski aktiviteyi y\u00fckle",
    "add_items_to_meal": "Yeme\u011fe \u00f6\u011feler ekle",
    "meal_item": "Yemek \u00f6\u011fesi",
    "select_items": "\u00d6\u011feleri se\u00e7",
    "home_number": "Ev numaras\u0131",
    "holiday_leaves": "Tatil \u0130zinleri",
    "unknown": "bilinmeyen",
    "tried": "Denedi",
    "documents_is_empty": "Hen\u00fcz klas\u00f6r ya da dosya eklenmedi!",
    "street_no": "Sokak ve Numara",
    "skip_for_now": "\u015eimdilik atla",
    "change_language_confirmation_message": "Dil de\u011fi\u015ftirildi\u011finde uygulama otomatik olarak kapanacakt\u0131r, onu tekrar a\u00e7man gerekiyor. Devam etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "tap_to_open": "Tekrar a\u00e7mak i\u00e7in dokun",
    "add_comment": "Yorum ekle",
    "custom": "\u00d6zel",
    "see_all_media": "Medyalar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r",
    "closed": "Kapal\u0131",
    "view_all_info": "Bilgilerin t\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "report_sleep": "Uyku raporu",
    "register_meal": "Yemek kayd\u0131",
    "report_bus": "Otob\u00fcs raporu",
    "report_trip": "Gezi raporu",
    "report_meeting": "Toplant\u0131 raporu",
    "register_past_status_sleep": "L\u00fctfen \u00f6nce \u00f6nceki uyku raporuna bir uyand\u0131rma zaman\u0131 ekle.",
    "latest_pickup_time": "En son teslim alma zaman\u0131 {{closingtime}}",
    "tap_to_open_calendar": "Takvimi a\u00e7mak i\u00e7in dokun",
    "more": "Daha fazla",
    "nursery_info": "Merkez bilgileri",
    "time": "Saat",
    "weekends": "Hafta sonlar\u0131",
    "open": "A\u00e7",
    "select_group": "Bir grup se\u00e7",
    "empty_opening_days": "Hi\u00e7 g\u00fcn eklenmedi",
    "child_custody": "\u00c7ocuk velayeti",
    "report_child_sick": "Hasta \u00e7ocuk raporu",
    "create_and_add_meal_item": "{{mealItem}} olu\u015ftur ve ekle",
    "little": "Az",
    "most": "En \u00e7ok",
    "all_plus": "T\u00fcm\u00fc+",
    "report_meal": "Yemek raporu",
    "register_past_status_off": "Sekme sadece ge\u00e7mi\u015fteki kay\u0131t durumu i\u00e7in aktiftir, bug\u00fcnk\u00fc {{status}} kayd\u0131 i\u00e7in l\u00fctfen \u00f6nce a\u00e7\u0131k {{status}} ekle",
    "register_status_on": "Yeni bir a\u00e7\u0131k {{status}} eklemeden \u00f6nce daha \u00f6nce raporlad\u0131\u011f\u0131n {{status}} durumuna bir kapal\u0131 {{status}} eklemelisin",
    "register_status_off": "Yeni bir kapal\u0131 {{status}} eklemeden \u00f6nce daha \u00f6nce raporlad\u0131\u011f\u0131n {{status}} durumuna bir a\u00e7\u0131k {{status}} eklemelisin",
    "place_of_work": "\u00c7al\u0131\u015fma yeri",
    "reporting_meal_settings": "Yemek ayarlar\u0131 raporlama",
    "simple": "Basit",
    "detailed": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131",
    "report_meals_statuses_only": "Basit yemek raporlama kullan\u0131c\u0131n\u0131n sadece durumlar\u0131 raporlamas\u0131na imkan tan\u0131r.",
    "report_meal_items_statuses": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 yemek raporlama kullan\u0131c\u0131n\u0131n her yemek \u00f6\u011fesinin durumunu raporlamas\u0131na imkan tan\u0131r",
    "report_toilet": "Tuvalete gitme raporu",
    "report_ouch": "A\u011fr\u0131 raporu",
    "report_mood": "Ruh hali raporu",
    "create_new_room": "Yeni Oda Olu\u015ftur",
    "detailed_view": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme",
    "all_checkedin": "T\u00fcm giri\u015f yapan",
    "all_children": "T\u00fcm \u00e7ocuklar",
    "all_staff": "T\u00fcm Personel",
    "new_permissions": "Yeni \u0130zinler",
    "national_insurance_number": "Sigorta numaras\u0131",
    "doctor_info": "Doktor bilgileri",
    "privacy_settings": "Gizlilik Ayarlar\u0131",
    "personal_info": "Ki\u015fisel bilgiler",
    "registration_info": "Kay\u0131t bilgileri",
    "pickup_info": "Teslim alma bilgileri",
    "only_selected_child_data_will_change": "\u0130pucu: Sadece se\u00e7ilen \u00e7ocu\u011fun verileri de\u011fi\u015fecek",
    "only_selected_staff_data_will_change": "\u0130pucu: Veriler sadece se\u00e7ilen personel i\u00e7in de\u011fi\u015fecek",
    "add_data_for_all_children": "\u00c7ocuklar\u0131n t\u00fcm\u00fc i\u00e7in veriler ekle",
    "add_data_for_all_staff": "Personelin t\u00fcm\u00fc i\u00e7in veriler ekle",
    "add_data_for_all": "T\u00fcm\u00fc i\u00e7in veriler ekle",
    "health_information_key": "Sa\u011fl\u0131k bilgileri",
    "add_new_staff": "Yeni personel ekle",
    "select_room": "Bir oda se\u00e7",
    "view_activity": "Aktiviteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "currency": "para birimi",
    "select_currency": "Para birimi se\u00e7",
    "items_selected": "{{count}} \u00d6\u011fe se\u00e7ildi",
    "gallery": "Galeri",
    "holiday_reply_deadline": "\u015eundan \u00f6nce cevap ver: {{day}} ({{count}} g\u00fcn i\u00e7inde)",
    "about": "Hakk\u0131nda",
    "children_attending_count": "{{totalCount}} \u00fczerinden {{attendingCount}}",
    "add_new_child": "Yeni \u00e7ocuk ekle",
    "rsvp": "LCV",
    "media_settings": "Medya Ayarlar\u0131",
    "coming_on_date": "{{day}} g\u00fcn\u00fcnde geliyor",
    "not_coming_on_date": "{{day}} g\u00fcn\u00fcnde gelmiyor",
    "not_coming_from_class_on_date": "{{day}} g\u00fcn\u00fcnde {{className}} s\u0131n\u0131f\u0131ndan gelmiyor",
    "not_coming": "Gelmiyor",
    "coming_from_class_on_date": "{{day}} g\u00fcn\u00fcnde {{className}} s\u0131n\u0131f\u0131ndan geliyor",
    "mo": "Pt",
    "tu": "Sa",
    "we": "\u00c7a",
    "th": "Pe",
    "fr": "Cu",
    "sa": "Ct",
    "su": "Pz",
    "add_check_in_out": "Giri\u015f\/\u00e7\u0131k\u0131\u015f ekle",
    "checked_in": "Giri\u015f yapt\u0131",
    "checked_out": "\u00c7\u0131k\u0131\u015f yapt\u0131",
    "forgot_to_checkout": "\u00c7\u0131k\u0131\u015f Yapmay\u0131 Unuttu",
    "share": "Payla\u015f",
    "shared_with_me": "Benimle payla\u015f\u0131ld\u0131",
    "share_file": "Dosya Payla\u015f",
    "shared_with": "\u015eununla payla\u015f\u0131ld\u0131:",
    "create_new_group": "Yeni grup olu\u015ftur",
    "created_by": "Taraf\u0131ndan: {{creatorName}}",
    "created_at": "Tarih: {{creationDate}}",
    "recipients_count": "Al\u0131c\u0131lar: {{recipientCount}}",
    "no_category_selected": "{{observationType}} alan\u0131 se\u00e7ilmedi!",
    "edit_assessment": "De\u011ferlendirmeyi d\u00fczenle",
    "group_description": "Grup a\u00e7\u0131klamas\u0131",
    "group_staff_ratio": "Grup personel oran\u0131",
    "group_status_hint": "Grupta kaydedilecek durumlar\u0131 se\u00e7",
    "move_document_confirmation_msg": "Payla\u015f\u0131m ayarlar\u0131 se\u00e7ilen klas\u00f6r payla\u015f\u0131m ayarlar\u0131na s\u0131f\u0131rlanacakt\u0131r, devam edecek misin?",
    "day_total": "G\u00fcn toplam\u0131",
    "child_sick": "Hasta \u00c7ocuk",
    "reported_sick": "Hasta Rapor Edildi",
    "files_selected": "{{count}} dosya se\u00e7ildi",
    "manage_group_members": "Grup \u00fcyelerini y\u00f6net",
    "can_view": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir",
    "has_ownership": "Sahipli\u011fi var",
    "edit_observation": "G\u00f6zlemi d\u00fczenle",
    "un_select_all": "T\u00fcm\u00fcn\u00fcn se\u00e7imini kald\u0131r",
    "un_select_all_checked_in": "Giri\u015f yapanlar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fcn se\u00e7imini kald\u0131r",
    "sharing_settings": "Payla\u015f\u0131m Ayarlar\u0131",
    "apps": "Uygulamalar",
    "reset_sharing_confirmation": "Sistem se\u00e7ilen belgeler i\u00e7in ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirecek.",
    "unarchive": "Ar\u015fivleme",
    "inbox": "Gelen kutusu",
    "archived": "Ar\u015fivlendi",
    "inbox_count": "Gelen kutusu ({{count}})",
    "archived_count": "Ar\u015fivlendi ({{count}})",
    "maximum_number_of_files_exceeded": "Maksimum dosya say\u0131s\u0131 a\u015f\u0131ld\u0131. Bir kerede 40'a kadar dosya kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyebilirsin.",
    "reset_sharing_note": "Payla\u015f\u0131m ayarlar\u0131 <b>s\u0131f\u0131rlanacak<\/b> ve <b>sadece<\/b> a\u015fa\u011f\u0131daki al\u0131c\u0131lara uygulanacak.",
    "view_all_comments": "{{commentsCount}} yorumun t\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "total_likes": "{{likesCount}} be\u011feni",
    "my_files": "Dosyalar\u0131m",
    "add_new": "Yeni ekle",
    "start_time": "Ba\u015flama saati",
    "end_time": "Biti\u015f saati",
    "title": "Ba\u015fl\u0131k",
    "comments": "Yorumlar",
    "your_respond_to": "\u015euna cevap vermene ihtiyac\u0131m\u0131z var:",
    "load_future_activity": "Gelecekteki aktiviteleri y\u00fckle",
    "notes_and_docs": "Notlar ve D\u00f6k\u00fcmanlar",
    "contact_list": "Ki\u015filer listesi",
    "chat_with_us": "Bizimle sohbet et",
    "dont_have_permission_share_file": "\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Bu {{fileType}} dosyas\u0131n\u0131 payla\u015fmak i\u00e7in izne sahip de\u011filsin.",
    "pending_approval": "Onay bekliyor",
    "approve": "Onayla",
    "reject": "Reddet",
    "post_sent_for_review": "Yay\u0131n\u0131n g\u00f6zden ge\u00e7irme i\u00e7in g\u00f6nderildi",
    "post_approved_by": "Yay\u0131n {{postApprovedBy}} taraf\u0131ndan {{postDate}} {{postTime}} tarihinde onayland\u0131",
    "child_contact_email_already_exists_choose_another_email": "\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Bu \u00e7ocuk irtibat ki\u015fisi e-postas\u0131 zaten mevcut, l\u00fctfen bir ba\u015fka e-posta se\u00e7",
    "type_to_search_or_create": "Aramak i\u00e7in yaz ya da olu\u015ftur",
    "your_post_has_been_rejected": "Yay\u0131n\u0131n reddedildi",
    "pending": "Bekleyen",
    "rejected": "Reddedildi",
    "approved": "Onayland\u0131",
    "count_items": "{{count}} \u00f6\u011fe",
    "home": "Ana Sayfa",
    "two_years_check": "\u0130ki y\u0131ll\u0131k kontrol",
    "no_role_selected": "Rol se\u00e7ilmedi!",
    "roles_selected": "{{count}} Rol se\u00e7ildi",
    "select_role": "Rol se\u00e7",
    "include_user_id_and_data": "\u00c7ocuk hakk\u0131ndaki ayr\u0131nt\u0131l\u0131 verileri i\u00e7erir",
    "filter": "filtre",
    "request_changes": "De\u011fi\u015fiklikler talep et",
    "approve_and_send": "Onayla ve G\u00f6nder",
    "change_author": "Yazar\u0131 de\u011fi\u015ftir",
    "approve_observation_confirmation": "Bunu velilere g\u00f6ndermek istedi\u011finden emin misin?",
    "area": "b\u00f6lge",
    "show_replies": "kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131 g\u00f6ster",
    "review": "de\u011ferlendirme",
    "mths": "ay",
    "progress_report": "\u0130lerleme raporu",
    "progress_as_of": "\u015eu tarih itibari ile ilerleme:",
    "over_all_for_age_band": "T\u00fcm ya\u015f bantlar\u0131",
    "print_report": "Raporu yazd\u0131r",
    "ahead_of_expected": "Beklenilen ilerlemenin \u00f6n\u00fcnde",
    "behind_expected": "Beklenilen ilerlemenin gerisinde",
    "emerging": "Ortaya \u00e7\u0131kan",
    "developing": "Geli\u015fen",
    "secure": "G\u00fcvenli",
    "compare_baseline": "Temel d\u00fczeyi \u015fununla k\u0131yasla:",
    "compare_progress": "\u0130lerlemeyi k\u0131yasla",
    "as_of": "\u0130tibari ile:",
    "user_brought_up_speed": "{{observerName}} {{childName}} isimli \u00e7ocu\u011fun tempoyu yakalamas\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131",
    "new_assessment": "Yeni De\u011ferlendirme",
    "new_two_year_progress": "Yeni 2 Y\u0131ll\u0131k \u0130lerleme",
    "bring_up_view_header": "{{childName}} i\u00e7in yolculuk ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "bring_up_confirmation_header": "{{childName}} adl\u0131 \u00e7ocuk {{EYFSSubareaTitle}} konusunun h\u0131z\u0131na yeti\u015fti",
    "bring_up_confirmation_body": "{{EYFSSubareaTitle}} i\u00e7in, {{ageBand}} dahil ve ona kadarki ya\u015f bantlar\u0131na ait T\u00dcM beyanlar\u0131 kontrol edildi olarak i\u015faretlemek istedi\u011finden emin misin?",
    "no_observations_added": "Hen\u00fcz g\u00f6zlem eklenmedi!",
    "next_steps_placeholder": "Sonraki ad\u0131mlar...",
    "view_next_steps": "Sonraki Ad\u0131mlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "detailed_percentage": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 Y\u00fczde",
    "over_all_for_age_range": "Ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in genel",
    "bring_up_to_speed": "H\u0131z\u0131na yeti\u015fti",
    "delete_observation_confirmation_msg": "Bu g\u00f6zlemi silmek istedi\u011finden emin misin? \u0130lerlemenin t\u00fcm\u00fc kaybolacakt\u0131r. Bu i\u015flem geri al\u0131namaz.",
    "change_author_confirmation_msg": "Bu g\u00f6zlemin yazar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek istedi\u011finden emin misin? Bu, senin yazar olaca\u011f\u0131n anlam\u0131na gelmektedir.",
    "observation_review_header_text": "{{author}} adl\u0131 ki\u015finin {{children}} hakk\u0131ndaki g\u00f6zlemi",
    "assessment_review_header_text": "{{author}}' adl\u0131 ki\u015finin {{children}} hakk\u0131ndaki de\u011ferlendirmesi",
    "two_years_review_header_text": "{{author}} adl\u0131 ki\u015finin {{children}} hakk\u0131ndaki iki y\u0131ll\u0131k ilerleme kontrol\u00fc",
    "details_summary": "Ayr\u0131nt\u0131lar",
    "review_asked_for_review_text": "{{author}} bir g\u00f6zden ge\u00e7irme istedi",
    "ahead_in_one_area": "En az bir alanda \u00f6nde",
    "review_requested_changes_text": "{{author}} de\u011fi\u015fiklikler talep etti",
    "behind_in_one_area": "En az bir alanda geride",
    "review_published_text": "{{author}} onaylad\u0131",
    "comments_count": "{{count}} yorum",
    "user_observed": "{{observerName}} {{childName}} isimli \u00e7ocu\u011fu g\u00f6zlemledi",
    "download_the_report_details": "Rapor ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 Excel' ile kullan\u0131l\u0131p daha fazla analiz edilebilen CSV format\u0131nda indir.",
    "on_track": "\u0130yi Takip Ediyor",
    "export_to_csv": "CSV olarak d\u0131\u015fa aktar",
    "without_observations": "G\u00f6zlem yok",
    "user_assessed": "{{observerName}} {{childName}} isimli \u00e7ocu\u011fu de\u011ferlendirdi",
    "detailed_reporting": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 Raporlama",
    "user_assessed_two_years": "{{observerName}} {{childName}} isimli \u00e7ocuk i\u00e7in iki y\u0131ll\u0131k bir kontrol yapt\u0131",
    "all": "T\u00fcm\u00fc",
    "staff_working_hours_monthly_description": "\u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131\u015fma saatlerini takip etmek i\u00e7in personel \u00e7al\u0131\u015fma saatleri raporunu kullan. Bu, t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n giri\u015f zaman\u0131n\u0131, \u00e7\u0131k\u0131\u015f zaman\u0131n\u0131, hasta g\u00fcnlerini ve tatil g\u00fcnlerini g\u00f6steren tamamen ka\u011f\u0131ts\u0131z bir \u00f6zelliktir.",
    "total_links": "{{totalLinks}} Ba\u011flant\u0131",
    "group_observation": "Grup g\u00f6zlemi",
    "empty_next_steps": "Hen\u00fcz eklenen sonraki ad\u0131m yok",
    "load_previous": "\u00d6ncekini y\u00fckle",
    "observations_and_assessments": "G\u00f6zlemler ve De\u011ferlendirmeler",
    "author": "Yazar",
    "observation_status": "G\u00f6zlem durumu",
    "parent_observation": "Veli G\u00f6zlemi",
    "add_note_to_observation_subcategory": "{{observationSubcategory}} not ekle",
    "two_year_progress_of_child_name": "{{childName}} i\u00e7in 2 Y\u0131ll\u0131k \u0130lerleme",
    "write_assessment": "De\u011ferlendirme yaz...",
    "new_button": "Yeni",
    "add_total_links": "{{totalLinks}} Ba\u011flant\u0131 ekle",
    "summary": "\u00f6zet",
    "two_year_assessment": "2 Y\u0131ll\u0131k de\u011ferlendirme",
    "maximum_files_limit_exceeded": "Kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyebilece\u011fin maksimum dosya say\u0131s\u0131n\u0131 a\u015ft\u0131n. Sistem bir kerede 40 dosya y\u00fckleyebilmeye izin veriyor.",
    "uploading_hint": "Kar\u015f\u0131ya y\u00fckleniyor, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleme tamamland\u0131\u011f\u0131nda bildirim alacaks\u0131n.",
    "observation_header": "{{author}} {{children}} i\u00e7in bir g\u00f6zlem yapt\u0131",
    "assessment_header": "{{author}} {{children}} isimli \u00e7ocuklar\u0131n ilerlemesini de\u011ferlendirdi",
    "two_years_check_header": "{{author}} {{children}} isimli \u00e7ocuklar\u0131n 2 y\u0131ll\u0131k ilerleme kontrol\u00fcn\u00fc yapt\u0131",
    "detailed_csv": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 CSV",
    "export": "D\u0131\u015fa aktar",
    "total_links_selected": "{{totalLinks}} beyan se\u00e7ildi",
    "child_development": "\u00c7ocuk Geli\u015fimi",
    "refinement": "Geli\u015ftirme",
    "next_steps_header": "\u00c7ocuk geli\u015fimini merkez yoluyla izle",
    "observation": "G\u00f6zlem",
    "made_after": "\u015eundan sonra yap\u0131lan:",
    "journey": "yolculuk",
    "next_steps_title": "En Son Sonraki Ad\u0131mlar",
    "assessment": "De\u011ferlendirme",
    "new_observation": "Yeni G\u00f6zlem",
    "learning_journey": "\u00d6\u011frenme Yolculu\u011fu",
    "no_two_year_progress_yet": "Hen\u00fcz iki y\u0131ll\u0131k ilerleme yok!",
    "two_year_progress": "2 y\u0131ll\u0131k ilerleme",
    "conversation": "konu\u015fma",
    "event_details": "Etkinlik ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "weekly_total": "Haftal\u0131k toplam",
    "staff_working_hours": "Personel \u00c7al\u0131\u015fma Saatleri",
    "staff_working_hours_description": "\u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131\u015fma saatlerini takip etmek i\u00e7in personel \u00e7al\u0131\u015fma saatleri raporunu kullan. Bu, t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n giri\u015f zaman\u0131n\u0131, \u00e7\u0131k\u0131\u015f zaman\u0131n\u0131, hasta g\u00fcnlerini ve tatil g\u00fcnlerini g\u00f6steren tamamen ka\u011f\u0131ts\u0131z bir \u00f6zelliktir.",
    "expected_staff_ratio": "Beklenen Personel oran\u0131",
    "phone": "telefon",
    "write_observation": "G\u00f6zlem yaz...",
    "mobile": "cep",
    "post_directly": "Direkt olarak yay\u0131nla",
    "characters": "karakter",
    "send_for_review": "\u0130ncelenmek \u00fczere g\u00f6nder",
    "next_steps": "SONRAK\u0130 ADIMLAR",
    "add_observation_type_links": "{{observationType}} Ba\u011flant\u0131lar\u0131 Ekle",
    "age_band": "Ya\u015f band\u0131",
    "overall_assessment": "Genel de\u011ferlendirme",
    "overall_age_band_range": "Genel ya\u015f band\u0131",
    "event_not_replied": "Kar\u015f\u0131l\u0131k vermedin, Kar\u015f\u0131l\u0131k son tarihi ge\u00e7ti",
    "validate_children_number": "L\u00fctfen \u00e7ocuk say\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7",
    "validate_adults_numbers": "L\u00fctfen yeti\u015fkin say\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7",
    "upload_progress_progress_msg": "{{uploadedKbs}} KB \/ {{totalKbs}} KB - Yakla\u015f\u0131k {{remainingSeconds}} Saniye",
    "tagged": "Etiketlendi",
    "reply_passed": "Kar\u015f\u0131l\u0131k kaydedildi, Kar\u015f\u0131l\u0131k son tarihi ge\u00e7ti",
    "weekly": "Haftal\u0131k",
    "monthly": "Ayl\u0131k",
    "closing_day_reason": "Kapal\u0131 g\u00fcn - Sebep",
    "missing_holiday_reply": "Eksik tatil kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131",
    "attended": "Kat\u0131ld\u0131",
    "forgotten_sign_out": "\u00c7\u0131k\u0131\u015f Yapma Unutuldu",
    "resend_activation": "Etkinle\u015ftirmeyi tekrar g\u00f6nder",
    "grant_access_for": "{{name}} i\u00e7in eri\u015fim izni",
    "minutes": "Dakika",
    "expected": "Beklenen",
    "seen": "G\u00f6r\u00fcld\u00fc",
    "delivered": "Teslim Edildi",
    "at_what_time": "Saat ka\u00e7ta?",
    "pin": "PIN",
    "your_check_in_credentials": "Giri\u015f yapma bilgilerin",
    "the_password_used_to_log_on": "Tablette giri\u015f yapma uygulamas\u0131na oturum a\u00e7mak i\u00e7in kullan\u0131lan \u015fifre.",
    "child_attendance_description": "\u00c7ocuk devaml\u0131l\u0131k raporunu kullanarak kurumundaki t\u00fcm \u00e7ocuklar i\u00e7in devaml\u0131l\u0131\u011f\u0131 izle. Her \u00e7ocuk i\u00e7in devaml\u0131l\u0131k raporunu g\u00f6rmek amac\u0131yla s\u0131n\u0131flar\u0131n her birini geni\u015fletebilirsin.",
    "allow_other_parents": "Di\u011fer velilerin bana \u00f6zel mesajlar g\u00f6dermesine izin ver.",
    "only_allow_parents": "Sadece ayn\u0131 odadaki velilerin bana \u00f6zel mesajlar g\u00f6ndermesine izin ver.",
    "do_not_allow_parents": "Di\u011fer velilerin bana \u00f6zel mesajlar g\u00f6dermesine izin verme.",
    "event_replies": "Etkinlik Kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131",
    "has_child_sick_period": "hasta \u00e7ocuk d\u00f6nemi var",
    "select_all_checked_in": "Giri\u015f yapanlar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7",
    "deadline_to_rsvp": "LCV i\u00e7in son tarih",
    "edit_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 d\u00fczenle",
    "exit_group_confirmation": "Bu gruptan \u00e7\u0131kmak istedi\u011finden emin misin?",
    "group": "grup",
    "you_left_the_conversation": "Konu\u015fmay\u0131 terk ettin",
    "exit_group": "Gruptan \u00e7\u0131k",
    "year": "y\u0131l",
    "column": "s\u00fctun",
    "columns": "s\u00fctunlar",
    "filters": "filtreler",
    "here_you_can_add_list": "Burada personel i\u00e7in Listeler ekleyebilirsin. Bu Listeler veliler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclemez.",
    "special_diatry": "\u00f6zel beslenme",
    "list_name": "Soyad\u0131",
    "bulk_upload": "Toplu kar\u015f\u0131ya y\u00fckleme",
    "upload_status": "Kar\u015f\u0131ya y\u00fckleme durumu",
    "total_rows": "Toplam s\u0131ra",
    "total_rows_inserted": "{{totalNumOfRows}} s\u0131ra girildi",
    "total_rows_failed": "{{totalNumOfRows}} s\u0131ra ba\u015far\u0131s\u0131z oldu",
    "note": "Not!",
    "no_parent_access": "A\u015fa\u011f\u0131dakinin ilgili Veli eri\u015fimi bulunmamaktad\u0131r ve mesaj\u0131 almayacakt\u0131r.",
    "this_message_was_deleted": "Mesaj silindi.",
    "delete_for_every_one": "Herkes i\u00e7in sil",
    "no_longer_participant_msg": "Bu gruba mesaj g\u00f6nderemezsin \u00e7\u00fcnk\u00fc art\u0131k bir kat\u0131l\u0131mc\u0131 de\u011filsin.",
    "add_contact_for": "\u015eunun i\u00e7in irtibat ki\u015fisi ekle:",
    "is_typing": "yaz\u0131yor...",
    "several_typing": "Birka\u00e7 ki\u015fi yaz\u0131yor...",
    "my_profile": "Profilim",
    "archive": "Ar\u015fiv",
    "mute": "Sesini kapat",
    "unmute": "Sesini a\u00e7",
    "group_name": "Grup ad\u0131",
    "members": "\u00dcyeler",
    "move": "Ta\u015f\u0131",
    "no_data_based_on_filters": "Se\u00e7ilen filtre i\u00e7in al\u0131nan veri bulunmuyor",
    "checkin_child_cancel_vacation": "Giri\u015f yapan \u00e7ocu\u011fun tatil izni\/hasta raporu iptal olacakt\u0131r, devam edildin mi?",
    "print": "Yazd\u0131r",
    "create_list": "Liste olu\u015ftur",
    "lists_description": "Burada personel i\u00e7in Listeler ekleyebilirsin. Listeler veliler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclemez",
    "show_pdf": "PDF'i g\u00f6ster",
    "download": "\u0130ndir",
    "add_column": "S\u00fctun ekle",
    "showing_childen_totals": "{{total}} toplamdan {{show_count}} \u00e7ocuk g\u00f6steriliyor",
    "age": "Ya\u015f",
    "older_than": "\u015eundan ya\u015fl\u0131:",
    "younger_than": "\u015eundan gen\u00e7:",
    "years": "Y\u0131l",
    "contact_information": "\u0130rtibat Ki\u015fisi Bilgileri",
    "contact_relation": "\u0130rtibat Ki\u015fisi \u0130li\u015fkisi",
    "contact_relationship": "\u0130rtibat Ki\u015fisi \u0130li\u015fkisi",
    "health_information": "Sa\u011fl\u0131k Bilgileri",
    "known_allergies": "Bilinen Alerjiler",
    "special_diatry_considerations": "\u00d6zel diyet bilgileri",
    "doctor": "Doktor",
    "apply": "Uygula",
    "vaccines": "A\u015f\u0131lar",
    "select": "Se\u00e7",
    "last_active": "En son etkinlik",
    "sick_period": "hasta d\u00f6nemi",
    "switch_account": "Hesab\u0131 de\u011fi\u015ftir",
    "number_years_ago": "{{number}} y\u0131l \u00f6nce",
    "number_year_ago": "{{number}} y\u0131l \u00f6nce",
    "last_year": "Ge\u00e7en y\u0131l",
    "number_months_ago": "{{number}} ay \u00f6nce",
    "number_month_ago": "{{number}} ay \u00f6nce",
    "last_month": "Ge\u00e7en ay",
    "number_weeks_ago": "{{number}} hafta \u00f6nce",
    "number_week_ago": "{{number}} hafta \u00f6nce",
    "last_week": "Ge\u00e7en hafa",
    "number_days_ago": "{{number}} g\u00fcn \u00f6nce",
    "number_day_ago": "{{number}} g\u00fcn \u00f6nce",
    "yesterday": "D\u00fcn",
    "number_minute_ago": "{{number}} dakika \u00f6nce",
    "number_hours_ago": "{{number}} saat \u00f6nce",
    "number_seconds_ago": "{{number}} saniye \u00f6nce",
    "number_hour_ago": "{{number}} saat \u00f6nce",
    "just_now": "Az \u00f6nce",
    "number_minutes_ago": "{{number}} dakika \u00f6nce",
    "pin_code": "PIN Kodu",
    "sign_in_pin_code": "Giri\u015f Pin Kodu",
    "invalid_pin_code": "Ge\u00e7ersiz pin kodu",
    "your_pin_code": "Pin kodun",
    "no_staff_checkedin_yet": "Hen\u00fcz bir personel giri\u015f yapmad\u0131!",
    "generate_new_pin_code": "Yeni PIN kodu \u00fcret",
    "expected_staff": "Beklenen Personel",
    "edit_reported_sick_title": "{{name}} i\u00e7in hasta raporunu d\u00fczenle",
    "expected_children": "Beklenen \u00c7ocuklar",
    "edit_reported_has_child_sick_title": "{{name}} i\u00e7in hasta \u00e7ocu\u011fu var raporunu d\u00fczenle",
    "edit_reported_vacation_title": "{{name}} i\u00e7in rapor edilen tatil iznini d\u00fczenle",
    "add_account": "Hesap ekle",
    "remove_account": "Bu hesab\u0131 kald\u0131r",
    "help_support": "Yard\u0131m & Destek",
    "child_parents": "{{childName}} isimli \u00e7ocu\u011fun velileri",
    "read_policy_to_accept_it": "Sizin i\u00e7in \u00f6nemli olabilecek de\u011fi\u015fiklikleri anlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olmak i\u00e7in l\u00fctfen ikisini de okuyun!",
    "by_tapping_accept_you_agree": "Kabul et'e dokunarak kabul edersiniz",
    "we_have_updated_privacy_conditions": "G\u00fcncelledik",
    "terms_conditions": "\u015fartlar ve ko\u015fullar",
    "accept": "Kabul etmek",
    "and": "ve",
    "message_to": "Mesaj\u0131",
    "choose_recipients": "Al\u0131c\u0131lar\u0131 se\u00e7",
    "enable_gdpr_features": "GDPR \u00f6zelliklerini etkinle\u015ftir",
    "enable_gdpr_features_description": "GDPR uyumluluk \u00f6zelliklerini etkinle\u015ftirdiniz.",
    "set_expiry_date": "Son kullanma tarihini ayarla",
    "month": "ay",
    "months": "ay",
    "management_of_institution": "{{institutionName}} y\u00f6netimi",
    "parents_of_institution": "{{institutionName}} kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131n ebeveynleri",
    "classes_of_institution": "{{institutionName}} s\u0131n\u0131flar\u0131",
    "new_message": "Yeni Mesaj",
    "withdrawn": "\u00c7ekildi",
    "send_a_group_message": "Bir grup mesaj\u0131 g\u00f6nder",
    "write_your_message": "Bir mesaj yaz...",
    "leaves_report": "\u0130zinler Raporu",
    "hide": "Gizle",
    "selected_date_are_already_included_in_holiday_feedbacks": "Se\u00e7ilen tarihler zaten bir ba\u015fka tatil geri bildirimine eklendi",
    "update_holiday_feedbacks_and_reset_replies": "Tatil geri bildirimi g\u00fcncellensin ve kar\u015f\u0131l\u0131klar s\u0131f\u0131rlans\u0131n m\u0131?",
    "contact_have_no_children": "\u00c7ocuk irtibat ki\u015fisinin bir ba\u015fka ba\u011fl\u0131 \u00e7ocu\u011fu yok, sistemden kald\u0131r\u0131lacak",
    "pending_activation": "Etkinle\u015ftirme bekliyor",
    "filter_replies": "Kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131 filtrele",
    "weekend": "Hafta sonu",
    "switch_to_another_class": "Bir ba\u015fka odaya ge\u00e7i\u015f yap\u0131ls\u0131n m\u0131?",
    "no_replies": "Kar\u015f\u0131l\u0131k yok",
    "address": "Adres",
    "gender": "Cinsiyet",
    "class_name": "Oda \u0130smi",
    "child_name": "\u00c7ocuk Ad\u0131",
    "meal_name": "\u00d6\u011f\u00fcn ismi",
    "add_class": "Oda Ekle",
    "meals": "\u00d6\u011f\u00fcnler",
    "parent_name": "Veli ismi",
    "add_child": "\u00c7ocuk ekle",
    "staff_name": "Personel ismi",
    "yes": "Evet",
    "no": "Hay\u0131r",
    "delete": "Sil",
    "back": "Geri",
    "options": "Se\u00e7enekler",
    "no_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131k yok",
    "street": "Cadde",
    "zip_code": "Posta kodu",
    "website": "\u0130nternet sitesi",
    "city": "\u015eehir",
    "full_name": "Tam isim",
    "end_date": "Biti\u015f tarihi",
    "start_date": "Ba\u015flama tarihi",
    "calendar": "Takvim",
    "relation": "\u0130li\u015fki",
    "mobile_number": "Cep numaras\u0131",
    "phone_number": "Telefon numaras\u0131",
    "timezone": "Zaman dilimi",
    "latitude": "Enlem",
    "longitude": "Boylam",
    "week_start": "Haftan\u0131n ba\u015flang\u0131c\u0131",
    "contact_person": "\u0130rtibat ki\u015fisi",
    "nationality": "Uyru\u011fu",
    "personal_number": "Ki\u015fisel numara",
    "protected_address": "Korunan adres",
    "keyworker": "Kilit \u00e7al\u0131\u015fan",
    "no_roles_added_yet": "Hen\u00fcz rol eklenmedi",
    "show_all": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6ster",
    "save": "Kaydet",
    "languages": "Diller",
    "change_language": "Dili de\u011fi\u015ftir",
    "today": "Bug\u00fcn",
    "account_settings": "Hesap ayarlar\u0131",
    "closing_hour_should_be_after_opening_hours": "Kapan\u0131\u015f saati a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatini izlemelidir",
    "sunday": "Pazar",
    "monday": "Pazartesi",
    "newsfeed": "Haber ak\u0131\u015f\u0131",
    "no_access": "Eri\u015fim yok",
    "dashboard": "Kontrol paneli",
    "tools": "Ara\u00e7lar",
    "login": "Oturum a\u00e7",
    "logout": "Oturumu kapat",
    "cannot_delete_class_having_assigned_children_or_staff": "Atanan \u00e7ocuklar ya da personele sahip odalar silinemez",
    "email_address": "E-posta adresi",
    "invalid_email_address": "Ge\u00e7ersiz E-posta adresi",
    "password": "\u015eifre",
    "password_length_validation": "\u015eifre en az 8 karakter i\u00e7ermelidir",
    "forgot_password": "\u015eifreni mi unuttun?",
    "an_error_has_occured_please_try_again": "Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar dene",
    "reset_password": "\u015eifreni s\u0131f\u0131rlamana yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131z.",
    "setting": "Ayar",
    "change_role": "Rol\u00fc de\u011fi\u015ftir",
    "remove_role": "Rol\u00fc kald\u0131r",
    "grant_access": "Eri\u015fim izni ver",
    "notifications": "Bildirimler",
    "no_notifications_received_yet": "Hen\u00fcz bildirim al\u0131nmad\u0131",
    "opening_hours": "A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatleri",
    "children": "\u00c7ocuklar",
    "staff": "Personel",
    "reset": "S\u0131f\u0131rla",
    "reset_password_link_expired": "\u015eunun i\u00e7in \u015fifre s\u0131f\u0131rlama ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131n s\u00fcresi doldu:",
    "request_reset_password_link": "Yeni bir \u015fifre s\u0131f\u0131rlama ba\u011flant\u0131s\u0131 talep et",
    "new_password": "Yeni \u015fifre",
    "confirm_new_password": "Yeni \u015fifreyi do\u011frula",
    "activate_your_account": "Yeni bir \u015fifre belirleyerek hesab\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir",
    "activation_link_expired": "\u015eunun i\u00e7in etkinle\u015ftirme ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekiyor:",
    "request_new_activation_link": "Yeni bir etkinle\u015ftirme ba\u011flant\u0131s\u0131 talep et",
    "activate": "Etkinle\u015ftir",
    "account_is_inactive": "Hesap etkin de\u011fil.",
    "company": "\u015eirket",
    "companies": "\u015eirketler",
    "add_company": "\u015eirket ekle",
    "add_admin_user": "Y\u00f6netici kullan\u0131c\u0131 ekle",
    "view_text": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "add_setting": "Ayar ekle",
    "view_admins": "Y\u00f6neticileri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "disable_company_confirmation_msg": "\u0130lgili t\u00fcm ayarlar ve kullan\u0131c\u0131larla \u015firketi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak istedi\u011finden emin misin?",
    "settings": "Ayarlar",
    "city_name": "\u015eehir ismi",
    "view_users_list_title": "{{institutionName}} y\u00f6neticileri",
    "add_new_setting": "Yeni ayar ekle",
    "leaves_graph": "\u0130zinler grafi\u011fi",
    "planned_holidays": "Planlanan tatiller",
    "closing_day": "Kapal\u0131 g\u00fcn",
    "closing_days": "Kapal\u0131 g\u00fcnler",
    "now": "\u015eimdi",
    "on_meeting": "Toplant\u0131da",
    "off_meeting": "Toplant\u0131dan \u00e7\u0131kt\u0131",
    "on_trip": "Gezide",
    "off_trip": "Geziden d\u00f6nd\u00fc",
    "on_bus": "Otob\u00fcste",
    "off_bus": "Otob\u00fcsten indi",
    "sleep": "Uyku",
    "wake_up": "Uyan\u0131k",
    "setting_name": "Ayar\u0131 ismi",
    "already_exists_msg": "Zaten mevcut",
    "language": "Dil",
    "contact": "\u0130rtibat ki\u015fisi",
    "enter_email_first_to_grant_access": "Eri\u015fim izni vermek i\u00e7in bir e-posta adresi gir",
    "confirm_that_you_would_like_to_grant_the_role": "{{childContactName}} isimli ki\u015fiye \u015fu rol\u00fc vermek istedi\u011fini do\u011frula:",
    "permission": "izin",
    "permissions": "\u0130zinler",
    "add_permission": "\u0130zin Ekle",
    "no_permissions_added_yet": "Hen\u00fcz eklenen izin yok",
    "heading": "Ba\u015fl\u0131k",
    "geo_location": "Co\u011frafi konum",
    "edit_setting": "Ayar\u0131 d\u00fczenle",
    "checkin_diameter": "Giri\u015f \u00e7ap\u0131 (metre olarak)",
    "photos": "Foto\u011fraflar",
    "adults": "Yeti\u015fkinler",
    "view_details": "Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "reply_deadline": "Son tarihe kar\u015f\u0131l\u0131k ver",
    "your_feedback": "Geri bildirimin",
    "meters_150": "150 metre",
    "meters_300": "300 metre",
    "meters_500": "500 metre",
    "date_format": "Tarih format\u0131",
    "your_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n",
    "time_format": "Saat format\u0131",
    "on_vacation": "Tatil izninde",
    "hours_format_24": "24 saat format\u0131",
    "hours_format_12": "12 saat format\u0131",
    "not_on_vacation": "Tatil izninde de\u011fil",
    "attending": "Kat\u0131l\u0131yor",
    "not_attending": "Kat\u0131lm\u0131yor",
    "show_week_numbers": "Hafta numaralar\u0131n\u0131 g\u00f6ster",
    "company_admins": "Organizasyon Y\u00f6neticileri",
    "edit_information": "Bilgileri d\u00fczenle",
    "add_new_user": "Yeni kullan\u0131c\u0131 ekle",
    "add_new_company": "Yeni Organizasyon ekle",
    "submit": "G\u00f6nder",
    "company_name": "Organizasyonun ismi",
    "required_message": "L\u00fctfen bu alan\u0131 doldur",
    "videos": "Videolar",
    "documents": "Belgeler",
    "edit_company": "Organizasyonu d\u00fczenle",
    "reports": "Raporlar",
    "add_new_admin": "Yeni y\u00f6netici ekle",
    "role": "Rol",
    "roles": "Roller",
    "child_attendance": "\u00c7ocuk Devaml\u0131l\u0131\u011f\u0131",
    "working_hours": "\u00c7al\u0131\u015fma saatleri",
    "lists": "Listeler",
    "parent_report": "Veli Raporu",
    "role_name": "Rol ismi",
    "happy": "Mutlu",
    "content": "Ho\u015fnut",
    "fussy": "Yaygarac\u0131",
    "sleepy": "Uykulu",
    "full": "Tam",
    "half": "Yar\u0131m",
    "some": "Biraz",
    "none": "Hi\u00e7",
    "dry": "Kuru",
    "wet": "Islak",
    "bm": "Kaka",
    "toilet_visit": "Tuvalete gitme",
    "diaper_change": "\u00c7ocuk bezi de\u011fi\u015fimi",
    "create_role": "Rol Olu\u015ftur",
    "add_new_role": "Yeni rol ekle",
    "my_news": "Haberlerim",
    "all_news": "T\u00fcm Haberler",
    "edit_role": "Rol\u00fc d\u00fczenle",
    "search_for_recipients": "Al\u0131c\u0131lar\u0131 Ara",
    "page_not_found": "Sayfa bulunamad\u0131",
    "disable_institution_confirmation_msg": "Ayar\u0131 ve ilgili t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak istedi\u011finden emin misin?",
    "like": "Be\u011fen",
    "edit_settings_options": "Ayar Se\u00e7eneklerini d\u00fczenle",
    "likes": "Be\u011feniler",
    "comment": "Yorum",
    "post": "Yay\u0131nla",
    "toilet": "Tuvalet",
    "meal": "\u00d6\u011f\u00fcn",
    "groups": "Gruplar",
    "classes": "Odalar",
    "child_details": "\u00c7ocuk ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "contacts": "\u0130rtibat ki\u015fileri",
    "lives_with": "\u015eununla ya\u015f\u0131yor:",
    "custody": "Velayet",
    "hide_child_status_from_non_custody": "\u00c7ocu\u011fun durumunu velayetinde olmayandan gizle",
    "preferred_language": "Tercih edilen dil",
    "other_language": "Di\u011fer diller",
    "emergency_contact": "Acil durum irtibat ki\u015fisi",
    "check_in_code": "Giri\u015f kodu",
    "registration_date": "Kay\u0131t tarihi",
    "last_date": "Son tarih",
    "cancel": "\u0130ptal",
    "my_calendar": "Takvimim",
    "all_calendar": "T\u00fcm Takvim",
    "create_event": "Etkinlik olu\u015ftur",
    "create_weekly_schedule": "Haftal\u0131k zaman \u00e7izelgesi olu\u015ftur",
    "no_events": "Etkinlik yok",
    "holiday": "Tatil",
    "extension_only": "Sadece",
    "extension_allowed": "\u015euna izin verilmektedir:",
    "upload_max_size_error": "Dosya boyutu \u00e7ok b\u00fcy\u00fck, maksimum",
    "ok_button": "Tamam",
    "capture": "Yakala",
    "capture_photo": "Foto\u011fraf yakala",
    "capture_video": "Video yakala",
    "capture_photos_and_videos": "Foto\u011fraflar ve videolar yakala",
    "upload_or_take_photo": "Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle ya da bir foto\u011fraf \u00e7ek",
    "upload_photo": "Kar\u015f\u0131ya bir foto\u011fraf y\u00fckle",
    "max_upload_file_size": "Maksimum kar\u015f\u0131ya y\u00fckleme dosya boyutu",
    "add_new_event": "Yeni etkinlik",
    "edit_event": "Etkinli\u011fi d\u00fczenle",
    "event_title": "Etkinlik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131",
    "recipients_title": "Al\u0131c\u0131lar",
    "reservation_needed": "Rezervasyon gerekiyor",
    "event_for": "\u015eunun i\u00e7in etkinlik:",
    "from": "-",
    "select_participants": "Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 se\u00e7",
    "create_activity_title": "Bir tek oda ya da ayar\u0131n t\u00fcm\u00fc i\u00e7in bir haftal\u0131k zaman \u00e7izelgesi olu\u015ftur",
    "reminder_before_event": "Etkinlikten bir g\u00fcn \u00f6nce hat\u0131rlat",
    "create_activity_description": "Haftal\u0131k zaman \u00e7izelgesi takvimde bir\u00e7ok k\u00fc\u00e7\u00fck aktiviteyi i\u00e7erir. Bu aktiviteleri sadece se\u00e7ilen \u00e7ocuklar\u0131n velileri g\u00f6rebilir. Her oda i\u00e7in b\u00fct\u00fcn bir hafta boyunca k\u00fc\u00e7\u00fck aktiviteler listesi planlamak i\u00e7in kullan\u0131labilir.",
    "did_not_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131k vermedi",
    "add_activity": "Aktivite ekle",
    "date": "Tarih",
    "number_of_attendee": "Ka\u00e7 ki\u015fi kat\u0131l\u0131yor?",
    "reminder_a_day_before": "Bir g\u00fcn \u00f6nce hat\u0131rlat",
    "show_and_rsvp": "G\u00f6ster ve LCV",
    "activity_description": "Aktivite a\u00e7\u0131klamas\u0131",
    "rsvps": "LCV'ler",
    "activity_title": "Aktivite ba\u015fl\u0131\u011f\u0131",
    "invited": "Davetli",
    "edit_activity": "Aktiviteyi d\u00fczenle",
    "replies": "Kar\u015f\u0131l\u0131klar",
    "create_activity_recipient_list": "Bu haftan\u0131n zaman \u00e7izelgesi kimin i\u00e7in?",
    "replied": "Kar\u015f\u0131l\u0131k verdi",
    "view_all_replies": "Kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "add_holiday_feedback": "Tatil geri bildirimi ekle",
    "event_description": "Etkinlik a\u00e7\u0131klamas\u0131",
    "no_holiday_feedback_added": "Hen\u00fcz tatil geri bildirimi eklenmedi",
    "event_no_reply": "Bu etkinli\u011fe kar\u015f\u0131l\u0131k vermedin",
    "comment_optional": "Yorum (\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131)",
    "holiday_no_reply": "Bu tatil geri bildirimine kar\u015f\u0131l\u0131k vermedin",
    "edit_holiday_feedback": "Tatil Geri Bildirimini D\u00fczenle",
    "change_event_datetime": "Etkinlik tarihini ya da saatini de\u011fi\u015ftirmek \u00f6nceki t\u00fcm kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131n s\u0131f\u0131rlanmas\u0131na sebep olur. Devam etmek istiyor musun?",
    "conversation_settings": "Konu\u015fma ayarlar\u0131",
    "holiday_feedback_title": "Tatil geri bildirimi ba\u015fl\u0131\u011f\u0131",
    "work_number": "\u0130\u015f numaras\u0131",
    "no_data_available": "Hen\u00fcz veri mevcut de\u011fil!",
    "class_description": "Oda a\u00e7\u0131klamas\u0131",
    "holiday_feedback_required_days": "Tatil geri bildirimine en az bir g\u00fcn eklenmelidir.",
    "contact_details": "\u0130rtibat ki\u015fisi ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "add_pickup_info": "Teslim alma bilgileri ekle",
    "staff_ratio": "Personel oran\u0131",
    "holiday_cancel_reported_vacation": "Rapor edilen tatil iznini iptal etmek istedi\u011finden emin misin?",
    "your_details": "Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n",
    "no_matching_results": "E\u015fle\u015fen sonu\u00e7 bulunmuyor",
    "class_capacity": "Oda kapasitesi",
    "start": "Ba\u015flama",
    "set_the_statuses_header": "\u00c7ocuklar ve personel i\u00e7in kaydetmek istedi\u011fin onay imi durumlar\u0131:",
    "end": "Biti\u015f",
    "parents_can_see": "Velilerin ne g\u00f6rebilece\u011fini se\u00e7:",
    "holiday_start_end_date_validation": "Tatil geri bildirimi biti\u015f tarihi ba\u015flama tarihinden \u00f6nce olamaz",
    "profile": "Profil",
    "start_end_date_validation": "Biti\u015f tarihi ba\u015flama tarihinden \u00f6nce olamaz",
    "health": "Sa\u011fl\u0131k",
    "deadline_for_replies": "Kar\u015f\u0131l\u0131klar i\u00e7in son tarih",
    "date_of_birth": "Do\u011fum tarihi",
    "holiday_reply_date_validation": "Kar\u015f\u0131l\u0131k tarihi tatil geri bildirimi ba\u015flama tarihini  a\u015fmamal\u0131d\u0131r.",
    "password_not_matching": "\u015eifreler e\u015fle\u015fmiyor",
    "event_reply_date_validation": "Kar\u015f\u0131l\u0131k tarihi etkinlik tarihini a\u015fmamal\u0131d\u0131r",
    "current_password": "\u015eu anki \u015fifre",
    "close": "Kapat",
    "change_password_subtitle": "\u015eifreni de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in \u015fu anki \u015fifreni, sonra da yeni \u015fifreni gir",
    "female": "Kad\u0131n",
    "change_password": "\u015eifreyi de\u011fi\u015ftir",
    "male": "Erkek",
    "update_your_details_and_settings": "Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 ve ayarlar\u0131 g\u00fcncelle",
    "children_only": "Sadece \u00c7ocuklar",
    "birthday": "Do\u011fum g\u00fcn\u00fc",
    "adults_only": "Sadece Yeti\u015fkinler",
    "birth_place": "Do\u011fum yeri",
    "both_children_and_adults": "\u00c7ocuklar ve Yeti\u015fkinler",
    "special_notes": "\u00d6zel notlar",
    "retry": "Tekrar dene",
    "check_in": "Giri\u015f",
    "show_more": "Daha fazla g\u00f6ster",
    "check_out": "\u00c7\u0131k\u0131\u015f",
    "show_less": "Daha az g\u00f6ster",
    "class_text": "S\u0131n\u0131f",
    "create": "Olu\u015ftur",
    "contact_email_already_exists": "Bu e-postaya sahip bir \u00e7ocuk irtibat ki\u015fisi zaten mevcut. \u00c7ocu\u011fu bu irtibat ki\u015fisine ba\u011flamay\u0131 yine de istiyor musun?",
    "week": "Hafta",
    "send_message": "Mesaj g\u00f6nder",
    "closing_days_page_subtitle": "Ayar\u0131n i\u015f g\u00fcn\u00fc i\u00e7in a\u00e7\u0131k olmad\u0131\u011f\u0131 kapal\u0131 g\u00fcnler. Veliler, personel ve irtibat ki\u015filerinin g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurmas\u0131 i\u00e7in i\u015fletmenin kapal\u0131 oldu\u011fu g\u00fcnleri, tatilleri ya da e\u011fitim g\u00fcnlerini listeleyebilir ve zaman \u00e7izelgesini olu\u015fturabilirsin. ",
    "report_sick": "Hasta raporu",
    "remove": "Kald\u0131r",
    "report_vacation": "Tatil izni raporu",
    "institute_permissions_description": "\u00d6zel izinle bir talep olu\u015ftur. \u00c7ocuklar\u0131yla ilgili bir dizi eyleme onay vermeleri i\u00e7in velilere talepler g\u00f6nder. Onaya tabi olan izinler al\u0131c\u0131lar\u0131yla birlikte burada g\u00f6r\u00fclebilir.",
    "vacation_days": "Tatil izni g\u00fcnleri",
    "submit_feedback": "Geri bildirim g\u00f6nder",
    "sick_days": "Hasta g\u00fcnleri",
    "coming": "Geliyor",
    "sick": "hasta",
    "coming_soon": "Yak\u0131nda geliyor",
    "vacation": "tatil izni",
    "holiday_feedback_replies": "Tatil geri bildirimi kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131",
    "institute_children_subtitle": "Kurumundaki t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131 y\u00f6net. Yeni \u00e7ocuklar ekle, mevcutlar\u0131 ve gelen kay\u0131tlar\u0131 takip et, \u00e7ekilen \u00e7ocuklar\u0131n kay\u0131tlar\u0131n\u0131 tut. Her \u00e7ocu\u011fun irtibat ki\u015filerini y\u00f6net ve \u00e7ocu\u011fun profiline \u00f6nemli bilgileri ekle. Listeyi \u00e7ocu\u011fun ismine, do\u011fum g\u00fcn\u00fcne, odas\u0131na ya da ba\u015flama tarihine g\u00f6re s\u0131ralamak i\u00e7in \u00fcst bilgi ismine t\u0131kla.",
    "holiday_feedback_overlapping": "Baz\u0131 al\u0131c\u0131lar i\u00e7in bir ba\u015fka tatil zaten mevcut. Devam etmek istiyor musun?",
    "manage_your_children": "\u00c7ocuklar\u0131n\u0131 y\u00f6net",
    "holiday_feedback": "tatil geri bildirimi",
    "add_meal": "\u00d6\u011f\u00fcn ekle",
    "holiday_feedback_description": "Tatil geri bildirimi a\u00e7\u0131klamas\u0131",
    "manage_roles": "Rolleri y\u00f6net",
    "showing_total_children": "{{totalOfChildren}} \u00e7ocuk g\u00f6steriliyor",
    "institute_class_subtitle": "Kurumunda odalar\u0131 kolayca olu\u015ftur ve y\u00f6net. S\u0131n\u0131flar, b\u00fcrolar, mutfaklar ve kurumundaki di\u011fer odalar\u0131 ekle.",
    "notification_settings_description": "E-posta m\u0131 ya da anl\u0131k bildirim mi istedi\u011fini se\u00e7",
    "manage_classes": "Odalar\u0131 y\u00f6net",
    "allow_private_messages": "Di\u011fer velilerin bana \u00f6zel mesaj g\u00f6ndermelerine izin ver",
    "add_staff": "Personel ekle",
    "future_children": "Gelecekteki \u00c7ocuklar",
    "institute_staff_subtitle": "Personel \u00fcyeleri ekle ve hangi \u00f6zelliklere eri\u015febileceklerini kontrol et. Personeline atayabilece\u011fin \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f roller var. Bu \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f roller di\u011fer kurumlar\u0131n personel \u00fcyelerine verdikleri en yayg\u0131n kullan\u0131lan eri\u015fim kurallar\u0131n\u0131 temel al\u0131yor.",
    "select_all": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7",
    "staff_access_control": "Personel ve eri\u015fim kontrol\u00fc",
    "create_new_permission_request": "Yeni izin talebi olu\u015ftur",
    "see_all_details": "T\u00fcm ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6r",
    "tel": "Telefon",
    "add_closing_day": "Kapan\u0131\u015f G\u00fcn\u00fc Ekle",
    "type": "T\u00fcr",
    "reason_optional": "Sebep (\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131)",
    "closing_days_overlapping_confirmation": "Hafta sonlar\u0131 ve mevcut kapal\u0131 g\u00fcnler se\u00e7ilen s\u00fcreden \u00e7\u0131kar\u0131lacakt\u0131r, devam edilsin mi?",
    "day": "g\u00fcn",
    "vacation_sick_validation": "zaten giri\u015f yapt\u0131. Bug\u00fcn i\u00e7in hasta ya da tatil izninde raporu vermek onlar\u0131n otomatik olarak \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapmas\u0131na sebep olacakt\u0131r. Devam etmek ister misin?",
    "there_are_no_meals_for_this_institution": "Bu ayarda kay\u0131tl\u0131 \u00f6\u011f\u00fcn yok",
    "mood": "Ruh hali",
    "hour": "saat",
    "min": "dak",
    "ouch_report": "A\u011fr\u0131 raporu",
    "report_staff_has_child_sick": "Personelin hasta \u00e7ocu\u011fu oldu\u011fu raporunu ver",
    "message": "Mesaj",
    "switch_text": "De\u011fi\u015ftir",
    "status": "Durum",
    "daily_report": "G\u00fcnl\u00fck rapor",
    "view_all": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "report_vacation_for": "\u015eunun i\u00e7in bir tatil izni raporu ver:",
    "report_sick_leave_for": "\u015eunun i\u00e7in bir hasta izni raporu ver:",
    "notes": "Notlar",
    "notes_placeholder": "Notlar (\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131)",
    "what_happened": "Ne oldu...?",
    "vacation_overlapping_confirmation_msg": "Bu eylem se\u00e7ilen d\u00f6nemde {{strNames}} i\u00e7in zaten kaydedilmi\u015f olan hasta\/tatil izni durumunu de\u011fi\u015ftirecektir. Devam etmek istiyor musun?",
    "health_info": "\u00c7ocuk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131",
    "allergies": "Alerjiler",
    "tolerates_penicillin": "Penisilini tolere edebilir",
    "special_dietary_considerations": "\u00d6zel diyet bilgileri",
    "vaccinations": "A\u015f\u0131lar\u0131",
    "special_health_notes": "\u00d6zel sa\u011fl\u0131k notlar\u0131",
    "doctor_details": "Doktor ayr\u0131nt\u0131lar\u0131",
    "doctor_full_name": "Doktorun tam ismi",
    "doctor_phone_number": "Doktorun telefon numaras\u0131",
    "child_name_profile": "{{contactName}} kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131n Profili",
    "hide_phone_number_other_contacts": "Telefon numaralar\u0131n\u0131 di\u011fer irtibat ki\u015filerinden gizle",
    "add_new_contact": "\u0130rtibat ki\u015fisi ekle",
    "add_child_permission_header": "{{childName}} i\u00e7in yeni izin talebi olu\u015ftur",
    "description_optional": "A\u00e7\u0131klama (\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131)",
    "pickup_or": "YA DA",
    "pickup_someone_else": "Ba\u015fka birisi mi?",
    "pickup_time": "\u015eunda teslim alacak:",
    "not_active": "Etkin de\u011fil",
    "location_information_not_available": "Konum bilgisi mevcut de\u011fil",
    "checkin_institute_geo_information_error": "Ayar\u0131n co\u011frafi konumu al\u0131n\u0131rken hata olu\u015ftu",
    "location_out_of_range_error": "\u015eu anki konum ayar\u0131n co\u011frafi b\u00f6lgesinin d\u0131\u015f\u0131nda",
    "hold_up_not_authorized": "Dur bakal\u0131m!",
    "not_authorized_msg": "Bu sayfaya eri\u015fmek i\u00e7in iznin yok",
    "upload_files": "Kar\u015f\u0131ya Dosyalar y\u00fckle",
    "media": "Medya",
    "files": "Dosyalar",
    "has_child_sick": "Hasta \u00e7ocu\u011fu var",
    "oops_no_signal_check_your_internet_connection": "Offff sinyal yok! \u0130nternet ba\u011flant\u0131n\u0131 kontrol et.",
    "start_time_should_be_before_end_time": "Ba\u015flama saati biti\u015f saatinden \u00f6nce olmal\u0131d\u0131r",
    "show": "G\u00f6ster",
    "add": "Ekle",
    "to": "-",
    "description": "A\u00e7\u0131klama",
    "n_a": "YOK",
    "edit": "D\u00fczenle",
    "upload_different_type": "Kar\u015f\u0131ya farkl\u0131 t\u00fcrlerden ek y\u00fcklemek eski eklerin silinmesine sebep olacakt\u0131r. Devam etmek ister misin?",
    "seen_by": "Taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcld\u00fc:",
    "write_comment": "Yorum yaz",
    "edit_comment": "Yorumu d\u00fczenle",
    "tag_children": "\u00c7ocuklar\u0131 etiketle",
    "check_in_app": "Giri\u015f Uygulamas\u0131",
    "parental_permissions": "Ebeveyn \u0130zinleri",
    "food_plan": "Yiyecek Plan\u0131",
    "days": "g\u00fcn",
    "name": "\u0130sim",
    "in": "-",
    "total": "Toplam",
    "number_of_children": "\u00c7ocuk Say\u0131s\u0131",
    "bus_status": "Otob\u00fcs",
    "trip_status": "Gezi",
    "ouch_status": "A\u011fr\u0131",
    "meeting_status": "Toplant\u0131",
    "at": "-",
    "remove_all": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc kald\u0131r",
    "close_app": "Uygulamay\u0131 kapat",
    "update": "G\u00fcncelle",
    "yes_delete": "Evet, sil!",
    "last_date_cannot_be_before_registration_date": "Son tarih kay\u0131t tarihinden \u00f6nce olamaz",
    "remember_me": "Beni hat\u0131rla",
    "cancel_uploading": "Kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemeyi iptal et",
    "remove_photo": "Foto\u011fraf\u0131 kald\u0131r",
    "change_photo": "Foto\u011fraf\u0131 de\u011fi\u015ftir",
    "yes_proceed": "Evet, devam et!",
    "choose_image": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fc se\u00e7",
    "view_your_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "edit_your_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fczenle",
    "submit_your_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6nder",
    "view_your_feedback": "Geri bildirimini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
    "tag_child": "\u00c7ocu\u011fu etiketle",
    "select_contact": "Bir irtibat ki\u015fisi se\u00e7",
    "select_nationality": "Bir uyruk se\u00e7",
    "select_key_worker": "Bir kilit \u00e7al\u0131\u015fan se\u00e7",
    "select_date": "Bir tarih se\u00e7",
    "select_country": "Bir \u00fclke se\u00e7",
    "select_timezone": "Bir zaman dilimi se\u00e7",
    "select_week_start": "Bir hafta ba\u015flang\u0131c\u0131 se\u00e7",
    "select_language": "Bir dil se\u00e7",
    "select_diameter": "Bir \u00e7ap se\u00e7",
    "select_date_format": "Bir tarih format\u0131 se\u00e7",
    "select_time_format": "Bir saat format\u0131 se\u00e7",
    "select_recipients": "Al\u0131c\u0131lar\u0131 se\u00e7",
    "select_relation": "Bir ili\u015fki se\u00e7",
    "select_type": "Bir t\u00fcr se\u00e7",
    "select_class": "Bir oda se\u00e7",
    "select_gender": "Bir cinsiyet se\u00e7",
    "delete_confirmation_msg": "Bu {{object}} silmek istedi\u011finden emin misin?",
    "vacation_period": "tatil izni d\u00f6nemi",
    "event": "etkinlik",
    "activity": "Etkinlik",
    "newspost": "haber yay\u0131n\u0131",
    "pickup_today": "{{childName}} isimli \u00e7ocu\u011fu kim teslim al\u0131yor?",
    "assignees_of_role_name": "{{roleName}} rol\u00fcn\u00fcn atananlar\u0131",
    "send": "G\u00f6nder",
    "photo": "Foto\u011fraf",
    "done": "Bitti",
    "is_closed_from": "\u015eundan kapal\u0131:",
    "is_closed_for": "\u015eunun i\u00e7in kapal\u0131:",
    "is_closed_on": "\u015eunda kapal\u0131:",
    "on": "-",
    "add_photos_and_videos": "Foto\u011fraflar ve videolar ekle",
    "no_photos_added_yet": "Hen\u00fcz foto\u011fraf eklenmedi!",
    "no_videos_added_yet": "Hen\u00fcz video eklenmedi!",
    "no_documents_added_yet": "Hen\u00fcz belge eklenmedi!",
    "of": "-",
    "collapse": "Daralt",
    "submit_your_feedback": "Geri bildirimini g\u00f6nder",
    "you_didnot_reply": "Kar\u015f\u0131l\u0131k vermedin",
    "in_total_days": "({{remainingDays}} g\u00fcn i\u00e7inde)",
    "in_total_day": "({{remainingDays}} g\u00fcn i\u00e7inde)",
    "activity_for": "\u015eunun i\u00e7in etkinlik:",
    "contact_info": "\u0130rtibat ki\u015fisi bilgileri",
    "select_from_gallery": "Galeriden se\u00e7",
    "take_using_camera": "Kameray\u0131 kullanarak \u00e7ek",
    "have_this_role": "bu role sahip",
    "email": "E-posta",
    "please_select_an_action": "L\u00fctfen bir eylem se\u00e7",
    "please_select_file_type": "L\u00fctfen dosya t\u00fcr\u00fc se\u00e7",
    "search": "Ara",
    "tag_untag_children": "\u00c7ocuklar\u0131 Etiketle\/Etiketleme",
    "you_cannot_set_an_activity_in_the_past": "Ge\u00e7mi\u015fte bir aktivite ayarlayamazs\u0131n.",
    "you_cannot_set_an_event_in_the_past": "Ge\u00e7mi\u015fte bir etkinlik ayarlayamazs\u0131n.",
    "sending": "G\u00f6nderiliyor",
    "failed_tap_to_try_again": "Ba\u015far\u0131s\u0131z...Denemek i\u00e7in tekrar dokun",
    "write_your_post_here": "Yay\u0131n\u0131n\u0131 buraya yaz",
    "edit_your_feedback": "Geri bildirimi d\u00fczenle",
    "coming_from_class_by_date": "{{day}} kadar \u015fundan geliyor: {{className}}",
    "weekly_schedule": "Haftal\u0131k zaman \u00e7izelgesi",
    "messages": "Mesajlar",
    "no_conversation": "Hen\u00fcz konu\u015fma eklenmedi!",
    "is_on_vacation": "tatil izninde",
    "is_not_on_vacation": "tatil izninde de\u011fil",
    "is_attending": "kat\u0131l\u0131yor",
    "is_not_attending": "kat\u0131lm\u0131yor",
    "no_conversation_selected": "Konu\u015fma se\u00e7ilmedi",
    "checkin_will_remove_sick_vacation": "Giri\u015f kayd\u0131, {{strNames}} i\u00e7in bug\u00fcn zaten kaydedilen hasta\/tatil iznini kald\u0131racak. Devam etmek ister misin?",
    "changing_holiday_days_reset_replies": "Tatil g\u00fcnlerini de\u011fi\u015ftirmek \u00f6nceki kar\u015f\u0131l\u0131klar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fcn s\u0131f\u0131rlanmas\u0131na sebep olacak. Devam etmek ister misin?",
    "you_cannot_set_new_holiday_in_the_past": "Yeni bir tatil kaydetmek i\u00e7in ge\u00e7mi\u015fteki bir tarihi se\u00e7emezsin",
    "choose_video": "Video se\u00e7",
    "gallery_photos": "Galeri foto\u011fraflar\u0131",
    "gallery_videos": "Galeri videolar\u0131",
    "uploading": "Y\u00fckleniyor",
    "add_post": "Yay\u0131n ekle",
    "edit_post": "Yay\u0131n\u0131 d\u00fczenle",
    "open_file": "Dosyay\u0131 a\u00e7",
    "group_info": "Grup bilgileri",
    "reply": "kar\u015f\u0131l\u0131k ver",
    "child": "\u00e7ocuk",
    "internal_documents": "Dahili Belgeler",
    "here_you_can_add_documents": "Burada personel i\u00e7in belgeler ekleyebilirsin. Bu belgeler veliler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclemez.",
    "create_folder": "Klas\u00f6r olu\u015ftur",
    "upload_document": "Kar\u015f\u0131ya Belge y\u00fckle",
    "date_created": "Olu\u015fturulma tarihi",
    "move_to": "\u015euraya ta\u015f\u0131nd\u0131:",
    "rename": "Tekrar adland\u0131r",
    "folder_is_empty": "Klas\u00f6r bo\u015f!",
    "rename_folder": "Klas\u00f6r\u00fc tekrar adland\u0131r",
    "folder_name": "Klas\u00f6r ad\u0131",
    "document_name": "Belge ad\u0131",
    "rename_document": "Belgeyi tekrar adland\u0131r",
    "home_directory": "Ana Dizin",
    "delete_folder_not_empty": "Bu kas\u00f6r bo\u015f de\u011fil. Bu klas\u00f6r\u00fc ve i\u00e7eriklerini silmek istedi\u011finden emin misin?",
    "agree_message": "Parent'\u0131n \u015funlar\u0131n\u0131 kabul ediyorum:",
    "terms": "\u015eartlar",
    "privacy_policy": "Gizlilik Politikas\u0131",
    "folder": "klas\u00f6r",
    "document": "belge"
}